{"PESSOA": {" e silva": 1, "cl\u00e1udio alexandre ayres da costa": 4, "ilma de alencar": 2, "silva": 4, "alencar e silva": 3, "alexandre ayres da costa": 1, "alencar": 1, "azevedo soares": 1, "jos\u00e9 h\u00e9lio de lima": 2}, "TEMPO": {"17 de janeiro de 2019": 1, "2019": 1, "0220": 2, "05 de abark de 2019.": 1, "3720": 1, "ter\u00e7a-feira 9 de abril de 2019 21": 1, "meses de agosto a abril": 1, "19 de mar\u00e7o de 2019": 2, "20/03/2017": 1, "21/07/2016": 1, "03 de abril de 2019": 1, "05 de abril de 2019": 2}, "LOCAL": {"vila olimpia": 1}, "ORGANIZACAO": {"engenharia de materiais ltda": 1, "tecnologia m\u00e9dica ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"n\u00ba54.766/2017": 1, "processo n.\u00ba 23010-02426/2017": 1, "processo n.\u00ba 23010-02269/2018": 1, "processo n.\u00ba 23010-02281/2018": 1}, "LEGISLACAO": {"art.65 , e 88 1\u00ba e 2\u00ba , da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "24 , , inciso x da lei federal n\u00ba 8.666/93": 2, "24 , inciso x da lei federal n\u00ba 8.666/93": 2, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "portaria n\u00ba 043/2019": 1, "lei estadual n.\u00ba 5.965/1997": 1, "leis delegadas n.\u00ba 32/2003": 1, "n.\u00ba 47/2015": 3, "n.\u00ba 06/2001": 1, "n.\u00ba 49.419/2016": 3, "n\u00ba 60.044/2018": 1, "n.\u00ba 197/2017": 2, "n\u00ba 532/2018": 3, "instru\u00e7\u00e3o normativa n.\u00ba 01/2016": 3, "n.\u00ba 032/2019": 1, "portaria n\u00ba 161/2017": 1, "portaria n.\u00ba 161/2017": 1, "lei estadual n.\u00ba 5,965/1997 leis delegadas estaduais n.\u00ba 32/2003": 1, "estaduais n.\u00ba 06/2001": 2, "54.766/2017": 2, "n.\u00ba 053/2019": 1, "portaria n\u00ba 357/2016": 1, "n.\u00ba 23010-01053/2015": 1, "portaria n.\u00ba 357/2016": 1, "lei estadual n.\u00ba 5.965/1997 leis": 1, "estaduais n.\u00ba 32/2003": 1}}