{"PESSOA": {" alexandre ayres da costa": 1, "luiz cl\u00e1udio": 3, "medeiros almeida": 4, "jos\u00e9 da silveira": 1, "cavalcante dias": 1, "xavier soares martins": 1, "cl\u00e1udio alexandre ayres da costa": 6, "ant\u00f4nio carlos magalh\u00e3es": 1, "lauro de freitas": 1, "silva": 1}, "TEMPO": {"1993": 15, "2002": 3, "1990": 3, "31 de dezembro do corrente ano": 3, "2019": 2, "2006": 1, "2013": 1, "19 de setembro de 2008": 1, "sexta-feira 5 de abril de 2019": 1, "02 de abril de 2019": 2, "0385": 1, "03 de abril de 2019": 2, "0120": 2, "04 de abril de 2019": 2, "0100": 1}, "LOCAL": {"s\u00e3o paulo - sp": 2}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {"/978-": 1, "2000-21540/2017": 1}, "LEGISLACAO": {"processo n\u00ba 2000-7490/2017 n\u00ba 4165/2018": 1, "8.666": 1, "10.520": 1, "8.078": 1, "art.57 , da lei n\u00ba 8.666": 3, "24 da lei 8.666": 1, "5\u00ba , & 3\u00ba , da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei complementar n\u00ba 123": 1, "65 da lei n\u00ba 8.666": 1, "67 da lei n\u00ba 8.666": 1, "70 da lei n\u00ba 8.666": 1, "artigos 12,013,0e 17 a 27 do c\u00f3digo de defesa do consumidor": 1, "lei n\u00ba 8.078": 2, "lei n\u00ba 8.666": 4, "lei n\u00ba 10.520": 2, "lei 12.846": 1, "decreto n\u00ba 4.054": 1, "87 , iil e iv da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba6.161 de 2000": 1, "78 da lei n\u00ba 8.666": 1, "77 da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "24 , inciso tv da lei federal n\u00ba 8.666/93": 1}}