{"PESSOA": {"l\u00facia dos santos moreira": 1, "fernandes lima": 4, "jos\u00e9 dantas": 4, "jos\u00e9 queiroz de oliveira": 7, "guimar\u00e3es junior": 5, "silva": 3, "jos\u00e9 dantas kummer": 3, "marcos jos\u00e9 dantas kummer": 1, "barros monteiro": 2, "ferreira lessa neves": 1}, "TEMPO": {"25/03/2015": 1, "21/06/93": 1, "22/06/93": 1, "06/07/94": 1, "08/06/94": 1, "09/06/94": 1, "2015": 5, "29.01.99": 1, "2015.": 1, "08 de julho de 2015": 5, "quarta-feira 8 de julho de 2015": 1, "o8 de julho de 2015": 1}, "LOCAL": {"belo horizonte - mg": 1, "minas gerais": 1}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {" 000294/2015": 1}, "LEGISLACAO": {"lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 8.883/94": 1, "lei 6.404/76": 4, "artigo 55 , xiii , da lei 8.666/93": 1, "decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "5\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "6\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "7\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "8\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "lei 8.666/93": 1, "78 , da lei 8.666/93": 1, "77 , da lei n \u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1}}