{"PESSOA": {"s\u00e9rgio de almeida": 4, "barros leite": 1, "cavalcanti": 2, "fernando ant\u00f4nio macedo": 1, "vera l\u00facia siqueira": 1, "antonio vieira de vasconcelos": 2, "luiz alves da silva": 1, "alex peixoto": 1, "francisco fernandes 49070-8481/2016": 1, "willams garcia da silva": 1, "lima": 1, "jos\u00e9 benedito": 1, "em\u00eddio da silva": 1, "jos\u00e9 paulo da silva gomes": 1, "adilson vieira da mota": 1, "m\u00e1rio alves da silva": 1, "marcus antonio vieira de vasconcelos": 1, "ant\u00f4nio macedo": 3, "l\u00facia siqueira": 2, "fernandes lima s/n": 1}, "TEMPO": {"10 de outubro de 20186": 1, "57051-200": 1, "2016/2016": 2, "28 de setembro de 2016": 2, "& de setembro de 2016": 1, "5 de outubro de 2016": 3, "20 de setembro de 2001": 1, "5 de maio de 2010": 1, "9 de dezembro de 2013": 1, "4 de outubro de 2016": 1, "6 de setembro de 2016": 1, "8 de setembro de 2016": 1, "49070-8324/2016": 1, "49070-8353/2016": 1, "49070-8393/2016": 1, "49070-8336/2016": 1, "49070-8410/2016": 1, "49070-8463/2016": 1, "49070-8350/2016": 1, "49070-8296/2016": 1, "49070-8193/2016": 1, "49070-8329/2016": 1, "49070-8430/2016": 1, "49070-8492/2016": 1, "7 de outubro de 2016": 1, "agosto do ano de 2016": 1, "30 de setembro de 2016": 1, "2016": 1, "06 de outubro de 2016": 1, "600x730x0,30mm": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"servi\u00e7os gerais ltda": 2, "uni\u00e3o": 4, "gerais ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"": 1, "45000/1677/2016": 2, "processo n\u00ba 45000/1677/2016": 1, "l\u00facia siqueira 380.006": 1, "348.322.624-9": 1, "129,325.234-49": 1, "45000-1677/2016": 1, "49070-8387/2016": 1, "processo n\u00ba 49070-1265/2016": 1, "12,291.274/0001-66": 1, "129,325,234-49": 1, "processo administrativo n\u00ba 45000-1677/2016": 1}, "LEGISLACAO": {"65 , 1i , al\u00ednea \u201c d \u201d , $ 1\u00ba da lei federal n\u00ba 8.66/93": 1, "lei 6.145": 1, "lei ordin\u00e1ria n.\u00ba 6,267": 1, "lei n.\u00ba 7.151": 1, "lei n.\u00ba 7.566": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1}}