{"PESSOA": {"falc\u00e3o de alencar": 1, "brito pereira": 1, "jos\u00e9 laranjeiras": 1, "jair james costa j\u00fanior": 2, "alencar y": 1}, "TEMPO": {"2478": 2, "19/01/2016": 1, "6118": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {" de estado da infraestrutura": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"n\u00ba 5.071.956": 1, "lei complementar n\u00ba 147/2014 132.200": 1}, "LEGISLACAO": {"protocolo n\u00ba 7.763/2016": 1, "lei n\u00ba 8.666/1993": 3, "lei estadual n\u00ba 5.237/91": 1, "lei complementar n\u00ba 123/2006": 2, "lei complementar n\u00ba 147/2014": 1, "leis federais n\u00ba 8.883/1994": 1, "65 da lei n\u00ba 8.666/1993": 1, "73 da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "artigos 78 a 81 da lei n\u00ba 8.666/1993": 1, "lei 8666/93": 1, "o\u00e1b/al - 10.753": 1}}