{"PESSOA": {"reis teixeira": 4, "ana cristina ara\u00fajo da rocha": 1, "xavier soares martins": 3, "cristina araujo rocha": 1, "amorim bittencourt de ara\u00fajo": 3, "reis junior": 1, "amorim bittencourt": 1, "carlos christian reis teixeira": 1, "ana cristin ara\u00fajo da rocha": 1, "l\u00facia siqueira": 1, "alfredo abano da costa": 1, "06 de setembro de 2018 ver\u00f4nica de lima": 1, "pedro gomes": 1, "silva luna": 1, "amaral ara\u00fajo": 1, "lino": 1, "amaral": 1, "jos\u00e9 c\u00edcero lopes": 1}, "TEMPO": {"08/06/2019": 3, "1993": 9, "2002": 1, "1990": 1, "31 de dezembro de 2018": 2, "2018": 2, "sa\u00fade/27524": 2, "0100": 3, "10.303.0205.4349": 1, "19 de setembro de 2008": 1, "2000": 1, "10 de setembro de 2018 19 wembro de 1997": 1, "23 de abril de 2003": 1, "47 6 de agosto de 2015": 1, "23 de janeiro de 2001": 1, "18 de julho de 2016": 1, "122 de os de abril de 2016": 1, "13 de maio de 2016": 1, "723.485/0001-26": 1, "2016": 1, "04 de setembro de 2018": 2, "2016/2017": 1, "10/09/2018": 1, "24/09/2018": 2, "05 de setembro de 2018": 2, "2017/2018": 2, "17/09/2018": 1, "01/10/2018": 1, "23/10/2018": 1, "06 de setembro de 2013": 1, "24.09.2010": 1, "18 de junho de 2014": 1, "06 de setembro de 2018": 3, "24 de agosto de 2018": 2, "10 de setembro de 2018": 1, "10.303.0205,4349": 1, "*59/0001-65": 1, "08 de agosto de 2018": 1, "10.302.0205.4347": 1, "on de setembro de 2018": 1, "06/04/201": 1, "10.302.0205,4348": 1, "16 de mar\u00e7o de 2018": 2, "28 de junho de 2011": 1, "19 de setembro de 1990": 1, "28 de setembro de 2017": 1}, "LOCAL": {"distrito industrial": 1}, "ORGANIZACAO": {" de estado da sa\u00fade do estado de alagoas": 1, "secretaria de estado da sa\u00fade do estado de alagoas": 2, "alagoas ltda": 1, "latino am\u00e9rica s.a": 1, "secretaria df estado da sa\u00fade do estado de alagoas": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"2000-11398/2018": 4, "oy2 645 do 25 cpf n\u00ba jo3.53.9gy": 1, "23010.1119/2018": 1, "processo administrativo n\u00ba 30004-542/2017": 1, "2000-25355/2017": 1, "129,325.234-49": 1, "379/2018-sesau": 1, "2000.000376/2018": 1, "57,022-050": 1, "33,400-000": 1}, "LEGISLACAO": {"8.666": 1, "10.520": 1, "8.078": 1, "57 , 81\u00ba , da lei n\u00ba 8.666": 1, "2000-11398/2018 10.463/2018": 3, "24 da lei 8.666": 1, "5\u00ba , & 3\u00ba , da lei n\u00ba 8.666,1993 10.463/2018": 1, "lei complementar n\u00ba 123": 1, "2006 10.463/2018": 1, "65 da lei n\u00ba 8.666": 1, "67 da lei n\u00ba 8.666": 1, "70 de lei n\u00ba 8.66": 1, "decreto n\u00ba 4.054": 1, "87 , iil e iv da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 6.161": 1, "78 da lei n\u00ba 8.666": 1, "77 da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "leis delegadas de n.\u00ba 32": 1, "decreto n.\u00ba 06": 1, "decreto n.\u00ba 49.419": 1, "decreto estadual n\u00ba 20.029": 1, "n.\u00ba 670/2018": 1, "24 , inciso 1 , federal n\u00ba 8.666/93": 1, "decreto n\u00ba 8.075": 1, "decreto estadual n\u00ba 1,424/2009": 1, "artigo 2\u00ba 83\u00ba do decre- to n\u00ba 33.860": 1, "n.\u00ba 06,224.321/0001-56": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "24 , inciso iv , lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "decreto 7.508": 1, "lei 8.080": 1}}