{"PESSOA": {"assis barbosa da silva": 1, "jos\u00e9 carlos roberto da costa": 1, "as\u00e1s/bxrbosa da jos\u00e9": 1}, "TEMPO": {"01/01/2015": 1, "2015": 1, "12 de n\u00f4vembro de 2015": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {"": 1, "4701-658/2015": 1, "\u00e1d\u00famvl \u00ba 4701-658/2015": 1}, "LEGISLACAO": {"lei federal n\u00ba 8.666/93": 1}}