{"PESSOA": {"ara\u00fajo lima j\u00fanior": 5, "brasil ltda alberto": 1, "m\u00e1rcio jos\u00e9 costa de albug\u00faerque lima": 1, "barbosa de lima silva": 1, "cerqueira lopes": 1, "nelson vieira ribeiro": 1, "elielton amaral de oliveira": 1, "andrea ribeiro oliveira peixoto": 1, "correia 65554-6": 1, "souto da silva": 1, "agusta westland do brasil ltda alberto": 1, "jos\u00e9 costa": 1, "nunes pereira": 4, "marcos s\u00e9rgio de freitas santos": 4, "lima junior": 2, "mota de ka": 1, "mota de ara\u00fajo freitas": 1}, "TEMPO": {"2784": 2, "1993": 1, "20 de junho de 2014": 2, "27 de maio de 2018": 2, "27 de maio de 2019": 2, "01 ano": 1, "2018": 2, "06.122.0004.2001": 1, "33.90.30": 2, "6018": 1, "2730": 2, "1011": 1, "05 de junho de 2018": 1, "13 de janeiro de 2000": 1, "16 de julho de 2008": 1, "6 de junho de 2018": 2, "11/05/2018": 1, "08/06/2018": 1, "13/06/2018": 3, "31/07/2018": 1, "172140": 1, "24 de mar\u00e7o de 2010": 1, "30 de maio de 2018": 1, "22 de maio de 2018": 2, "24 de ma\u00e7o de 2010": 1, "24/09/2015": 1, "10 de maio de 2018": 1, "15 de maio de 2018": 1, "57.020.480": 1, "24 de maio de 2018": 1, "10 de agoslo de 2015": 2, "29 de maio de 2018": 3, "10 de agosto de 2015": 2, "26 de setembro de 1991": 1, "29 de maio de 2018.": 1, "10 de \u00bag9lo de 2015": 1, "36 de setembro de 1991": 1, "ta0b18": 1, "03216069000145": 1, "0004": 2, "2001": 2, "14/06/18": 1, "20794770487": 1, "492061885": 1}, "LOCAL": {"brasil ltda": 2}, "ORGANIZACAO": {" ltda": 1, "brasil ltda": 3, "ag\u00eancia nacional de avia\u00e7\u00e3o civil": 4, "uni\u00e3o": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"processo n\u00ba 2100-236/2018": 2, "processos n.\u00ba 2100-236/2018": 12, "2008c11-09 /": 1, "2014c07-02 processos n.\u00ba 2100-236/2018": 1, "2100-236/2018": 3, "26 de setembro de 1991 n\u00ba 187/2018/chevp-seris": 1, "26 de setembro de 1991 n\u00ba 036/2018-gpjep": 1, "26 de setembro de 1991 n\u00ba 121/2018-gmf": 1, "w 49570889420": 1}, "LEGISLACAO": {"57 , inciso ii , & 2\u00ba , da lei federal n\u00ba 8.666": 1, "decreto estadual n\u00ba 33.860": 2, "n.\u00ba 2100-236/2018": 3, "61 da lei 8.666/93": 1, "25 , inciso | da lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "lei 8.666/93./": 1, "71 , $ 2\u00ba da lei fe- deral n\u00ba 8.666/93": 1, "31 da lei federal n\u00ba 8.212/91": 1, "decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "lei n\u00ba 6.145": 1, "decreto n\u00ba 4.030": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 2, "4\u00ba , par\u00e1grafo | \u201c nico , inciso ix , do regimento interno da seds": 1, "decreto n\u00ba 5.483": 2, "decreto n\u00ba 3984/2008": 1, "3\u00ba do decreto n\u00ba 3984/2008": 1, "360132 portaria n\u00ba 553/gs/2018": 1, "portaria n\u00ba 451/gs/2018": 1, "57 , inciso tl , $ 2\u00ba , da lei federal n\u00ba 8.666": 1, "portaria n\u00ba 290/seris/2018": 1, "145 da lei estadual n\u00ba 5.247": 5, "5\u00ba , incisos liii , ltv e lv da constitui\u00e7\u00e3o da rep\u00fablica": 1, "5\u00ba , incisos liii , liv e lv da constitui\u00e7\u00e3o da rep\u00fablica": 1, "portaria n\u00ba 292/seris/2018": 1, "5\u00ba , incisos lii , liv e lv da constitui\u00e7\u00e3o da rep\u00fablica": 1, "5\u00ba , incisos liii , liv e lv da constitui\u00e7\u00e3o da rep\u00fai federativa do bra- 4il": 1, "lei 8.666/93": 1}}