{"PESSOA": {" cardoso": 1, "sousa cavalcante": 6, "francisco ribeiro": 3, "gustavo leite": 5, "ruth cardoso": 1, "ricardo": 2, "carvalho paes barreto": 1, "de sousa cavalcante": 1, "ricardo ten\u00f3rio": 2, "luiz pires de almeida": 2, "jos\u00e9 edson de medeiros freitas junior": 1, "pereira da silva": 1, "jos\u00e9 edson": 1, "freitas junior": 1}, "TEMPO": {"30 de abril de 2019": 1, "12/07/2018": 1, "12/07/2019": 2, "16/01/2019": 1, "12/06/2018": 1, "2019": 1, "6571": 1, "1108": 1, "1709": 1, "12 de julho de 2019": 4, "04 de julho de 2019": 9, "sexta-feira 5 de julho de 2019": 1, "1204": 1, "10 a 14 de julho de 2019": 1, "02 de julho de 2019": 1, "14 de julho de 2019": 1}, "LOCAL": {"brasil": 3, "comarca de macei xi-": 1}, "ORGANIZACAO": {"secretaria de estado de desenvolvimento econ\u00f4mico e turismo \u00edxl": 1, "secretaria de estado do desenvolvimento econ\u00f4mico e turismo": 1}, "JURISPRUDENCIA": {":69.977.734/0001-21": 1, "2901.054/2019": 2, "2102.532/2019": 1, "2901.071/2019": 1, "2102.053/2019": 1, "ivp n\u00ba 034/2019-cpjr-": 1}, "LEGISLACAO": {"artigos 77 a 80 da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "artigo 24 , inciso ii , da lei federal n\u00ba 8.666/93": 2}}