{"PESSOA": {"ant\u00f4nio carlos 678.949.334-49": 1, "j\u00fanior f iss\u00e3o de lita\u00e7\u00e3o": 1, "j\u00fanior 155\u00e3o": 1, "siqueira & \u00bam\u00e9aem\u00ba": 1, "s\u00e9rgio adriano silva de souza": 1, "silva correia": 1, "siqueira \u00ea": 1, "carlos giouveia": 1, "silva": 1}, "TEMPO": {"3319": 1, "2015": 1, "23 de tmo de 2015": 1, "1 de junho de 2015": 1, "19 de main de 2012": 1, "286 de maio de 2015.": 1, "1629": 1, "19 de maio de 2015": 1, "2014": 1, "57,074470": 1}, "LOCAL": {"brasil 150.000": 1}, "ORGANIZACAO": {" tran ind\u00fastria de lacres ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"57073-470": 1, "\u00a3 prdcesso n 5101-d12148/2014-": 1, "21618-6": 1, "5101-012148/2014-": 1, "estadual n\u00ba 6.539/2004": 1, "\u00f4 1 1 piofeseo n sid1-012148/2014": 1, "kotesso no sl3l-01214r/2d1as": 1, "loi extadual n\u00ba 7.31020l": 1, "26,963 298/0001-66": 1, "processo n s102-004593/2615": 1}, "LEGISLACAO": {"b 8.666/1993": 1, "73 , inciso 11 e seus par\u00e1grafos , da lei h\u00ba 8.666/93": 1, "cl\u00e1usula segunda ; .1' i brocesso ko sl0l.022148/2012": 1, "65 da le : n\u00ba 8.666/93": 1, "decreto estadual/al no 4.054/2008": 1, "j i i fraaczisce fermeira \u00ed.ossa": 1}}