{"PESSOA": {" alexandre ayres da costa": 1, "ara\u00fajo lobo": 3, "araujo lobo lobo": 2, "araujo tatiane lapa de araujo lobo": 1, "yuri amaral almeida": 3, "araujo araujo lobo lobo": 1, "araujo lobo": 2, "araujo lobo araujo lobo": 2, "ayres da costa": 1, "jorge da silva": 1, "luciana lima": 1, "cl\u00e1udio alexandre ayres da costa": 6, "andr\u00e9 felipe lima lopes": 1, "cl\u00e1udio alexandre": 1, "carlos henrique cabral": 1, "antonio de lima": 1, "da silva": 1, "jos\u00e9 nunes de lima": 1, "braga costa": 1, "peixoto alves": 1}, "TEMPO": {"1993": 14, "2002": 3, "1990": 3, "31 de dezembro do corrente ano": 1, "2019": 1, "10.303.0205.4349": 3, "2006": 1, "13 de junho de 2019": 6, "sexta-feira 14 de junho de 2019": 2, "14/06/2019": 1, "17/06/2019": 1, "24/06/2019": 1, "25/06/2019": 1, "01/07/2019": 1, "02/07/2019": 1, "09/07/2019": 1, "11/07/2019": 1, "16/07/2019": 1, "23/07/2019": 1, "14 de junho de 2019": 1, "segunda": 1, "sexta-feira": 1, "13 de junho de 2019.": 1, "v de dezembro do corrente ano": 2, "075.716.": 1, ".397/2012": 1, "30 de janeiro de 2019": 1, "11 de junho de 2019": 1, "21 de julho de 1993": 3, "10 de junho de 2019": 3, "10 de agosto de 2015": 2, "31/03/2019": 1, "30/04/2019": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"bayer s.a": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"processo n\u00ba 2000-876/2019": 1, "n\u00ba0857/2019": 1, "y goes:0239163/413": 1, "2000-876/2019": 3, "impugna\u00e7\u00e3o da|10/07/2019": 1, "2000/3981/2019": 1, "57025-050": 1, "218/2019-sesau": 1, "24.191,943/0001-07": 1, "09.079,298/0001-41": 1, "023.916,314-13": 1, "2000-009898r/2017": 1, "10,2019,4.05.r015": 1, "descritas no n\u00ba 02000.00005929/2019": 1, "a\u00e7\u00e3o de n\u00ba 0701023-42.2019.8.02.0001": 1, "processo administrativo n\u00ba 2000.00006403/2019": 1, "bayer s/a 0700483-38.2019.8.02.0051": 1, "processo administrativo n\u00ba 02000.00007061/2019": 1, "13010.00126/2019": 1, "processo administrativo n\u00ba 13010 00126/2019": 1, "0000108/2019": 1, "13010.00128/2019": 1, "processo administrativo n\u00ba 13010 00128/2019": 1}, "LEGISLACAO": {"1074/2019": 1, "8.666": 5, "10.520": 1, "8.078": 1, "art.57 , da lei n\u00ba 8.666": 2, "24 da lei 8.666": 1, "5\u00ba , 8 3\u00ba , da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei complementar n\u00ba 123": 1, "65 da lei n\u00ba 8.666": 1, "67 da lei n\u00ba 8.666": 1, "70 da lei n\u00ba 8.666": 1, "artigos 12,013,0e\u20ac 17 a 27 do c\u00f3digo de defesa do consumidor": 1, "lei n\u00ba 8.078": 2, "lei n\u00ba 8.666": 4, "7\u00ba da lei n\u00ba 10.520": 1, "lei n\u00ba6.161 de 2000": 1, "78 da lei n\u00ba 8.666": 1, "77 da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 10.520": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "61 do decreto n\u00ba 63.847": 1, "lei delegada n\u00ba 47": 2}}