{"PESSOA": {"almeida junior": 6, "marcus nunes da fonseca": 4, "alex ramires de almeida": 1, "vieira da silva": 2, "jos\u00e9 roberto fernandes teixeira": 1, "lu\u00eds fernando demartine souza": 1, "l\u00edvia de oliveira": 1, "junior": 1, "luis t\u00f4rres": 1, "bezerra da silva": 1, "silva": 1, "oliveira": 1}, "TEMPO": {" assis": 1, "01/01/2019": 1, "11/06/2019": 2, "15 de julho de 2019.": 1, "quinta-feira 18 de julho de 2019": 1, "17 de julho de 2019": 3, "10/06/2019": 1, "15/07/2019": 3, "16/12/2013": 1, "18 de setembro de 2007": 1, "22 de setembro de 2004": 1, "30 de junho de 2010": 1, "27 de maio de 2019": 1, "2019": 1, "16 de janeiro de 2012": 1, "20 de dezembro de 2011": 1, "22 de outubro do 2012": 1, "14 de outubro de 2013": 1, "11/03/2019": 1, "22 de dezembro de 2003": 1, "1\u00ba de julho de 2004": 1}, "LOCAL": {"estado de alagoas": 2}, "ORGANIZACAO": {"procuradoria geral do estado de alagoas": 1, "conselho superior da procuradoria geral": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"1204- 1554/2019": 1, "e:01104.0000000681/2019": 1, "102600.00000028/2019": 1, "processo de n\u00ba 02100-00742/2019": 1}, "LEGISLACAO": {"lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "61 , par\u00e1grafo \u00fanico , da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "n.\u00ba 27/2000": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "decreto n\u00ba 3.711": 1, "lei 6.513": 1, "lei n\u00ba 7.172": 1, "art 8\u00ba , da lei n\u00ba 6.513": 1, "lei n\u00ba 7.172/2011": 1, "portaria n\u00ba 069/2019": 1, "4\u00ba do decreto n\u00ba 17.760": 1, "xo t da lei n\u00ba7,313": 1, "decreto n\u00ba 23.086": 1, "lei n\u00ba 7.550": 1, "lei federal n\u00ba 10.826": 1, "decreto federal n\u00ba 5.123": 1, "7\u00ba , da lei 7.313/2011": 1}}