{"PESSOA": {" ayres da costa": 1, "lu\u00eds eduardo": 3, "ayres da costa": 1, "de lima": 1, "amorim bittencourt de ara\u00fajo": 1, "cl\u00e1udio alexandre ayres da costa": 5, "castro j\u00fanior": 1, "novaes de castro j\u00fanior": 2, "dos martins": 2, "reis teixeira": 1, "joaquim gomes": 2, "gomes de barros": 1, "adriano ferreira barros": 1}, "TEMPO": {"08 de junho de 2019": 2, "2019": 2, "10.302.0205.4348": 3, "07 de junho de 2019": 3, "quarta-feira 12 de junho de 2019 67 61.198.164/0001-60": 1, "11 de junho de 2019": 2, "0120": 1, "98001270487": 1, "05 de junho de 2019": 3, "0219": 1, "21 de junho de 1993": 1, "05 de junho de 2019.": 1, "21 de julho de 1993": 1, "31/01/2017": 1, "2018": 1, "9787": 1}, "LOCAL": {"vila olimpia": 1, "vila ol\u00edmpia": 1}, "ORGANIZACAO": {"tecnologia m\u00e9dica ltda": 2}, "JURISPRUDENCIA": {"105/2017-sesau": 1, "2000-441/2019": 2, "silva 0700248-40.2018.8.02.0008": 1, "2000-022481/2018": 1, "2000-10897/2018": 1}, "LEGISLACAO": {"57 , inciso ii da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "24 tnciso x da lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "24 da lei federal n\u00ba 8.666": 1, "8.666": 1, "decreto n\u00ba 51,892": 1}}