{"PESSOA": {"gon\u00e7alves lima": 7, "elias de almeida": 5, "oliveira da fonseca": 1, "katarina mendes batista": 1, "karoline alves de": 1, "carlos felipe castro jatob\u00e1": 2, "karoline alves": 1, "silva": 1, "jose porphirio de miranda": 1, "francisco silva junior": 1, "jos\u00e9 porphirio de miranda e silva": 1, "jos\u00e9 ernesto de sousa": 1, "henrique torres de souza": 1}, "TEMPO": {"": 1, "1718": 2, "04 de mar\u00e7o de 2016": 2, "06 de janeiro de 2014": 2, "1108": 1, "17 de abril de 2017": 7, "19 de abril de 2017": 1, "18 de abril de 2017": 6, "18 de abril de 2017.": 1, "1641": 1, "27 28 229.04.2017": 1, "quarta-feira 19 de abril de 2017": 1, "14 a 15 de setembro de 2017": 1, "14 de setembro de 2017": 1, "11 de abril de 2017": 3, "2012": 1, "10 de abril de 2017": 1}, "LOCAL": {"comarca de macei\u00f3": 1}, "ORGANIZACAO": {"17\u00ba vara c\u00edvel da capital / fazenda estadual": 1, "/al": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"processo administrativo de n\u00ba 2900-345/2017": 2, "2000-0011910 /2016": 1, "processos n\u00ba 2000-012054/2015": 1, "50/12,5/200 mg": 1, "processo n\u00ba 2000-020064/2016": 1, "processo n\u00ba 2000-030988/2012": 1, "2900.299/2017": 1, "2900.305/2017": 1, "2900.399/2017": 1, "2901.040/2017": 1, "2901.057/2017": 1, "42.700-000/": 1, "2102.189/2017": 1, "a\u00e7\u00e3o n\u00ba 0723301-47.2013.8.02.0001": 1, "mandado n\u00ba 001.2016/077646-": 1}, "LEGISLACAO": {"n.\u00ba 12.200.267/0001-01": 2, "lei n\u00ba 7.397/2012": 2, "n.\u00ba 020/gea/poal/2017": 1}}