{"PESSOA": {"oliveira": 3, "assun\u00e7\u00e3o costa": 2, "alexandre arag\u00e3o": 2, "mello": 1, "amorim da rocha": 10, "rodrigo maito da silveira": 2, "d/assun\u00e7\u00e3o costa": 1, "alexandre": 1, "rodrigo maito silveira": 1, "cavalcanti filho": 1, "luciano kulka": 1, "assuncao costa": 1, "souza santos": 1}, "TEMPO": {"22/04/2019": 1, "23/04/2019": 1, "23 de abril de 2019": 1, "26/02/2019": 1, "2000": 1, "2009": 2, "2015": 4, "2006": 2, "2007": 2, "2008": 2, "2013": 2, "2014": 5, "2016": 2, "2017": 2, "18/12/2018": 2, "26/04 de 2019": 1, "26 de fevereiro de 2019": 1, "25 de fevereiro de 2019": 1, "25/26 de 2019": 1, "2011": 1, "01/04/2019": 2, "29/03/2019": 3}, "LOCAL": {"brasil": 2, "15s\u00e3o paulo": 1}, "ORGANIZACAO": {"": 1, "g\u00e1s de alagoas s/a": 2}, "JURISPRUDENCIA": {"artur vital da silva n\u00ba 045.2019": 1, "49d8-43d5-03": 1}, "LEGISLACAO": {"81 da lei 13.303/16": 1, "decreto federal n\u00ba 9.616": 2}}