{"PESSOA": {"artur vital da silva": 1, "amorim le\u00e3o": 5, "gomes e silva": 3, "souza chaves": 1, "adriano": 1, "jos\u00e9 bezerra da silva": 1, "adriano goncalves vieira de souza chaves": 1, "luciano kulka r\u00edbas": 1, "wilton malta de almeida": 2, "adriano goncalves vieira": 1, "alves vieira": 1, "bezerra": 1, "vieira de souza": 1, "luciano kulka": 1, "cavalcanti filho": 1, "de almeida": 1, "adriano goncalves vieira de souza": 1}, "TEMPO": {"31 de dezembro de 2018": 1, "08/01/2018": 1, "agosto/2018": 1, "agosto de 2018": 1, "08 de janeiro de 2018": 1, "17 de abril de 2018": 1, "1410": 1, "21/6/1993": 1, "07/05/2018": 2, "25/04/2018": 1, "26/04/2018": 1, "04/05/2018": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {" s/a": 1, "/e/\u00e9as": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"lei 13.303/2016 n\u00ba 017.2018": 1, "5 carta-contrato n. \u00ba 006.2018q": 1, "n. \u00ba 006.2018o": 1}, "LEGISLACAO": {"81 da lei 13.303/16": 1, "lei complementar n.\u00ba 116/2003 decreto municipal n.\u00ba 6.939/2009": 1, "c\u00f3digo 8eb5-e6f7-62d6-c244": 1, "c\u00f3digo 6eb5-e6f7-62d6-c244": 1, "artigo 24 , inciso xiil da lei n\u00ba 8.666": 1}}