{"PESSOA": {" alexandre ayres da costa": 1, "yuri amaral almeida": 3, "ayres da costa": 1, "cl\u00e1udio alexandre ayres da costa": 8, "medeiros almeida": 1, "alexandre ayres da costa": 3, "ant\u00f4nio fonseca": 1, "gomes de oliveira almeida": 1, "cl\u00e1udio alexandre ayres": 1, "alves lages": 2, "orlando nogueira": 1}, "TEMPO": {"1993": 18, "2002": 3, "1990": 3, "31 de dezembro do corrente ano": 7, "2019": 1, "10.303.0205.4349": 3, "2006": 1, "2013": 1, "10.1.12": 1, "10.1.13": 1, "46 de neul de 2019": 1, "quarta-feira 17 de abril de 2019": 2, "16 de abril de 2019": 6, "0120": 1, "15 de abril de 2019": 5, "abril de 2019": 1, "10.122.0205.4326": 2, "0116": 1}, "LOCAL": {"jos\u00e9 do rio preto": 1}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {"02052-001": 2, "2000-880/2019": 3, "2000-21644/2017": 3, "559/0001-87": 1, "12.200,259/0001-65": 1, "22.654.814/000182": 1}, "LEGISLACAO": {"processo n\u00ba 2000-280/2019 n\u00ba 0449/2019": 1, "8.666": 1, "10.520": 1, "8.078": 1, "867 e i1so 11140e\u20ac": 1, "art.57 , da lei n\u00ba 8.666": 6, "24 da lei 8.666": 1, "5\u00ba , & 3\u00ba , da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei complementar n\u00ba 123": 1, "65 da lei n\u00ba 8.666": 1, "67 da lei n\u00ba 8.666": 1, "70 da lei n\u00ba 8.666": 1, "artigos 12,013,0e 17 a 27 do c\u00f3digo de defesa do consumidor": 1, "lei n\u00ba 8.078": 2, "lei n\u00ba 8.666": 4, "lei n\u00ba 10.520": 2, "lei 12.846": 1, "lei n\u00ba6.161 de 2000": 1, "78 da lei n\u00ba 8.666": 1, "77 da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "art.57 , da lei n\u00ba 8.656": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1}}