{"PESSOA": {"luiz pereira da silva l. pereira": 1, "silva amaral": 1, "jos\u00e9 iran menezes da silva": 1, "lins louren\u00e7o": 1, "leoncio da silva": 1, "cl\u00e1udio alexandre ayres da costa": 1, "almeida fernandes wyszomirska": 1, "paulo jos\u00e9 medeiros de souza costa": 1, "almeida fernandes": 1}, "TEMPO": {"": 1, "19/11/2013": 1, "19/03/2015": 1, "09 de agosto de 2017": 2, "09 de agosto de 2016": 1, "17 de maio de 2016": 2, "23 de maio de 2016": 1, "19 de maio de 2016": 2, "20 de maio de 2016": 2, "20/05/2016": 1, "21 de junho de 1993": 1, "2015": 1, "22/05/2006": 1, "27/07/0": 1, "29/01/2007": 1, "02/03/2015": 1, "11/11/2013": 1, "26 de agosto de 2015": 1, "15 de maio de 2015": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"servi\u00e7os ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"23010-1585/2015": 1, "processo n\u00ba 23010.757/2016": 1, "2000/18053/2015": 1, "32.734295/0004-69": 1, "287.083.774-t2": 1}, "LEGISLACAO": {"57 , inciso vi , $ 82\u00ba da lei n\u00ba": 1, "24 , inciso ti , da lei federal 8.666/93": 1, "artigo 87 da lei federal n\u00ba": 1, "8.666": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "artigo 9\u00ba pela portaria gm/ms n\u00ba 1.699": 1}}