{"PESSOA": {"gon\u00e7alves lima": 9, "magalh\u00e3es de oliveira": 3, "jos\u00e9 roque de ara\u00fajo": 2, "ruth cardoso": 2, "gustavo leite": 1, "jos\u00e9": 1, "lins": 1, "queiroz filho": 1, "carlos felipe castro jatob\u00e1": 3, "jos\u00e9 ernesto de sousa": 3, "katarina mendes batista": 2, "jos\u00e9 reinaldo da silva": 1, "henrique torres de souza": 1, "magalh\u00e3es de oliveira/": 1, "pedro henrique": 1, "anderson batista de souza 50732471591/": 1, "anderson batista de souza/": 1, "anderson batista de souza": 1, "ana luiza nogueira de ara\u00fajo": 4, "marques menezes": 1, "marcos sampaio": 1}, "TEMPO": {"": 1, "14 novembro 2017": 1, "17 novembro 2017": 2, "2017": 7, "10/08/2017": 1, "13/10/2017": 1, "quinta-feira 14 de setembro de 2017": 2, "08/09/2017": 2, "13 de setembro de 2017": 5, "1\u00ba de fevereiro de 1995": 1, "27 de abril de 2017": 1, "240018168": 1, "06 de setembro de 2017": 1, "1700": 1, "15 a 18 de novembro de 2017": 1, "12 de setembro de 2017": 2, "15 de novembro de 2017": 1, "3290": 1, "21.09.2017": 1, "14 e 17 de novembro de 2017": 1, "11 de setembro de 2017": 6, "17 de novembro de 2017": 1, "10.08.2015": 4, "16 de setembro de 2017": 2, "17 de setembro de 2017": 3, "13 de setembr\u00f4 de 2017": 1, "1993": 1}, "LOCAL": {"brasil": 7, "santo ant\u00f4nio": 1}, "ORGANIZACAO": {"com\u00e9rcio de madeira ltda 242403913": 1, "cia ltda": 1, "art ind\u00fastria e com\u00e9rcio ltda": 1, "s/a 240833970": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"processo administrativo n.\u00ba 1500-39187/2016": 1, "2900-676/2017": 1, "2901.055/2017": 1, "05319-000/": 1, "2900.1058/2017": 1, "2901.108/2017": 1, "2901.143/2017": 1, "2002 cnpj n\u00ba 12.442.570/0901-": 1}, "LEGISLACAO": {"magalh\u00e3es de oliveira n\u00ba 108/2017": 1, "artigos 77 a 80 da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 2, "9\u00ba , tii , da lei estadual n\u00ba 5.671": 1, "08 de maio de 2017 38.394/2000": 1, "portaria n\u00ba 539/20171": 1, "lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 10.520": 1}}