{"PESSOA": {" neves": 1, "fernandes lima": 4, "jos\u00e9 dantas": 4, "jos\u00e9 lages": 2, "jos\u00e9 neves cruz": 3, "x\u00e7 marcos": 1, "dantas kammer": 1, "jos\u00e9 dantas kummer": 1, "jos\u00e9": 1, "jos\u00e9 neves": 2, "marcos jos\u00e9 dantas kammer": 1, "waldo wanderley": 2, "pedro am\u00e9rico da silva": 1, "pedro am\u00e9rico da silva filho": 1, "bezerra de souza le\u00e3o": 1, "jos\u00e9 dantas kuminer": 1, "jos\u00e9 luges": 1, "marcos jos\u00e9 dantas kummer": 1, "jos\u00e9 ot\u00edlio": 1, "lins pinheiro": 1, "lyra lins pinheiro": 1, "ruth cardoso": 1, "lyra lins": 1, "fernandes lima s/n": 1, "reis teixeira": 1}, "TEMPO": {"57052-000": 1, "1230": 3, "09 de fevereiro de 2015": 7, "2015": 1, "19 de janeiro de 2015": 1, "06 de fevereiro de 2015.": 1, "9 de fevereiro de 2015": 1, "1/1/2015": 1, "31/12/2015": 1, "5/12/2014": 1, "12 de fevereiro de 2015": 1, "12 fevereiro de 2015": 1, "8316": 1, "06 de feverceiro de 2015": 1, "15 de dezembro de 1976": 1, "06 de fevereiro de 2015": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {"n\u00ba115/2015": 1, "52530 109/2015": 1, "49070-7977/2014": 1, "n\u00ba 04,730.141/0001-10": 1, "002.598.104-87.": 1, "inscrita no cnpj/ mf n\u00ba 04,308.836/0001-09": 1}, "LEGISLACAO": {"77 a 79 da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "decreto estadual n\u00ba 38.073": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "135 , $ 3\u00ba da lci n\u00ba 6.404": 1, "2\u00ba da lei n\u00ba 6.300": 1}}