{"PESSOA": {"luiz pedro bezerra brand\u00e3o": 1, "jos\u00e9 lages": 1, "luiz p\u00e9or\u00f3obesira brand\u00e3o": 1, "freire ribeiro": 1, "jos\u00e9": 1, "ribeiro monteiro neto brasileiro": 2, "sandra l\u00facia araujo de souza": 1, "ribeiro monteiro neto": 2, "silva": 2, "barbosa da silva": 2}, "TEMPO": {"o8 de maio de 2006": 1, "17 de maio de 2006": 1, "23 de mar\u00e7o de 1999": 1, "30 de julho de 1999": 1, "23 de dezembro de 2017": 1, "14 de de setembro de 2017": 1, "25 de setembro de 2017": 1, "1988": 1, "21 de setembro de 2017": 1, "01 de setembro de 2015": 2, "20 de setembro de 2017": 2, "01/01/2010": 1, "14 de setembro de 2017": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"servi\u00e7os gerais ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"": 1, "117 /2017": 1, "5101.7749/2017": 1, "44080-000162-2017": 1, "2.580.781": 1, "n\u00ba 065.268 498-06": 1, "rg 433.255": 1}, "LEGISLACAO": {"lei 9.790": 1, "decreto n\u00ba 3.100": 1, "art 17 , incis 1 , da lei n\u00ba 9.503 de 1997": 1, "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito brasileiro": 1, "decreto n\u00ba 2.317/204": 1, "37 , caput , da constitui\u00e7\u00e3o da rep\u00fablica": 1, "lei n\u00ba 8.666/1993": 2}}