{"PESSOA": {"reis teixeira": 2, "moraes": 2, "fabio coser silva": 2, "xavier martins": 2, "xavier martins fabio coser silva": 1, "rocha j\u00fanior": 2, "jos\u00e9 nunes de lima": 1, "antonio de lima": 1, "peixoto alves": 1}, "TEMPO": {"1211": 2, "1993": 12, "2002": 3, "01/02/2019": 1, "31 de dezembro de 2018": 2, "2018": 1, "2006": 1, "1990": 2, "2013": 1, "19 de setembro de 2008": 1, "2000": 1, "\u00aa de de 2018": 1, "quarta-feira 1 de agosto de 2018 78": 1, "segunda": 2, "sexta-feira": 2, "31 de julho de 2018": 3, "3315 3295": 1, "27 de julho de 2018.": 1, "0021": 1, "27 de julho de 2018": 1, "10 de agosto de 2015": 1, "01 a 31 de maio de 2018": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {" de estado da sa\u00fade do estado de alagoas": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"57025-050": 2, "2000/17357/2017": 1, "268/2018-sesau": 1, "12,200.259/000": 1, "18 ) .3621-7780/3621-8506": 1, "tr\u00f4nico n\u00ba 10,474/2017": 1, "13010.00252/2018": 1, "processo administrativo n\u00ba 13010 00252/2018": 1, "processo n\u00ba 13010 , 00249/2018": 1, "31 de julho de 2018 administrativo n\u00ba 13010 000251/2018": 1, "13010.00025": 1, "processo n\u00ba 13010.00249/2018": 1}, "LEGISLACAO": {"8.666": 1, "10.520": 1, "8.078": 1, "1990 10.443/2017": 1, "24 da lei 8.666": 1, "5\u00ba , & 3\u00ba , da lei n\u00ba 8.666,1993": 1, "lei complementar n\u00ba 123": 1, "65 da lei n\u00ba 8.666": 1, "67 da lei n\u00ba 8.666": 1, "70 de lei n\u00ba 8.666": 1, "artigos 12 , 13 , e 17 a 27 do c\u00f3digo de defesa do consumidor": 1, "lei n\u00ba 8.078": 2, "lei n\u00ba 8.666": 3, "lei n\u00ba 10.520": 2, "lei 12.846": 1, "decreto n\u00ba 4.054": 1, "87 , iil e iv da lei n\u00ba 8.666": 1, "llei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 6.161": 1, "78 da lei n\u00ba 8.666": 1, "77 da lei n\u00ba 8.666": 1, "n.\u00ba , 2000-002655/2018": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "lei delegada n\u00ba 47": 1, "lv , da constitui\u00e7\u00e3o da rep\u00fablica e dos artigos 24 ; 26 , $ 4 '' ; 28 e 66 da lei estadual 6.161/2000": 1, "2\u00ba , par\u00e1grafo \u00fanico do decreto estadual 4.054/2008": 1, "decreto n\u00ba 4.076/2008": 1, "decreto n.\u00ba 43.794/2015": 1}}