{"PESSOA": {"artur vital da silva": 1, "costa barros": 2, "cavalcanti filho y": 1, "oliveira \u00e0i": 1, "thiago": 1, "rafael": 8, "lulu santos": 1, "time daniel": 1, "lui medeiros": 1, "romero ribeiro": 6, "\u2014 daniel": 1, "luiz maur\u00edcio": 1, "ricardo &": 3, "rafael 22/23": 1, "leandro": 4, "luiz gonzaga": 2, "thiago soares": 5, "thiago costa": 3, "lins 27": 1, "daniel 1 vitor": 1, "daniel 8 ricardo": 1, "daniel 2 henrique": 1, "paulo soares": 2, "j alvim": 1, "ricardo": 1, "romero": 1, "ribeiro": 2, "daniel \u2014\u2014": 1, "thiago 8": 1, "\u2014 vitor": 1, "gabriel silva": 1, "leandro buenno": 1, "daniel | daniel": 1, "vitor &": 3, "rafael ``": 1, "lulu santos maria alice": 1, "luiz": 1, "henrique ``": 1, "daniel 2": 1, "rafael salvos": 1, "daniel kim": 1, "daniel": 1, "alves": 1, "daniel ``": 1, "medeiros leandro": 1, "lins": 2, "silva twyla": 1, "j rese-oliver costa": 1, "henrique vitor": 1, "kiko": 1, "daniel kynnie williams ricardo": 1, "kadu vianna": 1, "mattos": 1, "fl\u00e1via souza": 1, "brasil \u00bb": 1, "alves da silva peixoto": 1, "da silva": 1, "jose bento da silva junior": 1, "jos\u00e9 gomes da silva": 1, "jos\u00e9 roberto ferreira de lima": 1, "jos\u00e9 vieira da silva": 1, "barros pereira": 1, "manoel alves de oliveira": 1, "vera lucia de barros macedo": 1}, "TEMPO": {"05 de abril de 2018": 2, "26/03/2018": 2, "abril de 2018": 1, "o5 de abril de 2018": 1, "22 de maio de 1986": 3, "2007": 8, "2011": 4, "2009": 5, "2010": 6, "salvador em2010.foi": 1, "2014": 11, "novembro de 2016": 1, "2017": 1, "26 de mar\u00e7o de 2018": 1, "326/03/2018": 1, "1997": 1, "salvador 2010": 1, "2016": 1, "16/11/2016": 1, "11226/03/2018": 1, "16 de novembro de 2016": 1, "quarta-feira": 1, "oldid=48874616": 1, "24 de maio de 2017": 1, "18 de setembro de 2014": 1, "25 de dezembro de 2014": 4, "2 de outubro de 2014": 1, "23 de outubro de 2014": 1, "4 de dezembro de 2014": 2, "11 de dezembro de 2014": 3, "18 de dezembro de 2014": 2, "480i": 1, "18 de setembro de |": 1, "16 de dezembro de 2013": 1, "31 de maio de 2014": 1, "23 de abril de 2014 belo": 1, "30 de abril de 2014": 1, "14 de malo de 2014": 1, "21 de maio de 2014": 1, "28 de maio de 2014": 1, "4 de junho de 2014": 1, "18/09/2074": 1, "25/09/2014": 1, "09/10/2014": 1, "23 salvador": 1, "23/10/2014": 1, "24 rio de janeiro": 1, "30/10/2014": 1, "06/11/2074": 1, "13/11/2014": 1, "20/11/2014": 1, "16": 1, "27/11/2014": 1, "5 kall": 1, "`` de janeiro a janeiro": 1, "11/1626/03/2018": 1, "setembro de 2014": 2, "novembro de 2014": 1, "13 de novembro de 2014": 1, "20 de novembro de 2014": 1, "2006": 1, "2005": 1, "segunda": 4, "3217": 1, "2008": 2, "s\u00e9tima": 1, "2012": 2, "201 3": 1, "2013": 2, "9961": 1, "4 de novembro de 2014": 1, "14 de novembro de 2014": 3, "16 de abril de 2014": 1, "19 de setembro de 2014": 3, "20 de setembro de 2014": 1, "26 de setembro de 2014": 1, "1 de novembro de 2014": 1, "10 de outubro de 2014": 3, "17 de outubro de 2014": 4, "31 de outubro de 2014": 2, "7 de novembro de 2014": 1, "21 de novembro de 2014": 2, "38 pontos \u00bb": 1, "28 de novembro de 2014": 1, "28 de novembro de 3014": 1, "5 de dezembro de 2014": 2, "quinta-feira": 1, "18/12/2014": 1, "19 de dezembro de 2014": 2, "26 de dezembro de 2014": 2, "16 de outubro de 2014": 7, "24 de mar\u00e7o de 2018": 1, "16/1626/03/2018": 1, "1 de dezembro de 2016": 1, "11426/03/2018": 1, "22 de mar\u00e7o de 2018": 1, "02 de abril do corrente ano": 1, "8 de maio de 2018": 1, "17/04/2018": 2, "07": 1, "maio de 2018": 2, "07 de maio de 2018": 6, "07 de malo de 2018": 1}, "LOCAL": {"maring\u00e1": 1, "brasil": 3, "bahia": 1, "porto alegre": 1, "rio grande do sul 3": 1, "s\u00e3o paulo": 5, "rio de janeiro": 2, "s\u00e3o paulo - sp": 2, "rio \u00bb": 1, "s\u00e3o paulo \u00bb": 1}, "ORGANIZACAO": {"": 1, "/alg\u00e1s": 1, "\u00eddolos": 9, "quinta \u00bb": 1, "gascat ind\u00fastria e com\u00e9rcio ltda": 1, "engenharia ltda": 1, "brasil ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"lei 13.303/2016 n\u00ba 093.2018": 1, "-x-x-x-x-x-x-x-x-x-x-x-": 1, "3des5 carta-contrato n. \u00ba 027,2018": 1, "4des carta-contrato n. \u00ba 027.2018nes": 1, "5de5 carta-contrato n. \u00ba 0272018alg\u00e1s": 1, "\u00f4lel leitte 1 brenner": 1, "16 non\u00f4 lellis ``": 1, "376.2017": 1, "375,2017": 1, "079.2018": 1, "393.2017": 1, "093.2018": 1, "065.2016/ct008.2016": 1, "393,2016/ct010,2017": 1, "4799-2071/2018": 1, "4799-576/2018": 1}, "LEGISLACAO": {"81 da lei 13.303/16": 1, "lei complementar n.\u00ba 116/2003": 1, "decreto municipal n.\u00ba 6.939/2009": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "artigo 5\u00ba , lv , da constitui\u00e7\u00e3o federal/88": 1, "26 $ 3\u00ba , 28 e 40 da lei estadual n\u00ba 6.161/2000": 1, "artigo 5\u00ba , lv , da constitui\u00e7\u00e3o": 1, "3\u00ba , 28 e 40 da lei estadual n\u00ba 6,161/2000": 1, "art.57 do decreto n\u00ba 8.425": 1}}