{"PESSOA": {"maria l\u00facia": 1, "fernandes lima": 3, "jos\u00e9 dantas": 4, "jos\u00e9 queiroz de oliveira": 3, "g\u00f3es monteiro km-7": 1, "ricardo alves da silva": 3, "jos\u00e9 dantas kummer": 2, "jos\u00e9": 2, "alexandre jos\u00e9 de moura lima": 2, "fernandes lima s/n": 4, "ruth cardoso": 1}, "TEMPO": {"27/02/2015": 1, "21/06/93": 1, "22/06/93": 1, "06/07/94": 1, "08/06/94": 1, "09/06/94": 1, "2015": 4, "segunda": 1, "sexta-feira": 1, "29 de maio de 2015": 4, "29 de maio de 2015 76": 1, "26 de maio de 2015": 4}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {" 000197/2015": 1, "inscrita no cnpj/ mf n\u00ba 04 308.836/0001-09": 1}, "LEGISLACAO": {"lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 8.883/94": 1, "lei 6.404/76": 3, "decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "5\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "6\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "7\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "8\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "lei 8.666/93": 1, "78 e 79 , da lei 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1}}