{"PESSOA": {"ferreira gomes": 2, "jos\u00e9 gouveia lins junior": 1, "jos\u00e9": 1, "m\u00e1rcio jos\u00e9 gouveia lins": 1, "jos\u00e9 francisco dos santos": 1, "jos\u00e9 figueiredo": 1, "silva almeida": 1, "carlos valter 10\u00e3o": 1, "carlos |reonardo|": 1, "oliveira": 1}, "TEMPO": {"o5 de maio de 2010": 1, "5 de janeiro de 2018": 1, "3315 2520": 5, "2520": 5, "1201": 1, "2501": 1, "2315 2520": 1, "quinta-feira 2 de agosto de 2018": 1, "27/07/2018": 2, "01 de agosto de 2013": 1, "2018": 1, "22 de mar\u00e7o de 2012": 1, "julho de 2018.": 1, "1\u00ba de julho de 2018": 1, "agosto de 2018": 1, "01 a 31 de julho de 2018": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"//": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"49070-34564/2015": 1, "34,091.074-87": 1, "23.3/2.281/0001-13": 1}, "LEGISLACAO": {" n\u00ba 7151": 1, "decreto estadual n\u00ba 57.079": 1, "lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "leis federais 8.883/94": 1, "9.648/98": 1, "11.196/05": 1, "lei estadual n\u00ba 5.237/91": 1, "decreto estadual 4.054/2008": 1, "lei federal n.\u00ba 8.666/93": 2, "portaria ministerial n\u00ba 3.214": 1, "70 , da lei no 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 8.666/93": 1, "78 da lei n\u00ba , 8.666/93": 1, "artigo 393 do c\u00f3digo civil brasileiro": 1, "art 4*do decreto estadual n\u00ba 19.033": 1}}