{"PESSOA": {"ruth cardoso": 2, "10 de junho de 2019 n\u00ba 076/2019 jos\u00e9": 1, "jos\u00e9 mauricio da silva": 1, "gustavo leite": 3, "da silva": 1, "ricardo ten\u00f3rio": 3, "jos\u00e9 maur\u00edcio da silva/": 2, "jos\u00e9 maur\u00edcio da silva": 2, "cl\u00e1udio alexandre ayres da costa": 2, "ricardo": 1, "gustavo paiva": 1, "gustavo cabral da silva": 1, "lima da silva soares": 1}, "TEMPO": {"02/12/2019": 2, "06/12/2019": 4, "04/12/2019": 1, "07/06/2019": 1, "28/10/2019": 1, "1108": 1, "1709": 1, "02 a 06 de dezembro de 2019": 2, "2019": 1, "10 de julho de 2019": 6, "06 de dezembro de 2019": 2, "11 de julho de 2019": 1, "16 a 19 de julho de 2019": 1, "25 de junho de 2019": 1, "19 de julho de 2019": 1, "2990": 1, "57032-901": 1, "09 de julho de 2019": 3, "15 de maio de 2018": 2}, "LOCAL": {"brasil": 4}, "ORGANIZACAO": {" de estado de desenvolvimento econ\u00f4mico e turismo": 1, "//": 1, "secretaria de estado do desenvolvimento econ\u00f4mico e turismo": 2, "45\u00ba congresso brasileiro": 1, "pol\u00edcia civil": 1}, "JURISPRUDENCIA": {":69.977.734/0001-21": 1, "2901.076/2019": 2, "2901.078/2019": 1, "33.686.966/0001-83/": 1, "2102.209/2018": 1, "20105-00005729/2018": 1, "00005729/2018": 1, "s\u00famula administrativa n\u00ba 43/2018": 2, "20105-0000000567/2019": 2}, "LEGISLACAO": {"artigos 77 a 80 da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "artigo 24 , inciso ii , da lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "despacho n\u00ba 4809/2019": 1, "59 , par\u00e1grafo \u00fanico da lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "24 , inciso ii da lei n\u00ba": 2}}