{"PESSOA": {" de alencar": 1, "alencar junior": 1, "ves vieira": 1, "jorge": 1, "antonio magalh\u00e3es": 1, "jos\u00e9 da silva peixoto": 1, "dantas correia": 1, "\u00e1lves vieira": 1, "francisco luiz": 1}, "TEMPO": {"17 de julho de 2002": 1, "01.01.2007": 1, "3693": 1, "27 de janeiro de 2014": 1, "2015": 2, "maio": 1, "20/25mm": 1, "00'68t-67": 1, "0017": 1, "wwo9": 1, "06 \u201c": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"oab": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"42/2015-casal": 1, "oab/al 1.822": 2, "judiciais 0716658-39.2014.8.02.0001": 1, "0722776- 31.2014.8.02.0001": 1, "wa vqy ap o9uawezean ap ob\u00edal10": 1, "28l iv/avo n p1a ssajv no=| ol tvsvo-sloz/2h": 1, "ap ob\u00eda1109": 1, "wa vah ap o9uawezen ap ob\u00eda110": 1, "wwsz/07": 1}, "LEGISLACAO": {"brito pereira 10.520": 1, "decreto estadual 3.548": 1, "decreto 5.450/2005": 1, "lei complementar n.\u00ba 123/2006": 1, "lei complementar 147/2014": 1, "8.666/1993": 1, "protocolo n\u00ba 2370/2015": 1, "65 da lei n\u00ba 8.666/9": 1, "& 2\u00ba do artigo 87 , da lei 8.666/93": 1, "lei 8.666/93": 1}}