{"PESSOA": {"fernando antonio": 1, "ant\u00f4nio macedo": 3, "sergio de almeida": 2, "l\u00facia barbosa nic\u00e1cio": 4, "s\u00e9rgio de almeida": 2, "jos\u00e9 renan vasconcelos": 1, "jose lugiano barbosa da silva": 1, "fernando souza alves": 1, "rafael de g\u00f3es brito": 1, "cavalcanti filho": 1, "wagner morais de lima": 1, "marcus ant\u00f4nio vieira de vasconcelos": 1, "jos\u00e9 dantas": 1, "ant\u00f4nio carlos freitas": 1, "jos\u00e9": 1, "ribeiro monteiro neto": 1, "gustavo ressurrei\u00e7\u00e3o lopes": 1, "jos\u00e9 lopes cavalcanti": 1, "assis bardosa da silva": 1, "jos\u00e9 luciano dos santos j\u00fanior": 1, "messias silva": 1, "amorim lfal": 1, "8/a sandra": 1, "cabral de santana": 1, "jose medeiros de souza costa": 1, "miranda silva": 1, "hugo nunes": 1, "fernando ant\u00f4nio macedo": 1}, "TEMPO": {"o5 de dezembro de 2016": 1, "3019": 1, "34/10/16": 1, "|2/10/14": 1, "05 de novembro de 2016": 3, "2016": 1, "meses novembro": 1, "2017": 2, "novembro de zo": 1, "2 de dezembro de 2016": 1, "01 de dezermbro de 2016": 1, "339039-0291/": 1, "2387": 1, "1\u00ba de dezembro de 2016": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"meyer com\u00e9rcio e servi\u00e7os ltda": 2, "instituto": 1, "servi\u00e7os ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"": 1, "45000/3019/2016": 2, "45000/2019/2016": 1, "01.199,931/0001-23": 1, "45000-3019/16": 1, "jos\u00e9 campos da costa n\u00ba 5101-12616/2014": 1, "administrativo n\u00ba 45000/3019/16": 1}, "LEGISLACAO": {"57 , inciso ii , da lei federal n\u00ba": 1, "c\u00f3digo 339039/0291-": 1, "q\u00e9i 6.145": 1, "lei 6.145": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "57 , tt da lei federal n\u00ba 8.666/93": 1}}