{"PESSOA": {" alexandre ayres da costa": 1, "simone sousa": 5, "cl\u00e1udio alexandre y": 1, "correia torres j\u00fanior": 1, "luiz pereira da silva l. pereira": 1, "maur\u00edcio quintella": 1, "de oliveira": 1, "alex gama de santana": 2, "sandro silva": 1, "alex gama": 1, "cl\u00e1udio alexandre ayres da costa": 6, "alves lages": 2, "alexandre ayres da costa": 1, "lins araujo": 1}, "TEMPO": {"14.03.2019": 1, "1993": 15, "2002": 3, "1990": 3, "31 de dezembro do corrente ano": 2, "2019": 2, "10.302.0205": 1, "2006": 1, "2013": 1, "19 de setembro de 2008": 1, "2\u00ba de 2 de 2019": 1, "02 de maio de 201922": 1, "02.05.2019": 1, ".397/2012": 1, "sexta-feira 3 de maio de 2019": 1, "23032.18.122.0004.2001": 1, "26 de abril de 2019": 3, "25 de abril de 2019": 2, "sexta-feira 3 de maio de 2019 38": 1, "10.302.0205.4291": 2, "4.4.9052": 1, "22 de agosto de 2003": 2, "30 de abril de 2019": 2, "18 de junho de 2014": 1, "21 de junho de 1993": 1, "02 de maio de 2019": 1, "3| de dezembro do corrente ano": 1, "0116": 1, "02 de maio de 2019.": 1, "28 de novembro de 2008": 1, "15 de setembro de 2015": 1, "09/04/2019": 1}, "LOCAL": {"a\u00e7o": 1}, "ORGANIZACAO": {"com\u00e9rcio ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"processo n\u00ba 2000-6883/2018": 1, "3300-437/2019": 1, "433.804-82": 1, "e:23010.0000000018/2019": 2, "processo administrativo n\u00ba 2000-4031/2018": 1, "2000-21529/2017": 1, "776/0001-60": 1, "processo administrativo n\u00ba 2000-5912/2017": 1}, "LEGISLACAO": {"8.666": 2, "10.520": 1, "8.078": 1, "art.57 , da lei n\u00ba 8.666": 3, "24 da lei 8.666": 1, "5\u00ba , $ 3\u00ba , da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei complementar n\u00ba 123": 1, "65 da lei n\u00ba 8.666": 1, "67 da lei n\u00ba 8.666": 1, "70 da lei n\u00ba 8.666": 1, "artigos 12,013,0e\u20ac 17 a 27 do c\u00f3digo de defesa do consumidor": 1, "lei n\u00ba 8.078": 2, "lei n\u00ba 8.666": 4, "lei n\u00ba 10.520": 2, "lei 12.846": 1, "decreto n\u00ba 4.054": 1, "87 , 1l e iv da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 6.161 de 2000": 1, "78 da lei n\u00ba 8.666": 1, "77 da lei n\u00ba 8.666": 1, "art.s7 , inciso 1 , da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "2\u00ba do decreto estadual n\u00ba 33.860": 1, "18 de junho de 2014 n\u00ba 1.424": 1, "sa\u00fade ltda 07.626": 1, "3\u00ba do decreto estadual n\u00ba 33.860": 1, "7\u00ba , $ 3\u00ba , do anexo 1 do decreto estadual n\u00ba 1.424": 1, "26 da lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "decreto estadual n\u00ba 4.076": 1, "decreto n\u00ba 43.794": 1}}