{"PESSOA": {" roberto dos santos dias": 1, "jos\u00e9 alves": 1, "alves cerqueira": 1, "jos\u00e9 cardoso": 1, "fernando souza alves": 1, "lima pereira": 1, "carlos roberto dos santos dias": 1, "aldo jos\u00e9 alves": 1, "jos\u00e9 campos da costa": 1}, "TEMPO": {"24 de novembro de 2015": 1, "2016": 2, "20.122.0004.2001.0000": 2, "0100": 1, "2392": 1, "15/09/2016": 1, "15 de w\u00e3 de 2016": 1, "14 de setembro de 2016": 1, "15 de setembro de 2016": 2, "26 de julho de 1991": 1, "01/09/2016": 1, "31/12/2016": 1, "janeiro de 2017": 1, "03/10/2016": 1, "19 de setembro de 2016 999": 1, "decreto n\u00ba 43.065 de 1\u00ba de setembro de 2015": 1, "01/09/2015": 1, "02.436.870/0001-": 1, "13/09/2016": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"cef": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"7.1.10": 1, "15.731.015/0001441": 1, "16.1.2": 1, "16.1.4": 1, "140.566-0361/2015": 1, "processo n\u00ba 52555-002200/2016": 1, "administrativo n.\u00ba 60030-000757/2016": 1}, "LEGISLACAO": {"lei federal n\u00ba 8.245/1991": 3, "lei n\u00ba 8.666/1993": 1, "art.22 da lei federal n\u00ba 8.245/91": 1, "art.23 da lei federal n\u00ba 8.245/1991": 1, "83\u00ba do art.62": 1, "art.58 , 1 e ii , da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "art.77 da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "art.27 e seguintes da lei federal n\u00ba 8.245/1991": 1, "decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 3, "lei federal n\u00ba 8.666/1993": 2, "lei estadual n\u00ba 5.237/1991": 2, "lei federal n\u00ba 8.078/1990": 2, "art.24 , xx , da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "n\u00ba 1.860/2016": 2, "portaria n\u00ba 761": 1, "lei n\u00ba 5247": 1, "n.\u00ba 007/2016": 2, "109 , in- ciso 1 e $ 1\u00ba da lei 8.666/93": 1, "lei 8.666/93": 1, "artigo da lei 8.666/1993": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "lei eederal n\u00ba 8.245/1991": 1, "lei fe- deral n\u00ba 8.666/1993": 1}}