{"PESSOA": {"artur vital da silva": 2, "oliveira ez": 1, "oliveira": 1, "white martins": 1, "kulka ribas": 1, "45cm x 45cm": 3, "luciano kulka": 8, "cavalcanti filho": 9, "jo\u00e3o paulo": 2, "adriano goncalves vieira": 1, "adriano goncalves vieira de souza chaves": 5, "ino kulka": 1, "adriano": 1, "jo\u00e3o paulo rua": 1, "adriano goncalves vieira de souza": 1, "santos silva": 1, "eliane nunes da silva": 1, "batista santos": 1, "araujo lima roberto": 1, "zailda cardoso da silva": 1, "jos\u00e9 marcos gomes": 1, "souza silva": 1}, "TEMPO": {"23/08/2018": 1, "23 de agosto de 2018": 1, "00013539/o018": 1, "22/10/2018": 1, "1989": 2, "2008": 1, "1257": 11, "6108": 1, "280 8084": 1, "1587": 1, "2820": 1, "9001": 1, "2000": 1, "0800-17-2020": 1, "1306": 1, "16 a 19 de novembro/10": 1, "22 de outubro de 2018": 1, "00013539/018": 1, "3010": 1, "3700": 1, "28/12/2018": 3, "14/12/2018": 3, "8 de janeiro de 2019": 1, "07 de janeiro de 2019": 6, "03 de janeiro de 2019": 1, "14 de setembro de 2001": 1, "07/01/2019": 1, "04 de janeiro de 2019": 1, "21 de outubro de 2017": 1}, "LOCAL": {"60cm": 1, "s\u00e3o paulo - sp": 9, "s\u00e3o paulo": 1, "brasil": 1}, "ORGANIZACAO": {"": 1, "associa\u00e7\u00e3o brasileira de ind\u00fastrias qu\u00edmicas": 1, "s/a": 2, "g\u00e1s de alagoas s/a": 3, "emerg\u00eancia s/a": 1, "mapfre seguros gerais s.a": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"lei 13.303/2016 n\u00ba 257.2018": 1, "n. \u00ba 067.2018": 1, "n. \u00ba 067.2018alg\u00e1s": 1, "proposta n\u00ba 00013539/018": 1, "0212-793-46-20 / 0212-516-91-35": 1, "54 ) 011-04301-2008": 1, "314.2018": 1, "257.2018": 1, "326.2017/ cto017.2017": 1, "072.2018/ct014.2018": 1, "326.2016/": 1, "186.2014/": 1, "processo administrativo n\u00ba 41010-2751/2018": 1}, "LEGISLACAO": {"81 da lei 13.303/16": 1, "lei complementar n.\u00ba 116/2003": 1, "decreto municipal n.\u00ba 6.939/2009": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "portaria n\u00ba 15/1zp/2019": 1, "lei 10.520 de 17.07.2002": 1, "7\u00ba inciso 11 do decreto estadual n\u00ba": 1, "1.424 de 22,08.2003": 1, "lei delegada n\u00ba 47": 1}}