{"PESSOA": {"farias de omena brand\u00e3o": 2, "siqueira campos": 1, "souza d freitas": 1, "ricardo motta": 2, "in\u00e1cio barbosa": 1, "barbosa costa": 1, "ferreira da silva": 1}, "TEMPO": {"11/02/2019": 1, "12/02/2019": 3, "o8 de janeiro de 2019": 1, "1993": 11, "2002": 3, "31 de dezembro de 2019": 1, "2019": 2, "0385": 5, "10.303.0205.4349": 2, "0211": 2, "0100": 2, "0120": 1, "2006": 1, "1990": 2, "2013": 1, "19 de setembro de 2308": 1, "2000": 1, "22 de fevereiro de 2019": 1, "21 de fevereivo de 2019": 1, "l1/02/2019": 1, "21 de fevereiro de 2019": 5, "\u00e01 de dezembro de 2019.": 1, "3315 6156": 1, "fevereiro de 2019": 3, "12 02/2019": 1, "0001-00": 1, "3 de dezembro de 2019": 1, "2010": 1, "31 de dezembro de 2019.": 1, "30 de janeiro": 1, "30 de janeiro de 2019": 1, "20 de fevereiro de 2019": 2, "15 de maio de 2018": 1, "15 de maio de 2018.": 1, "15 de maio de": 1, "2017": 1, "4748": 1, "30 de janeiro de 201": 1, "2089": 1, "25 de janeiro de 2019": 1, "566.256/0001-1": 1, "1002": 1}, "LOCAL": {"pedro am\u00e9rico n\u00ba 1109": 1, "aracaju": 1, "rua pedro am\u00e9rico n 1109": 1}, "ORGANIZACAO": {"secretaria df estado da sa\u00fade do estado de alagoas": 1, "norte leste s/a": 1, "procuradoria geral do estado": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"i\u00e9 n\u00ba 242287603": 1, "2000- 006172/2017": 1, "2000-006172/2017": 5, "2000.006172/2017": 2, "12.200 259/00001-65": 1, "129/2019-": 1, "2000,006172/2017": 1, "secretaria de estado da sa\u00fade do estado de alagoas 707.035": 1, "0/9977-7816": 1, "2.200 259/0001-65": 1, "ns 11,928476/0001-03": 1, "1e n\u00ba 242287603": 1, "57,025-890": 1, "2000-016317/2018": 1, "2000-006426/2017": 1, "n\u00ba 2000-006426/2017": 1, "2000-007513/2017": 1, "2000-607513/2017": 1, "2000-022750/2018": 1, "n\u00ba 2000-022750/2018": 1, "330001 r/0001-79": 1, "n\u00ba 2000-021657/2017": 1, "2000-023256 2018": 1}, "LEGISLACAO": {" n\u00ba 64.028": 1, "8.666": 1, "10.520": 1, "lei no , 8.078": 1, "1990 10.487/2018": 1, "24 da lei 8.666": 1, "59 , & 3\u00ba , da lei n\u00ba 8.666,1993": 1, "lei complementar n\u00ba 123": 1, "65 da lei n\u00ba 8.666": 1, "2095 10.487/2018 10.487/2018": 1, "67 da lei n\u00ba 8.666": 1, "70 de lei n\u00ba 8.666": 1, "1993 10.487/2018 10.487/2018 10.487/2018 10.487/2018 10.487/2018": 1, "artigos 12 , 13 , e 17 a 27 do c\u00f3digo de defesa do consumidor": 1, "lei n\u00ba 8.078": 2, "lei n\u00ba 8.666": 4, "lei n\u00ba 10.520": 2, "lei 12.846": 1, "decreto n\u00ba 4.054": 1, "87 , i1l e iv da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 6.161": 1, "78 da lei n\u00ba 8.666": 1, "77 da lei n\u00ba 8.666": 1, "n\u00ba 7.397/2012": 1, "decreto n\u00ba 64 1028 de 11/02 2019": 1, "lei federal n\u00ba r.666/03": 1, "decreto n\u00ba 64.028": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "61 do decreto n\u00ba 63.847": 2, "decreto n\u00ba 63,847": 1, "portaria de n\u00ba 4858/2018": 1, "art 173 da lei 5245701": 1}}