{"PESSOA": {" cardoso": 1, "jos\u00e9 thomaz da silva": 5, "gustavo leite": 2, "dias cabral": 1, "ricardo": 2, "carvalho paes barreto": 1, "ot\u00e1vio ara\u00fajo": 1, "william rocha dantas": 1, "jos\u00e9 thnmnz da silva": 1, "ricardo ten\u00f3rio": 1, "fernando jorge guerra mota filho": 1, "ferreira machado": 1, "jorge guerra mota": 1, "marques de lima gomes": 2, "ana luiza nogueira de ara\u00fajo": 1}, "TEMPO": {"01/04/2019": 7, "03/04/2019": 8, "02/04/2019": 6, "01/05/2019": 1, "1108": 1, "1709": 1, "01 a 03 de abril de 2019": 2, "26 de mar\u00e7o de 2019": 9, "03 de abril de 2019": 1, "2019.": 1, "26 de mar\u00e7o": 1, "quarta-feira 27 de mar\u00e7o de 2019": 1, "22/03/2019": 2, "25/03/2019": 2, "03 de abril de-2019": 1, "03 a o5 de abril de 2019": 1, "5 de abril de 2019": 1, "10.08.2015": 2, "2019": 2, "21/04/19": 1, "10/05/19": 1, "11/06/19": 1, "20/06/19": 1}, "LOCAL": {"brasil": 4, "comarca de macei xi-": 1}, "ORGANIZACAO": {"secretaria de estado do desenvolvimento econ\u00f4mico e turismo": 1, "/pasmo": 1, "uni\u00e3o": 1}, "JURISPRUDENCIA": {":69.977.734/0001-21": 1, "2901.030/2019": 2, "e:02900.0000000336/2019": 1, "e:02900.0000000327/2019": 1, "2901.035/2019": 1, "processo n.\u00ba 20105-1906/2019": 2}, "LEGISLACAO": {"19 de mar\u00e7o de 2019 n\u00ba 30/2019": 1, "artigos 77 a 80 da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "decreto n.\u00ba 4.076/2008": 2, "decreto n.\u00ba 43.794/2015": 2}}