{"PESSOA": {"almeida junior": 3, "felipe alves dias": 1, "\u00e1lmeida junior": 1, "alves dias": 1, "silva": 1, "\u00e1lvaro jos\u00e9": 2, "rocha cavalcante": 1, "\u00e1lvaro arthur lopes de alme\u00edda": 1, "oliveira 52.889-7": 1, "maur\u00edcio de andrade amorim": 1, "marcos s\u00e9rgio de freitas santos": 2, "daniel domingues de miranda": 1, "alves de ara\u00fajo salvador": 1}, "TEMPO": {" de janeiro de 2016": 1, "12/01/2016": 1, "2578": 1, "02/01/2015": 1, "1993": 1, "02062000421190000": 2, "2015": 1, "ter\u00e7a-feira 12 de janeiro de 2016": 1, "10 de agosto de 2015": 2, "29/12/2015": 2, "0100": 1, "18 de mar\u00e7o de 2016": 1, "sexta-feira": 1, "11 de janeiro de 2016": 2, "11 de jjaneiro de 2016": 1, "09 de outubro de 2015": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"procuradoria geral do estado": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"sincov n\u00ba 775019/2012": 1, "n\u00ba1400-077/2015": 1, "sincov n\u00ba 822461/2015": 1}, "LEGISLACAO": {"3.559/2015": 1, "3.035/2015": 1, "art.57 , inciso 1i , da lei federal no 8.666": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "portaria n\u00ba 020/seris/2016": 1, "protocolo 223098 portaria n\u00ba 021/8eris/2016": 1}}