{"PESSOA": {"jos\u00e9 lopes cavalcanti": 3, "marcos \u00e1ndre da silva santos": 1, "\u00e1ndre da silva": 1, "lima s/n": 1, "fernandes lima s/n": 1, "walkiria amorim": 1, "antonio carlos freitas": 1, "luis koch": 1, "nepomuceno pereira": 1, "m\u00e1rcio feitosa barbosa": 1}, "TEMPO": {"23 de dezembro de 2004": 1, "15 de novembro": 1, "2018": 1, "24 de janeiro de 2019": 2, "19 de julho de 2018": 2, "sexta-feira 27 de julho de 2018": 1, "7 de julho de 2018": 1, "27 de julho de 2018": 1, "04 de abril de 2002": 1, "22 de abril de 2010": 1, "01/08/2018": 2, "01 de agosto de 2018": 1, "06.122.0004.2438": 1, "25 julho de 2018": 1, "1447": 1, "1993": 1, "01/01/2010": 1, "18 de mar\u00e7o de 2005": 1}, "LOCAL": {"santa catarina": 1}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {"1.270.188": 1, "5101-10745/2017": 1}, "LEGISLACAO": {" 07.148.567/0001": 1, "59 , criado pela lei 6.547": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "lei n\u00ba 6,300": 1, "decreto n\u00ba 5.879": 1, "processo n\u00ba 5101 9779/2018": 1, "57 , $ 1\u00ba , da lei n\u00ba 8.666": 1, "6.582": 1}}