{"PESSOA": {"nic\u00e1cio da silva": 1, "gustavo": 1, "gustavo leite": 1, "ruth cardoso": 2, "c\u00e2ndido carna\u00faba mota": 3, "castro jatob\u00e1": 2, "marcos jog\u00e9 dantas kummei": 1, "fernandes lima s/n": 1, "ferreira lessa das neves": 1}, "TEMPO": {"": 1, "08/05/2015": 1, "12/07/2015": 2, "1271": 3, "30 junho 2015": 1, "12 julho 2015": 2, "30/06/2015": 1, "11/07/2015": 1, "07/07/2015": 5, "12/06/2015": 1, "15/06/2015": 1, "26 de \u00aal": 1, "30 de junho \u00e0 10 de julho 2015": 2, "\u20142.373m": 1, "10 de julho de 2015": 2, "26 de junho de 2015": 4, "sexta-feira 26 de junho de 2015 84 \u00e3o": 1, "90g": 1, "3315 8354/8314": 2, "22 de junho de 2015": 2, "2015": 1}, "LOCAL": {"brasil": 1, "comarca de macei\u00f3": 1}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {"n\u00ba 69.977.734-0001/21": 1}, "LEGISLACAO": {"lei n\u00ba 7.397/2012": 1}}