{"PESSOA": {"fernandes lima": 3, "jos\u00e9 dantas": 4, "jos\u00e9 queiroz de oliveira": 4, "martins porto de souza": 6, "fernandes lima s/n": 7, "santos j\u00fanior": 2, "souza": 1, "carlos eduardo": 1, "fernando coelho dos santos j\u00fanior": 2, "jos\u00e9 dantas kummer": 2, "jos\u00e9 renan vasconcelos": 1, "jos\u00e9 luciano barbosa da silva": 1, "fernando souza alves": 1, "rafael de g\u00f3es brito": 1, "wagner morais de lima": 1, "marcus ant\u00f4nio vieira de vasconcelos": 1, "ant\u00f4nio macedo": 1, "ant\u00f4nio carlos freitas": 1, "ribeiro monteiro": 1, "gustavo ressurrei\u00e7\u00e3o lopes": 1, "jos\u00e9 lopes cavalcanti": 1, "assis barbosa da silva": 1, "jos\u00e9 luciano dos santos j\u00fanior": 1, "silva |zp": 1, "amorim lifal": 1, "jose medeiros de souza costa": 1, "jos\u00e9 campos da costa": 1, "marcos jos\u00e9 dantas kummer": 1, "jos\u00e9 queiroz": 1}, "TEMPO": {"30 de junho de 2016": 1, "22/06/93": 1, "06/07/94": 1, "08/06/94": 1, "09/06/94": 1, "0800 095 8355": 7, "2016": 1, "2017": 3, "12 de janeiro de 2017": 3, "16 de janeiro de 2017.": 1, "16 de janeiro de 2017/": 1, "16 de janeiro de 2017": 2}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"s/a": 3, "instituto": 1}, "JURISPRUDENCIA": {" /12/20t": 1, "o640 /206": 1, "11 de janeiro de 2017 n\u00ba 0640/2016/cepal": 1, "inscrita no cnpimf n 308.836/0001-09": 1, "processo n\u00ba 0640/2016": 1}, "LEGISLACAO": {"lei federal n\u00ba 13.303": 1, "lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 8.883/94": 1, "decreto estadual n\u00ba 1.424/2003": 1, "decreto estadual n\u00ba 4.226/2009": 1, "n\u00ba 0640/2016": 1, "lei 6.404/76": 3, "77 e 78 da lei 8.666/93": 2, "decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "5\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "6\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "7\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "8\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1}}