{"PESSOA": {" ayres da costa": 1, "carlos jorge ferreira": 2, "medeiros almeida": 5, "ayres da costa": 1, "carlos jorge": 1, "alves lage 95,5-5": 1, "alexandre ayres da costa": 1, "cl\u00e1udio alexandre ayres da costa": 5, "caetano \u00e1lvares": 1, "ant\u00f4nio carlos magalh\u00e3es": 1, "lauro de freitas": 1}, "TEMPO": {"1993": 13, "2002": 3, "1990": 3, "31 de dezembro do corrente ano": 4, "2019": 2, "0120": 3, "2006": 1, "2013": 1, "sexta-feira 5 de abril de 2019": 1, "03 de abril de 2019": 7, "10.302.0205.4291": 1, "0211": 1}, "LOCAL": {"s\u00e3o paulo - sp": 1}, "ORGANIZACAO": {"abm hospitalar ltda": 2, "hospitalares ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"259/0001-65": 1}, "LEGISLACAO": {"processo n\u00ba 2000-7490/2017 n\u00ba 4165/2018": 1, "8.666": 1, "10.520": 1, "8.078": 1, "art.57 , da lei n\u00ba 8.666": 4, "24 da lei 8.666": 1, "5\u00ba , $ 30 , da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei complementar n\u00ba 123": 1, "65 da lei n\u00ba 8.666": 1, "67 da lei n\u00ba 8.666": 1, "70 da lei n\u00ba 8.666": 1, "artigos 12,013,0e\u20ac 17 a 27 do c\u00f3digo de defesa do consumidor": 1, "lei n\u00ba 8.078": 2, "lei n\u00ba 8.666": 3, "lei n\u00ba 10.520": 2, "lei 12.846": 1, "77 da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1}}