{"PESSOA": {"artur vital da silva": 1, "alvaro otac\u00edlio": 1, "oliveira 7": 1, "cavalcanti filho": 1, "\u00e1lvaro otac\u00edlio": 2, "oliveira 02/08/2018alg\u00e1s": 1, "oliveira": 1, "lidiane de queiroz": 2, "c\u00e9lia barbosa": 1}, "TEMPO": {"06 de setembro": 1, "| de 2018": 1, "2018": 2, "2018alg\u00e1s": 1, "06/09/18": 4, "06/09/2018": 1, "02 de agosto de 2017": 1, "6 de agosto de 2018": 1, "3500": 1, "10/08/18": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {" s/a": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"lei 13.303/2016 n\u00ba 201.2018": 1, "780a/18": 1}, "LEGISLACAO": {"81 da lei 13.303/16": 1, "lei complementar n.\u00ba 116/2003": 1, "decreto municipal n.\u00ba 6.939/2009": 1, "lei n\u00ba 5.988": 1}}