{"PESSOA": {" lima": 1, "jos\u00e9 dantas": 4, "jarbas pereira ricardo": 3, "gustavo paiva": 4, "fernandes lima s/n": 6, "albuquerque oliveira": 4, "ulmu jarbas": 1, "ricardo maria": 1, "fernandes lima": 2, "jos\u00e9 dantas kummer": 1, "marcos jos\u00e9": 1, "marcos jos\u00e9 dantas kummer": 1, "marcos jos\u00e9 dantas": 1, "alexandre omena": 1, "fernando lima": 1}, "TEMPO": {"30 de junho de 2016": 1, "22/06/93": 1, "06/07/94": 1, "0800 095 8355": 9, "08/06/94": 1, "09/06/94": 1, "2017": 4, "21 de fevereiro de 2017": 6, "20 de fevereiro de 2017": 1, "20/02/2017": 3, "23/02/2017": 2, "17 de fevereiro de 201 marcos": 1, "24/02/2017": 1, "17 de fevereiro de 2017": 2}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {"21 de fevereiro de 2017 n\u00ba 1006/2016/cepal": 1, "inscrita no cnpj/mf n .308.836/0001-09": 1, "processo n\u00ba 52530-000149/2017": 1, "\u20ac no processo n\u00ba 52530-000158/2017": 1, "processo n\u00ba 52530-000150/2017": 1}, "LEGISLACAO": {"lei federal n\u00ba 13.303": 1, "lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "decreto estadual n\u00ba 1.424/2003": 1, "decreto estadual n\u00ba 4.226/2009": 1, "n\u00ba 1006/2016": 1, "lei 6.404/76": 3, "artigo 55 , xiii , da lei 8.666/93": 1, "decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "5\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "6\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "7\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "8\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "lei 8.666/93": 1, "78 , da lei 8.666/93": 1, "77 , da lei n \u00ba 8.666/93": 1, "fernandes lima s/n n\u00ba 1006/2016/cepal": 1, "decreto estadual n\u00ba 4.076/2008": 2, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "decreto estadual n\u00ba 4,076/2008": 1}}