{"PESSOA": {"/f aahe": 1, "aurelio lins": 1, "s\u00e9rgio de almeida": 2, "ana aa": 1, "aur\u00e9lio lins": 1, "fernando ant\u00f4nio macedo": 2, "s\u00e9rgio": 1, "l\u00facio \u00e1lves": 1, "aritonio vieira de vasconcelos": 1, "balbino": 1, "antonio macedo": 1, "l\u00facio alves dos santos": 1, "fernandes lima s/n": 1, "alexandre fernandes costa": 1, "almeida santos": 1, "jos\u00e9 wilson de castro": 1, "i\u00fascrito no cpe/mf n\u00ba.346.331.034-15 morais costa": 1}, "TEMPO": {"": 1, "16 de outubro de 2017": 1, "21.de junho": 1, "1993": 1, "15/12/2004": 1, "2017": 3, "s\u00e9tembro de \u00e2017._": 1, "13 de'outubro de 2017": 1, "19 de setembro de 2017": 1, "20 de outubro de 2017.": 1, "11 de outubro de 2017": 1, "11 d\u00ea outubro de 2017": 1, "27 de dezembro de 2000": 1, "16 de dezembro de 2011.": 1, "16 de dezembro de 2011": 1, "13 de outubro de:2017": 1, "22 de mar\u00e7o d\u00e9 2012": 1, "11 de outubro 14e2017": 1, "22'de mar\u00e7o de 2012": 1, "23 de maio de 2014": 1, "27 de maio de 2014": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"\u00ba 8:666": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"45000/989/2017": 2, "57:030-630": 1, "l\u00facio alves dos santos 024452": 1, "carhp n\u00ba 245000-989/2017": 1, "administrativo n\u00ba 45000-989/2017": 1, "cnpj n\u00ba 24,550.650/0001-79": 1, "082 ) 3315:8354/ 8314": 1, "processo administrativo n\u00ba 5501-6728/2017": 1}, "LEGISLACAO": {"|7.500:10.000 078/90": 1, "lei complementar n\u00ba 123/2006": 1, "c\u00f3digo 339039/0291=": 1, "lei 6.404/76": 1, "artigo 24 da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "8.666/93": 1, "lei n\u00ba 6.219": 1, "lein '' 7.309": 1, "lei n\u00ba 7.309": 1, "4\u00ba do de\u00e9reto est\u00e1dual'n\u00ba 19.033": 1, "2\u00ba 088,430.074-91": 1, "4\u00ba do decreto est\u00e1dual n\u00ba 19.033": 1, "portaria n\u00ba 1.596": 1}}