{"PESSOA": {"artur vital da silva": 1, "silveira lobo": 5, "oliveira ontrato": 1, "luciano kulka": 7, "cavalcanti filho": 6, "oliveira": 3, "adriano goncalves vieira de souza chaves": 4, "adriano goncalves vieira": 4, "adriano goncalves vieira de souza": 1, "jos\u00e9 renan vasconcelos": 1, "jos\u00e9 luciano barbosa da silva": 1, "fl\u00e1vio l\u00facio": 2, "wagner morais de lima": 1, "ferreira gomes": 1, "ant\u00f4nio macedo": 1, "dagoberto costa silva": 1, "ant\u00f4nio carlos freitas": 1, "jos\u00e9 r\u00eago": 1, "ribeiro monteiro": 1, "gustavo ressurrei\u00e7\u00e3o lopes": 1, "luiz pedro bezerra brand\u00e3o": 1, "jos\u00e9 luciano dos santos j\u00fanior": 1, "messias silva": 1, "pereira val\u00f5es rocha": 1, "s/a jos\u00e9": 1, "souza filho": 1, "henrique de oliveira costa": 1, "xavier da silva": 1}, "TEMPO": {"14/08/2018": 1, "02/10/2018": 1, "2002": 2, "meses de outubro e novembro de 2018": 1, "14 de agosto de 2018": 1, "9 de agosto de 2018": 1, "52061-030": 1, "31/10/2018": 1, "05/10/2018": 2, "04/10/2018": 4, "sexta-feira 9 de novembro de 2018": 1, "28 de novembro de 2008": 1, "08/11/18": 1, "07 de novembro de 2018": 1, "28/09/2018": 1, "29/08/2018": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"": 1, "organiza\u00e7\u00f5es ltda 8 05.323.397/0001-76": 1, "g\u00e1s de alagoas s/a": 4, "s/a": 4, "automa\u00e7\u00e3o industrial ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"lei 13.303/2016 n\u00ba 248.2018": 1, "n. \u00ba 061.2018": 3, "08:30-12:30 , 14:00-18:00": 1, "processo n\u00ba 25050-402/2018": 1, "777.435.474.34": 1, "1.128.586": 1, "164.2018": 1, "088.2018": 1, "229.2018": 1, "248.2018": 1}, "LEGISLACAO": {"81 da lei 13.303/16": 1, "lei complementar n.\u00ba 116/2003": 1, "decreto municipal n.\u00ba 6.939/2009": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "decreto n\u00ba 4.076": 1}}