{"PESSOA": {"fernandes lima": 5, "jos\u00e9 dantas": 5, "jos\u00e9 queiroz de oliveira": 9, "c\u00e9lio gomes da silva": 5, "marcos jos\u00e9": 2, "\u00e9lio gomes da silva": 1, "luana teixeira": 3, "jos\u00e9 dantas kummer": 3, "vital barbosa": 1, "marcos los\u00e9 dantas": 1, "roberto mascarenhas brito": 1, "marcos jos\u00e9 dantas": 1}, "TEMPO": {"": 1, "18/06/2015": 1, "19 de fevereiro de 1998": 1, "2015": 1, "28 de julho de 2015": 8, "ter\u00e7a-feira 28 de julho de 2015": 1, "201.150.135.6": 1}, "LOCAL": {"rua santana": 1}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {"o52 090.934": 1, "592-2015": 1, "n\u00ba 495.290 134-34": 1, "n\u00ba 140494 905-44": 1, "inscrita no cnpi/mf n\u00ba 104.308.836/0001-09": 1}, "LEGISLACAO": {"lei n\u00ba 9.610": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1}}