{"PESSOA": {" da silva": 1, "falc\u00e3o de alencar": 1, "jorge silvo luengo galv\u00e3o": 1, "da silva": 1, "silva": 1, "l\u00facia da silva": 1, "teixeira de queiroz": 1}, "TEMPO": {}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {"ana 023.517.114-08": 1, "lei 8.245 300.000": 1}, "LEGISLACAO": {"24 , inciso x , da lei n\u00ba 8.666/1993 n\u00ba 96/2015": 1, "110 da lei 8.666/1993": 1, "23 , 1x da lei 8.245": 1, "protocolo n\u00ba 12866/2015": 1}}