{"PESSOA": {"reis teixeira": 4, "oliveira fontes j\u00fanior": 2, "siqueira campos": 1, "xavier soares martins": 4, "oliveira fontes junior": 1, "amorim bittencourt de ara\u00fajo": 2, "silva": 1, "amorim bittencourt": 1, "alberto correia de abreu": 4, "jos\u00e9 castro lisboa": 3, "marques de oliveira": 4, "jos\u00e9 castro": 1, "jos\u00e9 de oliveira costa 863.926-4": 1, "jos\u00e9 de oliveira costa 2.758-8 luiz augusto": 1, "ara\u00fajo medeiros": 1, "oliveira ramos": 1, "farias ribeiro": 1, "alves de": 1, "gustavo henrique lyra de holanda silva": 1}, "TEMPO": {"27/09/2018": 4, "1993": 12, "2002": 2, "1990": 3, "2631": 1, "2018": 1, "sa\u00fade/27524": 2, "0120": 2, "2006": 1, "\u00fateis": 1, "2013": 1, "19 de setembro de 2008": 1, "2000": 1, "2018.": 1, "10 de abril de 2018": 2, "09 de abril de 2018": 4, "24.09.2010": 1, "18 de junho de 2014": 1, "06 de abril de 2018": 4, "240.095,044-04": 1, "05 de abril de 2018": 2, "abril de 2018..": 1, "17/11/2018": 1, "04 de abril de 2018": 2, "10 de abril do ano": 1, "segunda": 1, "sexta-feira": 1, "3315 3295": 1, "9 de abril de 2018": 1, "31 de janeiro de 2018": 2}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {" de estado da sa\u00fade do estado de alagoas": 1, "secretaria de estado da sa\u00fade do estado de alagoas": 2}, "JURISPRUDENCIA": {"2000-19240/2017": 8, "12.306/2017.": 1, "30004.402/2018": 1, "administrativo n\u00ba 30004.642/2017": 1, "2000/22217/2015": 2, "2000/23214/2015": 2, "2000/s01/2018": 2, "2000/1809/2018": 2, "2000/23303/2015": 2, "2000/604/2018": 1, "2000/751/2018": 2, "2000/646/2018": 2, "2000/1354/2018": 2, "2000/473/2018": 2, "2000/1276/2018": 2, "2000/21983/2014": 2, "2000/1280/2018": 2, "2000/2896/2018": 2, "n 2000/604/2018": 1, "2000/26223/2015": 1, "2000/642/2018": 1, "2000/23436/2015": 1, "2000/3922/2016": 1, "2000/1987/2018": 1, "\u20142000/13175/2017": 1, "2000/23683/2015": 1, "2000/28361/2015": 1, "2000/29983/2015": 1, "2000/28360/2015": 1, "2000/685/2018": 1, "2000/4485/2018": 1, "2000/5643/2018": 1, "2000/5889/2018": 1, "2000/4251/2018": 1, "2000/4246/2018": 1, "2000/4252/2018": 1, "2000/4281/2018": 1, "2000/4250/2018": 1, "2000/4247/2018": 1, "ara\u00fajo monteiro 501.967": 1, "2000/6197/2018": 1, "processo administrativo n\u00ba 2000-023920/2016": 2}, "LEGISLACAO": {"n.\u00ba 1678.438.404400": 1, "lei 10m n\u00ba , 8.666": 1, "10.520": 1, "8.078": 1, "24 da lei 8.666": 1, "5\u00ba , & 39\u00ba , da lei n\u00ba 8.666,1993": 1, "lei complementar n\u00ba 123": 1, "k 12.306/2017": 1, "8.666": 1, "67 da lei n\u00ba 8.666": 1, "70 de lei n\u00ba 8.66": 1, "artigos 12 , 13 , e 17 a 27 do c\u00f3digo de defesa do consumidor": 1, "lei n\u00ba 8.078": 2, "lei n\u00ba 1": 1, "lei n\u00ba 2002": 1, "lei 12.846": 1, "decreto n\u00ba 4.054": 1, "87 , iil e iv da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 8.666": 3, "lei 69:6.161": 1, "78 da lei n\u00ba 8.666": 1, "77 da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 10.520": 1, "24 , ii da lei federal de n\u00ba 8.666/93": 1, "decreto n\u00ba 8.075": 1, "decreto estadual n\u00ba 1,424/2009": 1, "artigo 2\u00ba $ 3\u00ba do decreto n\u00ba 33.860": 1, "n.\u00ba amgesp 11.528/2017": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "n.\u00ba 024,952.784-77": 1, "57 , $ 1\u00ba , da lei n\u00ba 8.666": 1, "57 do decreto n\u00ba 57,404": 2}}