{"PESSOA": {"cl\u00e1udio alexandre ayres da costa": 2, "cl\u00e1udio da fonseca soares": 2, "cl\u00e1udio at\u00e9xandre ayres da costa": 1, "jorge luiz nogueira santos": 1, "jose matos costa": 1, "luciana lima": 1, "barros da silva": 2, "leite silva": 1, "ara\u00fajo leite": 1}, "TEMPO": {"o5 de junho de 2019": 1, "2019": 2, "10.302.0205.4348": 1, ".397/2012": 1, "quinta-feira 6 de junho de 2019": 1, "28 de novem- bro de 2008": 1, "15 de setembro de 2015.": 1, "15/05/2019": 2, "0100": 1, "2138": 1, "03 de junho de 2019": 1, "29/05/2019": 1, "03 de julho de 2019": 1, "segunda": 1, "sexta": 1, "5 de junho de 2019.": 1, "05 de junho de 2019": 3, "10,302.0205,4348": 1}, "LOCAL": {"santa ana": 1}, "ORGANIZACAO": {" ltda": 1, "t\u00e1xi a\u00e9reo ltda": 1, "t\u00e1axi a\u00e9reo ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"2000-408/2019": 2, "218/2017-sesau": 1, "2000/ 8729 /2018": 1, "82-3315-1142": 1, "57025-050": 1, "cl\u00e1udio alexandre ayres da costa 010.449": 1, "1700-056": 1}, "LEGISLACAO": {"57 , inciso 1i da lei federal n\u00ba": 1, "8.666 de 1993": 1, "n\u00ba 3708/2019": 1, "decreto estadual n\u00ba 4.076": 1, "decreto n\u00ba 43.794": 1, "processo administrativo n\u00ba 1168/2019": 1, "portaria n\u00ba 3639/2019": 1}}