{"PESSOA": {"fernandes lima": 3, "jos\u00e9 dantas": 4, "jarbas pereira ricardo": 5, "fernandes lima s/n": 7, "g\u00f3es monteiro km-7": 1, "thiago de ata\u00edde oliveira": 3, "4\u20ac jarbas pereira ricardo": 1, "jos\u00e9 dantas kummer": 2, "jos\u00e9 dantas kammer": 1, "almeida costa": 1, "adilson silva de": 1, "jos\u00e9 ricardo": 1, "carvalho rego": 1, "buarque souza": 1}, "TEMPO": {"": 1, "0800 095 8355": 7, "30 de junho de 2016": 1, "22/06/93": 1, "06/07/94": 1, "08/06/94": 1, "09/06/94": 1, "2017": 4, "segunda": 1, "sexta-feira": 1, "0800": 2, "14 de junho de 2017": 6, "quarta-feira 14 de junho de 2017": 1, "09 de junho de 2017": 1, "07/06/2017": 1, "04/06/2018": 1, "23 de setembro de 1997": 1, "24 de outubro de 2007": 1, "23 de maio de 2017 ant\u00f4nio": 1, "06 de julho de 2017": 1, "12 de junho de 2017 louren\u00e7o": 1, "16 de dezembro de 2016": 1}, "LOCAL": {"zona industrial pedro abra\u00e3o": 1}, "ORGANIZACAO": {"ind\u00fastria e com\u00e9rcio ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"fernandes lima s/n n\u00ba 019/2017/cepal": 1, "n\u00ba 240,603.644-87": 1, "5101-005780/2017": 1, "5101-002913/2017": 1, "5501-000319/2017": 1, "5101-003381/2017": 1, "5101-13696/2014": 1, "5101-05603/2016": 1}, "LEGISLACAO": {"lei federal n\u00ba 13.303": 1, "lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 8.883/94": 1, "decreto estadual n\u00ba 1.424/2003": 1, "decreto estadual n\u00ba 4.226/2009": 1, "n\u00ba 0019/2017": 1, "lei 6.404/76": 3, "lei federal n\u00ba 13.303/2016": 1, "5\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "art 6\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "lei 8.666/93": 1, "78 e 79 , da lei 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "leis federais n\u00ba 8.666/93": 1, "11.788/2008": 1, "14 , da lei n.\u00ba 9.503": 1, "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito brasileiro": 1, "decreto n.\u00ba 3775": 1, "57 , $ 1\u00ba , da lei n\u00ba 8.666": 1, "1993 n\u00ba 179/2017": 1}}