{"PESSOA": {" geral do estado de alagoas assis": 1, "almeida junior": 5, "amaral": 1, "barbosa de lima silva": 1, "vieira da silva": 2, "roberto tavares mendes": 1, "almeida j\u00fanior": 1}, "TEMPO": {"2578": 1, "02/01/2019": 1, "20 de mar\u00e7o de 2019": 1, "25 de mar\u00e7o de 2019": 1, "22 de mar\u00e7o de 2019": 3, "28 de mar\u00e7o de 2019": 1, "quinta-feira": 1, "1204": 2, "28/02/2019": 2, "20/03/2019": 2, "28/12/2018": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"procuradoria geral do estado de alagoas": 3, "procuradoria geral do estado 28/\u00f32/2019": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"2000-1706/2019": 1, "4105-101/2019": 1, "34000-1349/2018": 1, "35032-007/2019": 1, "1204 0509/2019": 1, "processo n\u00ba 1206 5968/2018-": 1}, "LEGISLACAO": {"65 , da lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "4.151/2018": 1, "4.398/2018": 1, "61 , par\u00e1grafo \u00fanico , da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "decreto estadual n\u00ba 29.342/2013": 1, "almeida j\u00fanior incisos | e 11 da resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 27/2000": 1, "0525/2019": 1}}