{"PESSOA": {"artur vital da silva": 1, "gra\u00e7as amaral": 2, "cavalcanti filho <": 1, "felipe chaves guimar\u00e3es": 1}, "TEMPO": {"19/10/2018": 1, "2018": 2, "05/09/2018": 1, "setembro de 2018": 1, "2006": 1, "2007": 2, "2008": 2, "ano de 2012": 1, "2011": 1, "2013": 1, "dezembro de 2018": 1}, "LOCAL": {"bahia": 1}, "ORGANIZACAO": {"": 1, "alagoas s/a": 1, "governo do estado do cear\u00e1": 2, "secretaria de estado de cultura do governo de mato grosso": 1, "universidade federal de alagoas": 1, "instituto do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico e art\u00edstico nacional": 1, "instituto de arquitetos do brasil": 1, "iab-al": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"lei 13.303/2016 n\u00ba 268.2018": 1, "-x-x-x-x-x-x-x-x-x-x-x-": 1, "n. \u00ba 0762018qs": 1}, "LEGISLACAO": {"81 da lei 13.303/16": 1, "lei complementar n.\u00ba 116/2003": 1, "decreto municipal n.\u00ba 6.939/2009": 1}}