{"PESSOA": {" alexandre ayres da costa": 1, "alexandre ayres da costa": 1, "ver\u00f4nica de lima": 1, "jos\u00e9": 1, "cl\u00e1udio alexandre ayres da costa": 5, "pablo augusto bastos": 1, "alves lages": 1}, "TEMPO": {"17 de janeiro de 2019": 1, "2019": 1, "0120": 2, "10.302.0205.4348": 2, "9 de abril de 2019": 1, "05 de abril de 2019": 6, "10.302.0205,4348": 1, "10.303.0205.4349": 1, "20 de mar\u00e7o de 2019": 2, "19 de setembro de 1990": 1, "28 de dezembro de 1990": 2, "10/05/2012": 1, "06 de agosto de 2012": 1, "08 de agosto de 2018": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"t\u00e9cnicos ltda": 1, "plen\u00e1rio": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"processo n\u00ba 2000-9041/2015": 1, "105/2017-sesau": 1, "805/2018-sesau": 1, "2000-18303/2017": 1, "17,232.997/0001-08": 1}, "LEGISLACAO": {"art.65 , s $ 1\u00ba e 2\u00ba , da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "8.142": 1, "lei 7.400": 1, "artigo 4\u00ba , inciso xix": 1, "rep\u00fablica n\u00ba 9.463": 1}}