{"PESSOA": {" teixeira": 1, "rafael rufino novaes": 3, "silva lima": 1, "amorim teixeira": 1, "ana maria gomes de almeida": 1, "pereira de almeida": 1, "jose ferreira santos": 1, "da silva": 1, "ferreira de lima": 1, "lima de vasconcelos": 1, "jose wenceslau da costa neto": 1, "reis teixeira": 3, "carlos christian reis teixeira": 1, "lima mendes": 1, "monteiro alc\u00e2ntara pereira": 1, "rodrigo buarque ferreira de lima": 1, "jos\u00e9 thomaz da silva": 1, "batista de sousa": 1, "ricardo lucas albuquerque rodrigues": 1, "l\u00facia": 1, "juliano guimar\u00e3es": 1, "thereza gomes de oliveira": 1, "souto barros": 1, "lu\u00eds gomes dos santos": 1, "gustavo henrique lyra de holanda silva": 2, "lopes": 1}, "TEMPO": {"1993": 10, "2002": 3, "1990": 3, "2017": 1, "2006": 1, "2013": 1, "19 de setembro de 2008": 1, "2000": 1, "1993.": 1, "1 de set": 1, "setembro de 2017": 1, "28 de novembro": 1, "13 de outubro de 2011": 1, "13 de setembro de 2017": 6, "22 de junho de 2017": 1, "20 de junho de 2017": 1, "/2017": 1, "segunda": 2, "quinta": 1, "13 de setembro de 2017.": 2, "2 de agosto de 2017": 1, "20 de fevereiro": 1, "2015": 1, "27 de janeiro de 2012": 1, "30 de janeiro de 2012": 1, "20 de julho de 2017": 2, "24 de julho de 2017": 2, "14 de setembro de 2017": 1, "11 de setembro de 2017": 2, "30 de junho de 2017": 1, "sexta-feira": 2}, "LOCAL": {"distrito industrial": 1}, "ORGANIZACAO": {"secretaria de estado da sa\u00fade": 1, "secretaria de estado da sa\u00fade do estado de alagoas": 2, "brasil ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"20_00\u20145057/20": 1, "438/20177": 1, "1800-011114/2016": 1, "1800-011714/2016": 1, "1800-011473/2016": 1, "1800-000465/2017": 1, "1800-011492/2017": 1, "1800-011346/2016": 1, "1800-011695/2016": 1, "1800-010878/2016": 1, "1800-003961/2017": 1, "2000-008402/2017": 1, "2000-006541/2017": 1, "2000-009480/2017": 1, "2000-021400/2016": 1, "2000-016691/2017": 1, "35032-585/2017": 1, "000488/2017": 1, "1700-007112/2016": 1, "57025-050": 1, "processo n\u00ba 2000-016168/2017": 1, "2000,19689/2016": 1, "a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria n\u00ba 0726865-29.2016.8.02.0001": 1, "2000-014812/2017": 1}, "LEGISLACAO": {"24 , inciso iv da lei n\u00ba": 1, "8.666": 1, "10.520": 1, "8.078": 1, "24 , inciso iv da lei federal n\u00ba 8.666/93": 7, "24 da lei 8.666": 1, "5\u00ba , & 3\u00ba , da lei n\u00ba 8.666,1993": 1, "24 , s inciso iv da l ederal n\u00ba 8.666/93": 1, "lei complementar n\u00ba 123": 1, "65 da lei n\u00ba 8.666": 1, "67 da lei n\u00ba 8.666": 1, "70 de lei n\u00ba 8.66": 1, "24 , inciso iv da lei eral n\u00ba 8.666/93": 1, "artigos 12 , 13 , e 17 a 27 do c\u00f3digo de defesa do consumidor": 1, "lei n\u00ba 8.078": 2, "24 , \u00ea s \u00ednciso iv da lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "lei no 8.666": 2, "lei n\u00ba 10.520": 2, "lei 12.846": 1, "decreto n\u00ba 4.054": 1, "87 , ll e iv da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 6 , 161": 1, "78 da lei n\u00ba 8.666": 1, "77 da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 8.666": 1, "24 , p inciso iv da lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "2008 16.190": 1, "2.285": 1, "1.114": 1, "portaria sesau n\u00ba 1.766": 1, "carlos christian reis teixeira 39.456": 1, "fevereiro de 2015 17.930": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1}}