{"PESSOA": {"artur vital da silva": 1, "de souza": 2, "barros , emerson de souza": 1, "souza": 2, "cavalcanti filho": 1, "souza santos": 1, "domingos da silva": 1, "aparecida monteiro da silva": 1, "rosa de lima medeiros": 2, "jos\u00e9 campos da costa": 1, "ata\u00edde alves": 1}, "TEMPO": {"0313": 1, "0359": 1, "0155": 1, "0192": 1, "30 de junho de 2016": 1, "23 de fevereiro de 2018": 1, "01/03/2018": 2, "26/02/2018": 2, "28/02/2018": 2, "23/02/2018": 4, "quarta-feira 7 de mar\u00e7o de 2018": 1, "06 de mar\u00e7o de 2018": 3, "28 de fevereiro de 2018": 1, "15/01/2018": 1, "02/03/2018": 1}, "LOCAL": {"brasil": 1}, "ORGANIZACAO": {" e \u00e1gua ltda": 1, "\u00e1gua ltda": 1, "uni\u00e3o": 1, "s/a": 2, "engenharia e tecnologia s.a": 1, "tia e \u00e1gua ltda": 1, "energia e \u00e1gua ltda": 1, "cia ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"385.2017": 8, "e222-6a5a-0ce0-e273": 1, "processo administrativo n\u00ba 385.2017": 7, "4799- 4549/2017": 1, "aparecida monteiro da silva n\u00ba 0572/2018": 1, "221.2016": 1, "049.2018": 1, "014.2018": 1, "008.2018": 1, "385.2017/arpoo1.2018": 1, "332.2013/ct003.2014": 1, "096.2016/ccto051.2016": 1, "218.2014/ct001.2015": 1}, "LEGISLACAO": {"n.\u00ba 165.003.167.111": 1, "71 da lei n\u00ba 13.303": 1, "lei estadual n\u00ba 6.539/2004": 2, "decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 3, "lei federal n\u00ba 13.303/2016": 2, "decreto estadual n\u00ba 1.424/2003": 1, "lei complementar n\u00ba 123/2006": 1, "decreto estadual n\u00ba 4.123/2009": 1, "decreto estadual n\u00ba 3.744/2007": 1, "lei estadual n\u00ba 5.237/1991": 1, "15 de 17 processo administrativo n\u00ba 385.2017": 1, "lei 13.303/16": 1, "lei 9.307/96": 1, "medida provis\u00f3ria n.\u00ba 2.200-2/2001": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "lei estadual n\u00ba 7.751/2015": 1, "artigos 46 , $ 4\u00ba \u20ac 71 a 73 da lei estadual n\u00ba 7.751/2015": 1, "artigo 40 , $ 7\u00ba , 1 da constitui\u00e7\u00e3o": 1, "lei estadual n\u00ba 7.114/2009": 1, "portaria n\u00ba 074/2018": 1, "portaria n\u00ba portaria 71/2018": 1}}