{"PESSOA": {" cardoso": 1, "amorim le\u00e3o": 1, "gustavo leite": 5, "ruth cardoso": 2, "de almeida": 1, "ricardo ten\u00f3rio": 5, "francisco amorim le\u00e3o": 2, "wilton malta de almeida": 1, "carvalho paes barreto": 1, "de oliveira": 1, "oliveira": 1, "jorge marinho silva": 1, "jos\u00e9 edson de medeiros": 1, "freitas j\u00fanior": 1, "pereira da silva": 1}, "TEMPO": {"24/04/2019": 3, "23/04/2018": 1, "01/04/2019": 1, "1108": 1, "1709": 1, "24 de abril de 2019": 4, "22 de abril de 2019": 4, "23 de abril de 2019": 1, "23/04/2019": 1, "26/04/2019": 1, "22 de abril": 2, "2019": 2, "2019.": 1, "22 de abril de 2019.": 2, "2901.018/2019": 1, "052.319.794-22. de novembro de 2019": 1, "22 de abril de 2019. de": 1, "26 a 31 de outubro de 2020": 1, "31 de outubro de 2020": 1, "22 de abril de": 1}, "LOCAL": {"brasil": 4}, "ORGANIZACAO": {"secretaria de estado de desenvolvimento econ\u00f4mico e turismo": 1, "secretaria de estado do desenvolvimento econ\u00f4mico e turismo": 1, "turismo do estado de alagoas": 1, "associa\u00e7\u00e3o brasileira de alergia": 1, "congresso brasileiro": 1, "ym": 1}, "JURISPRUDENCIA": {":69.977.734/0001-21": 1, "2901.036/2019": 2, "2901.137/2018": 1}, "LEGISLACAO": {"21 de mar\u00e7o de 2019 n\u00ba 036/2019": 1, "artigos 77 a 80 da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "n.\u00ba 018/2019 57020-030/": 1}}