{"PESSOA": {"pedro bezerra brand\u00e3o": 1, "dos martins": 1, "fernandes lima s/n": 2, "syslei sampaio de araujo": 1, "ana": 2, "antonio carlos freitas": 2, "melo souza": 1, "ant\u00f4nio carlos": 1, "s\u00e9rgio cardoso": 1, "santos oliveira": 1, "campos da costa": 1, "kl\u00e9lia matos ds oliveira": 1, "kl\u00e9tia matos de oliveira": 1, "ki\u00e9lia matos de oliveira": 1}, "TEMPO": {"23 de dezembro de 2004": 1, "23 de fevereiro de 2017": 2, "mar\u00e7o": 1, "27 de maio do corrente ano": 1, "27 de maio de 2017": 1, "22 de maio de 2017": 1, "30 de maio de companhia de edi\u00e7\u00e3o": 1, "29 de maio de 2017": 2, "2316": 1, "3315": 1, "2017": 2, "606.717.184-87": 1, "01/01/1988": 1, "31/1": 1, "25 de maio de 2017": 2, "04 de abri": 1, "2002": 1, "23 de maio de 2017.": 1, "1992": 1, "01/01/1993": 1, "31/12/1997": 1, "2001 0000": 1, "0291": 1, "26 de maio de 2017": 2, "05/07/2017": 1, "12/07/2017": 1, "o1/01/2010": 1, "10 de agosto de 2015": 1, "06 de julho de 2016": 1, "26 de maio de 20": 1, "2013": 1, "26 de maio": 1, "21/12/06": 1, "ter\u00e7a-feira 30 de maio de 2017": 1, "quinta-feira": 2, "sexta-feira": 3, "30 de maio de 2017": 3, "amgesp.n.2036/2017": 1, "segunda": 2}, "LOCAL": {"ra": 1}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {"01.182.827/0001 259.635": 1, "emenda constitucional \u00ba 5101,9757/2016": 1, "n\u00bas 5.247/1991": 1, "6,043/1998": 1, "administr\u00e1tivo n\u00ba 5101.9757/2016": 1, "jos\u00e9 de oliveira n\u00ba 8.666/93": 1, "n\u00ba 07.424.905/001-38": 2, "57050-120": 1, "n\u00ba 4105-852/2016": 1, "2102-006/2017": 1}, "LEGISLACAO": {" 6.547": 1, "decreto de n\u00ba 8.392": 1, "1\u00ba 988/2017-gdp": 1, "510 = 4356/2017": 1, "6.043/1996": 1, "emenda constitucional 20/1998": 1, "3.538 de 27/12/06": 1, "43 , inciso vi , bem corho a lei n\u00ba 10.520/2002": 1, "] 1.424 /2003": 1, "decreto estadual n\u00ba estadual n\u00ba 8.075/2010": 1}}