{"PESSOA": {"l\u00facia dos santos moreira": 1, "fernandes lima": 3, "jos\u00e9 dantas": 4, "jos\u00e9 lages": 4, "alexandre jos\u00e9 de moura lima": 2, "2.002.001.097.576 \u00e1lvaro": 1, "ruth cardoso": 1, "alexandre jos\u00e9": 2, "moura lima": 1, "jos\u00e9 -ot\u00edlio": 1, "jo\u00e3o paulo": 2, "moura lima \u00e1lvaro": 1, "jos\u00e9 dantas k": 1, "jos\u00e9": 2, "alexandre jos\u00e9 de moura": 1, "jos\u00e9 kummer": 1, "& \u00e3i\u00ed": 1, "castro jatob\u00e1": 1, "katiuscia gon\u00e7alves": 1, "jos\u00e9 dantas kummer": 3, "alexandre jos\u00e9 de moura lima \u00e1lvaro": 1, "jos\u00e9 ot\u00edlio": 1, "fernandes lima s/n": 1}, "TEMPO": {"23/01/2015": 1, "1230": 3, "2727": 3, "21/06/93": 1, "22/06/93": 1, "06/07/94": 1, "08/06/94": 1, "09/06/94": 1, "2015": 3, "segunda": 1, "sexta-feira": 1, "20 de mar\u00e7o de 2015": 6, "23 de mar\u00e7o de 2015": 2, "1251": 1, "19 de mar\u00e7o de 2015": 2, "3315 8316": 1, "17 de mar\u00e7o de 2015": 1}, "LOCAL": {"jo\u00e3o paulo": 1, "comarca de macei\u00f3": 1, "rua s\u00e3o pedro n\u00ba 166": 1}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {" 000074/2015": 1, "inscrita no cnpj/mf n\u00ba 04,308.836/0001-09": 1, "n\u00ba 69.977 734/0001-21": 1, "jos\u00e9 dantas n\u00ba 96/2015/cepal": 1, "inscrita no cnpi/me n\u00ba 04,308.836/0001-09": 1, "cnpj n\u00ba 105.232.382/0001-00": 1}, "LEGISLACAO": {"46 da - 04/01/301s": 1, "lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 8.8863/94": 1, "lei 6.404/76": 3, "lei 8.666/93": 2, "decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "5\u00ba do de to estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "6\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "7\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "8\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "78 , da lei 8.666/93": 1, "77 , da lei n 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "79 , inciso ii , da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "jos\u00e9 dantas n\u00ba 74/2015/cepal": 1}}