{"PESSOA": {"artur vital da silva": 1, "amorim lima": 4, "jos\u00e9 edmar alves correia": 3, "cavalcanti filho": 1, "alves correia": 1, "jos\u00e9 renan vasconcelos": 1, "jos\u00e9 luciano barbosa da silva": 1, "fl\u00e1vio l\u00facio": 1, "wagner morais de lima": 1, "ant\u00f4nio macedo": 1, "dagoberto costa silva de": 1, "ant\u00f4nio carlos freitas": 1, "jos\u00e9 r\u00eago": 1, "ribeiro monteiro neto": 1, "gustavo ressurrei\u00e7\u00e3o lopes": 1, "luiz pedro bezerra brand\u00e3o": 1, "jos\u00e9 luciano dos santos j\u00fanior": 1, "silva 12p": 1, "pereira val\u00f5es rocha": 1, "s/a jos\u00e9": 1, "souza filho": 1, "oliveira costa": 1, "francisco nic\u00e1cio cordeiro": 1, "antonio carlos freitas": 2, "barros silveira": 1, "simone martins": 1, "carlos freitas": 1}, "TEMPO": {"2018": 4, "24/08/2001": 1, "26 de abril de 2002": 1, "14 de novembro de 2018 jos\u00e9": 1, "13 de novembro de 2018": 1, "17 de dezembro de 2018": 1, "2014": 1, "2015": 1, "2016": 2, "2017": 2, "26/11/2018": 1, "25/12/2018": 1, "11/02/2019": 1, "12/03/2019": 1, "25/03/2019": 1, "23/04/2019": 1, "01/05/2019": 1, "30/05/2019": 1, "10/06/2019": 1, "24/06/2019": 1, "10 de dezembro de 2018": 2, "24/09/2018": 1, "03/10/2018": 1, "23/01/2019": 1, "01/02/2019": 1, "dezembro de 2018": 1, "19/11/2018": 1, "28/11/2018": 1, "12/12/2018": 1, "21/12/2018": 1}, "LOCAL": {"alagoas": 1}, "ORGANIZACAO": {"": 1, "saneamento s/a": 1, "g\u00e1s de alagoas s/a": 1, "s/a": 3, "instituto": 1, "assessoria empresarial ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"lei 13.303/2016 n\u00ba 322.2018": 1, "n. \u00ba 093 2018q": 1, "5de5 carta-contrato n. \u00ba 093 2018termo": 1, "082-3316-2085": 3, "322.2018": 1}, "LEGISLACAO": {"81 da lei 13.303/16": 1, "lei complementar n.\u00ba 116/2003": 1, "decreto municipal n.\u00ba 6.939/2009": 1, "medida provis\u00f3ria n\u00ba 2.199-14": 1, "decreto n\u00ba 4213": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1}}