{"PESSOA": {"s\u00e9rgio de almeida": 2, "edson costa de barros carvalho": 2, "jose junio silva": 1, "fernando ant\u00f4nio": 1, "jos\u00e9 correia leal costa": 1, "marcus antonio vicira de vasconcelos": 1, "nelson florentino silva": 1, "fabio calheiros farias": 1, "antonio vieira de vasconcelos": 1, "antonio macedo": 2, "lima": 1, "lu\u00eds eduardo silva barros": 1, "amorim le\u00e3o": 2, "lu\u00eds augusto silva barros": 1, "luiz alberto sil- va ribeiro": 1, "francisco amorim": 1, "eliete silva": 1, "g\u00f3es brito": 1, "sergio de almeida": 2, "fernando ant\u00f4nio macedo": 1, "edson costa": 1, "ant\u00f4nio macedo": 1, "silva": 1, "silva barbosa": 1, "pinto j\u00fanior": 1, "lins de carvalho": 1}, "TEMPO": {"": 1, "14 de fevereiro de 2017": 1, "13/01/2000": 1, "1360": 1, "1702": 1, "45000-1937-2016.": 1, "21/06/93": 1, "06/07/94": 1, "27 de dezembro de 2016": 5, "quinta-feira 29 de dezembro de 2016": 1, "16 de dezembro de 2016": 3, "288909": 1, "17/03/2016": 1, "23.4.1986": 1, "5.8.1986": 1, "per\u00edodo de 13.4.198r": 1, "per\u00edodo de 15,6.1989": 1, "13.9,1989": 1, "per\u00edodo de 14,9.1989": 1, "per\u00edodo de 14,9,1990": 1, "6.1.1995": 1, "1.9.1995": 2, "28.8.2015": 1, "12.6.1984": 1, "30.1.1987": 1, "18.11.1987": 1, "04 de abril de 2002": 1, "25/04/2016": 1, "28 de dezembro 2016": 1, "288911": 1, "16 dezembro de 2016": 1, "19/10/2016": 1, "01/04/1999": 1, "30/04/1999": 1, "01/06/1999": 1, "31/10/1999": 1, "01/11/1999": 1, "30/09/2001": 1, "16 de dezenbro de 2016": 1, "31/03/2017": 1, "assinatura15/12/2016": 1, "02/10/2016": 1, "28 de dezembro de 2016": 1, "quinta-feira": 1, "54 26 de janeiro de 2017": 1, "11.229.464/0001-": 1, "24/01/2016": 1, "24 de janeiro de 2017": 1, "30/06/2017": 4, "01/06/2017": 1, "1\u00ba de setembro de 2015": 1, "10 de agosto de 2015": 1, "26 de julho de 1991": 2, "01/03/1981": 1, "15/12/1981": 1, "14/05/1984": 1, "26/06/1984": 1, "01/03/1985": 1, "05/10/1999": 1, "25 de janeiro de 2017": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"59\u00ba batalh\u00e3o": 1, "departamento estadual de tr\u00e2nsito de alagoas": 1, "via\u00e7\u00e3o girauense ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"45000/1937/2016": 3, "cnpj n\u00ba 04,521,441/0001-90": 1, "processo n\u00ba 5101.6090/2016": 1, "processo n\u00ba 5101.14559/2016": 1, "processo n\u00ba 45000/1937/2016": 1, "043.620,364-23": 1, "cnpj n\u00ba 04521 .441/0001-": 1, "45000/1937/16": 1, "11,788/2008": 1, "processo n\u00ba 41010-14135/2016": 1, "331 .963,5:44-15": 1}, "LEGISLACAO": {"lei n\u00ba 6.145": 1, "leis federais n\u00bas 8.666/93": 1, "8.883/94": 1, "9.648/98": 1, "24 , da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "65 da lei federal \u00ba 8.666/93": 1, "lei federal n\u00ba 8.159/91": 1, "\u00ba 8.666/93": 1, "lei federal n. \u00ba 8.883/94": 1, "artigos 77 , 78 , 79 e 80 da lei federal n.\u00ba 8.666/93": 1, "78 , inciso xiil da lei federal n\u00ba 8.666": 1, "artigo 61 da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "lei 8.666/1993": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "n\u00ba 2479/2016": 1, "105 , $ 3\u00ba da lei estadual 5.247/199": 1, "lei 6,800/1980 c/c lei 4,375/1964": 1, "288910 portaria n\u00ba 2482/2016": 1, "2\u00ba da lei n\u00ba 6.300": 1, "decreto n\u00ba 5879/2010": 1, "c\u00f3digo 647 e cnpi n\u00ba 05.615.337/000": 1, "decreto n\u00ba 51.245": 2, "n\u00ba 2477/2016": 1, "decreto 51.245": 1, "lei estadual n\u00ba 6.003/1998": 1, "02 de setembro de 2016 processo administrativo n\u00ba49070-9495/2016": 1, "lei n\u00ba r.666/93": 1, "7.397/2012": 1, "24 , lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "leis federais n\u00ba 8.666/93": 4, "11.788/2008": 3, "leis federais n\u00ba 8.666/93 11.788/2008": 1, "lei delegada n\u00ba 47": 1, "105 , inciso v , du lei n\u00ba 5.247": 1, "inciso , da lei n\u00ba 5.247": 1}}