{"PESSOA": {"jos\u00e9 luciano dos santos junior": 1, "roberto alves de souza": 2, "jos\u00e9 luciano dos santos j\u00fanior": 2, "s\u00e9rgio carlos da r\u00eago": 1, "luiz augusto": 1, "rosa costa": 1}, "TEMPO": {"2018": 3, "julho de 2018": 1, "21 de agosto de 2018": 1, "24/07/2018": 2, "3 de yl//izf de 2018.": 1, "ter\u00e7a-feira 24 de julho de 2018": 1, "23 de julho de 2018": 3, "08 de setembro de 2016": 1, "12:05/2016": 1, "08/03/2016": 1, "12/05/2016": 1, "08/09/2016": 2, "6/07/2016": 1, "2207/2016": 1, "05/08/2016": 1, "07/19/2016": 1, "17/11/2016": 1, "dezembro de 2016": 1, "02 de dezembro ds 2016": 1, "02/12/2018": 1, "21 de agosto de 2017": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {" de tecnologia": 1, "instituto de tecnologia": 1, "ag brasil inform\u00e1tica e servi\u00e7os ltda": 1, "ag brasil": 1, "vi\u00e7os ltda": 1, "ol s.a": 1, "s/a": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"05.100-031/0001-38": 1, "053.939,458-09": 1, "41506-116/2018": 2, "processo n.\u00ba 41506-116/2018": 1, "41010- 273/2018": 1, "& \u00ba 4105-1234-2016": 1, "amgesp n 37/2016": 1, "05/12/20156": 1}, "LEGISLACAO": {"n.\u00ba 07,594.862/0001-39": 1, "2018 n\u00ba 1539/2018": 1, "arts , 57 , inciso 1i , 25 , $ 1 , e 55 , inciso iit da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "lei n\u00ba 7.397/20": 1, "portaria n\u00ba od6/2018": 1}}