{"PESSOA": {"alexandre ayres da costa": 3, "henrique burgos gomes": 1, "alves lages": 2, "ayres da costa": 1, "alves": 1, "monteiro alc\u00e2ntara pereira": 1, "sampaio fonseca": 1, "jos\u00e9 da silva": 1, "cl\u00e1udio alexandre ayres da costa": 2}, "TEMPO": {"17 de janeiro de 2019": 1, "2019": 1, "0120": 2, "ter\u00e7a-feira 9 de abril de 2019 411": 1, "18 de mar\u00e7o de 2019": 4, "28 de setembro de 2017": 2, "28 de setembro de 2018": 1, "23 de fevereiro de 2018": 3, "29 de novembro de 2012": 1, "05 de abril de 2018": 1, "30 de janeiro de 2019": 1, "05 de abril de 2019": 3, "abril/2019": 1, "08 de abril de 2019": 1}, "LOCAL": {"santa ana": 1}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {"817/2018-sesau": 2, "processo n\u00ba 2000-17073/2017": 1, "processo n.\u00ba 2000-17073/2017": 3, "2000-612200/2018": 1, "2000-17073/2018": 1, "019.,404.954-07": 1}, "LEGISLACAO": {" 12.200.259/0001-65": 1, "65 , inciso ii , e 88 1\u00ba e 2\u00ba , da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "portaria de consolida\u00e7\u00e3o n\u00ba 6/gm/ms": 1, "n\u00ba 6/gm/ms": 1, "portaria n\u00ba 419": 1, "61 do decreto n\u00ba 63.847": 1, "n.\u00ba 18,899.026/0001-89": 1}}