{"PESSOA": {"fernandes lima": 4, "jos\u00e9 dantas": 2, "jarbas pereira ricardo": 5, "fernandes lima s/n": 8, "jos\u00e9 louren\u00e7o": 3, "jarbas pereira": 1, "marcos jos\u00e9 dantas kummer": 2, "jos\u00e9 dantas kummer": 2, "dantas kummer": 1, "oliveira": 2, "m\u00e1rio calheiros de lima": 3, "jo\u00e3o marcelo de almeida": 2, "vital da silva j\u00fanior": 1, "francisco vital da silva j\u00fanior": 1}, "TEMPO": {"": 1, "30 de junho de 2016": 1, "22/06/93": 1, "06/07/94": 1, "0800 095 8355": 7, "08/06/94": 1, "09/06/94": 1, "2017": 4, "segunda": 1, "sexta-feira": 1, "0800": 1, "07 de junho de 2017": 6, "7 de junho de 2017": 1, "06 de junho de 2017": 1, "02 de junho de 2017": 1, "n\u00ba677.160,324-53": 1, "31 de maio de 2017": 5, "30 de junho de 2017": 5}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"cia ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"a\u00ba v / l\u00aai_/ 20x": 1, "fernandes lima s/n n\u00ba 0309/2017/cepal": 1, "02 de junho de 2017 n\u00ba 0309/2017/cepal": 1, "inscrita no cnpimf n\u00ba 104.308.836/0001-09": 1, "60030 000171/2014": 1, "60030 000144/2014": 1, "60030 000137/2014": 1, "60030 000145/2014": 1, "60030 000132/2014": 1}, "LEGISLACAO": {"lei federal n\u00ba 13.303": 1, "lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 8.883/94": 1, "decreto estadual n\u00ba 1.424/2003": 1, "decreto estadual n\u00ba 4.226/2009": 1, "n\u00ba 0309/2017": 1, "lei 6.404/76": 1, "lei federal n\u00ba 13.303/2016": 1, "5\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "6\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "lei 8.666/93": 1, "78 , da lei 8.666/93": 1, "77 , da lei n 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "60030 000128/2014 n\u00ba 177/2017": 1}}