{"PESSOA": {"cl\u00e1udio alexandre ayres da costa": 4, "cardoso domingues": 2, "yuri amaral almeida": 2, "cl\u00e1udio al\u00e9exandre ayres da costa": 1, "luciana lima": 2, "cl\u00e1udio alexandre avres da costa": 1, "carlos artur casado pinto": 1, "lins": 1, "alves lages": 1, "lima": 1}, "TEMPO": {"08/01/2019": 2, "1993": 11, "2002": 3, "1990": 3, "31 de dezembro de 2019": 2, "2019": 1, "2006": 1, "2000": 1, "7 de maio de 2019": 1, "segunda": 2, "sexta-feira": 2, "06 de maio de 2019": 2, "03 de meio de 2019": 1, "03 de maio de 2019": 1, "10 de janeiro de 2019": 1, "29 de abril de 2019": 1, "29 de abril de 2019.": 1}, "LOCAL": {"santa ana": 1}, "ORGANIZACAO": {" ltda": 1, "secretaria de estado da sa\u00fade do estado de alagoas": 2, "brasil ltda": 3, "astrazeneca do brasil ltda": 1, "lavexpress lavanderia ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"338,094.228-60": 1, "processo n\u00ba 2000-11026/2018": 1, "57025-056": 1, "2000/23319/2018": 1, "2000-11026/2018": 1, "2000-15681/2017": 1, "12,710.075/0001-45": 1, "9.8112-6415": 1, "2000/19752/2012": 1}, "LEGISLACAO": {"25 , inciso 1 da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 10.520": 2, "lei n\u00ba 8.078": 3, "25 , inciso 1da - lei deral n\u00ba 8.666/": 1, "24 da lei 8.666": 1, "5\u00ba , & 3\u00ba , da lei n\u00ba 8.666,1993": 1, "lei complementar n\u00ba 123": 1, "65 da lei n\u00ba 8.666": 1, "25 , inciso 1 , da lei federal n\u00ba 8.666/93": 2, "67 da lei n\u00ba 8.666": 1, "25 , inciso 1 , da eral n\u00ba 8.666/93": 1, "70 de lei n\u00ba 8.66": 1, "artigos 12 , 13 e 17 a 27 , do c\u00f3digo de defesa do consumidor": 1, "lei n\u00ba 8.666": 3, "7\u00ba da lei n\u00ba 10.520": 1, "lei n\u00ba 6.161": 1, "78 da lei n\u00ba 8.666": 1, "25 , inciso 1 , da l : deral n\u00ba 8.666/93": 1, "77 da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 8.666 , de 1993.15": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "art.57 , da lei n\u00ba 8.666": 1}}