{"PESSOA": {"artur vital da silva": 1, "henrique ara\u00fajo": 1, "gustavo herfihue ara\u00fajo": 1, "gustavo henrique araujo": 2, "artur vital": 1, "jos\u00e9 ja\u00edlson nunes": 1, "pedro lima": 2, "jos\u00e9 thakeu iuciet marques": 1, "costa jos\u00e9 maciei marques": 1, "ferreira ltda": 1, "jorge luiz barros da silva": 1, "silva alaide barros da silva": 1}, "TEMPO": {"05/04/18": 2, "alagoab/b/a": 1, "2018": 2, "28/03/2018": 1, "05/04/2018": 6, "1 de 3alg\u00e1s": 1, "28 de mar\u00e7o de 2018": 1, "22 de mar\u00e7o de 2018": 1, "3288": 1, "3231": 1, "9007": 1, "2008": 1, "cc3/05/2017": 1, "24/08/2018": 1, "0563": 1, "02/03/2018": 1, "20/08/2014": 1, "22/01/2018": 1, "2003": 1, "17/08/2016": 1, "08/06/2015": 1, "01/12/2017": 1, "01/11/2015": 1, "08/04/2015": 1, "02/01/2011": 1, "01/10/2017": 1, "02/05/2017": 1, "18/11/1966": 1, "20/11/2001": 1, "27/03/2018": 2, "00:00": 1}, "LOCAL": {"brasil": 1}, "ORGANIZACAO": {"": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"lei 13.303/2016 n\u00ba 094.2018": 1, "n. \u00ba 029.2018\u00ba": 1, "n. \u00ba 029.2018qu": 1, "3de5 carta-contrato n. \u00ba 029.2018": 1, "4des carta-contrato n. \u00ba 029.2018": 1, "n. \u00ba 029.2018g\u00e1s": 1, "10,342.907/0001-92": 1, "96199-6771": 1, "5501-00247/17": 1, "384 .134.854-87": 1}, "LEGISLACAO": {"81 da lei 13.303/16": 1, "lei complementar n.\u00ba 116/2003": 1, "decreto municipal n.\u00ba 6.939/2009": 1}}