{"PESSOA": {"artur vital da silva": 1, "amaral do prado": 1, "oliveira 199": 1, "oliveira lins d 035 s/a": 1, "oliveira lins": 1, "felipe chaves guimar\u00e3es": 1, "gra\u00e7as amaral": 1}, "TEMPO": {"dezembro de 2017": 2, "novembro de 2017": 1, "1999": 2, "2000": 1, "2001": 1, "2004": 1, "2008": 2, "2006": 1, "2010": 2, "2016": 3, "2002": 2, "2007": 1, "2017": 1, "2007 a 2013": 1, "2013 a 2016": 1, "outubro de 2017": 1, "2003": 1, "2012": 1, "2016/2017": 1}, "LOCAL": {"s\u00e3o paulo": 1}, "ORGANIZACAO": {"": 1, "\u00e1lagoas s/a": 1, "atagoas s/a": 1, "governo do estado do cear\u00e1": 2, "secretaria de estado de cultura do governo de mato grosso": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"lei 13.303/2016 n\u00ba 355.2017": 1}, "LEGISLACAO": {"\u00ba 125 2017qalgas": 1, "81 da lei 13.303/16": 1, "lei complementar n.\u00ba 116/2003": 1, "decreto municipal n.\u00ba 6.939/2009": 1}}