{"PESSOA": {"jos\u00e9 lopes cavalcanti": 2, "jos\u00e9 l\u00f3pes": 1, "soares da silva": 1, "vital de souza": 1, "marcus vinicius de almeida": 1, "luiz fernando da silva": 1, "silva 8875": 1, "jo\u00e3o vitor": 1, "jos\u00e9 anderson pereira de lima": 1, "de lima": 1, "silva de oliveira": 1, "ferreira de farias 8a45": 1, "oliveira silva 875": 1, "felix soares 855": 1, "ribeiro da silva neto": 1}, "TEMPO": {"23 de dezembro de 2004": 1, "27 de maio de 2016": 2, "0948": 1, "22 de junho de 2016": 1, "01/01/2010": 1, "20 de junho de 2016": 2, "17 de junho de 2016": 1, "02 de maio de 2016": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"geral ltda": 1, "ltr desenvolvimento profissional ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"dos martins 259.635": 1, "30* n \u2014": 1, "4799-2590/2016": 1, "4799-5000/2015": 1}, "LEGISLACAO": {" 07.148.567/0001": 1, "59 , criado pela lei 6.547": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "artigo 26 , caput , da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "25 , 11 c/c o art 13 , vi da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "n.\u00ba 006/2016-proext": 1}}