{"PESSOA": {"gustavo leite": 3, "ruth cardoso": 1, "ricardo": 4, "luiz teixeira cavalcante": 1, "luciana lima": 1, "rafael de g\u00f3es": 2, "francisco de assis leite": 2, "rafael de g\u00f3es brito": 3, "eduardo monteiro": 1, "carlos alberto viana galv\u00e3o": 2, "g\u00f3es brito": 1, "jos\u00e9 roberval cabral da silva gomes": 2, "barreto dos anjos": 2, "g\u00f3es monteiro": 1, "barros da cruz oliveira": 1, "marcos si\u00e3o agustinho lins": 2, "barbosa junior": 1, "carlos lima": 1, "jos\u00e9 kleber da rocha farias santana": 1, "jos\u00e9 renalvo alves barbosa": 1}, "TEMPO": {"": 1, "06/08/2019": 4, "30/07/2019": 1, "31/07/2019": 2, "05/08/2019": 1, "01/08/2019": 4, "04/08/2019": 4, "03/12/2015": 1, "30/08/2019": 1, "1108": 2, "1709": 1, "29 de julho de 2019": 10, "6 de agosto de 2019": 2, "17/07/2019": 2, "0100": 1, "26 de julho de 2019": 1, "segunda": 1, "sexta-feira": 1, "30 de julho de 2019": 5, "2019": 1, "02 e 03 de agosto de 2019": 1, "31 de dezembro de 2019": 2, "quarta-feira 31 de julho de 2019": 1, "04 de agosto de 2019": 1, "23.122.0004.2001": 1, "09/08/2019": 1, "09 de agosto de 2019": 1, "31 de julho de 2019": 2, "1343": 1, "11/08/2019": 1, "11 de agosto de 2019": 1, "agosto de 2019": 1}, "LOCAL": {"brasil": 4, "rua jos\u00e9 borges da costa": 1}, "ORGANIZACAO": {"//": 1, "secretaria de estado do desenvolvimento econ\u00f4mico e turismo": 5, "secretaria de estado da infraestrutura /macei\u00f3": 1}, "JURISPRUDENCIA": {":69.977.734/0001-21": 1, "2901.095/2019": 2, "57020-070": 2, "2000/5524/2019": 1, "57025-050": 1, "02900.0000001201/2019": 1, "2901.089/2019": 1, "2901.096/2019": 1, "2901.055/2019": 1}, "LEGISLACAO": {"decreto 46095": 1, "artigos 77 a 80 da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "72 1/2018": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1}}