{"PESSOA": {"l\u00facia dos santos": 1, "fernandes lima": 3, "jos\u00e9 dantas": 5, "jos\u00e9 queiroz de oliveira": 5, "de souza": 5, "souza": 2, "jos\u00e9 dantas kummer": 3, "jos\u00e9 queiroz dn* oliveira": 1, "fernandes lima s/n": 2}, "TEMPO": {"": 1, "2015": 7, "20/08/2015": 2, "10 de junho de 2015": 1, "12 de junho de 2015": 4, "sexta-feira 12 de junho de 2015": 1, "09 de junho de 2015": 2}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"//": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"|52530 - 472/2015": 1, "i/me n\u00ba 04.308.836/0001-09": 1, "095,397.254-29": 1, "57.052.000": 1}, "LEGISLACAO": {"lei federal n\u00ba 8.666/1993": 2, "decreto estadual n\u00ba 38.073/2015": 2, "lei 6.404/76": 4, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1}}