{"PESSOA": {"artur vital da silva": 1, "oliveira morado": 1, "tatiana de oliveira": 2, "barreto lins": 1, "fernando dos santos": 1, "oliveira": 1, "marcos martins de almeida": 1, "andr\u00e9 pereira da costa": 1, "anderson pereira costa freitas": 1, "jos\u00e9 renan vasconcelos": 1, "jos\u00e9 luciano barbosa da silva": 1, "fl\u00e1vio l\u00facio": 2, "wagner morais de lima": 1, "ferreira gomes": 1, "dagoberto costa silva": 1, "ant\u00f4nio carlos freitas": 1, "jos\u00e9 r\u00eago": 1, "jos\u00e9": 1, "ribeiro monteiro neto": 1, "gustavo ressurrei\u00e7\u00e3o lopes": 1, "luiz pedro bezerra brand\u00e3o": 1, "jos\u00e9 luciano dos santos j\u00fanior": 1, "silva |2p": 1, "pereira val\u00f5es rocha": 1, "s/a jos\u00e9": 1, "souza filho": 1, "henrique de oliveira costa": 1, "xavier da silva": 1}, "TEMPO": {"2041": 1, "2235": 1, "04/10/2018": 1, "04/10/2019": 1, "1031": 1, "06/08/2018": 2, "04 de outubro de 2018": 1, "5410": 1, "06 de agosto de 2018": 2, "2018": 1, "90.400.88": 1, "sexta-feira": 1, "novembro de 2018": 1, "28 de novembro de 2008": 1, "08/11/18": 1, "07 de novembro de 2018": 1, "28/09/2018": 1, "29/08/2018": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {" santander s.a": 1, "g\u00e1s de alagoas s/a": 2, "brasil": 2, "icp-brasil": 1, "s/a": 4, "automa\u00e7\u00e3o industrial ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"016.2018 licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 006.2018": 1, "cpf072.745777-27": 1, "processo n\u00ba 25050-402/2018": 1, "088.2018": 1, "229.2018": 1, "248.2018": 1}, "LEGISLACAO": {"n.\u00ba 69.983.484/0001-32": 1, "81 da lei 13.303/2016": 1, "lei 12.846. de 1\u00ba de agosto de 2013": 1, "artigos 72 e 81 da lei n\u00ba 13.303/16": 1, "17 da lei n\u00ba 4.595/64": 1, "medida provis\u00f3ria n\u00ba 2200 2/2001": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "decreto n\u00ba 4.076": 1}}