{"PESSOA": {"fernandes lima": 3, "jos\u00e9 dantas": 3, "jos\u00e9 queiroz de oliveira": 5, "albuquerque oliveira": 3, "y /x": 1, "marcos jos\u00e9": 1, "jos\u00e9 -aracaj\u00fa/se": 1, "jos\u00e9 dantas kummer": 2, "santos de souza": 1, "luiza cristina nascimento de holanda/ mauricio": 1, "karoline teixeira": 1, "marcio antonio": 1, "katiele rodrigues": 1, "manoel pereira": 1, "matheus jose gama": 1, "ana maria": 1, "lrml de almeida": 1, "carlos henrique ara\u00fajo": 1, "jos\u00e9 geraldo amorim da silva": 1, "louren\u00e7o de oliveira": 7, "gilson souza dos": 1, "c\u00e9lia dos santos pinheiro": 1, "ribeiro sampaio dantas": 1, "jos\u00e9 ribeiro sampaio": 1, "dos santos oliveira": 1, "francisco de souza lima": 1}, "TEMPO": {"": 1, "21/06/93": 1, "22/06/93": 1, "06/07/94": 1, "08/06/94": 1, "09/06/94": 1, "2015": 3, "n\u00ba532.792.545-72": 1, "13 de agosto de 2015": 2, "2012": 1, "13 de agosto-de 2015": 1, "quinta-feira 13 de agosto de 2015 38": 1, "12 agosto de 2015 jos\u00e9": 1, "1223": 1, "13 de agosto de 2015 dantas": 1, "ara\u00fajio/": 1, "11 de agosto de 2015": 8}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"uni\u00e3o": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"inscrita no cnpji/mf n 04.308.836/0001-09": 1, "4799-4014/2014": 1}, "LEGISLACAO": {"lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 8.883/94": 1, "lei 6.404/76": 3, "4\u00ba , da lei n.\u00ba 10.520/02": 1, "lei 8.666/93": 1, "78 , da lei 8.666/93": 1, "77 , da lei n 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1}}