{"PESSOA": {"artur vital da silva": 5, "ricardo c\u00e9sar cavalcanti": 1, "soriano et al": 1, "bastos": 1, "14/06/2018 soriano": 1, "cordeiro bernardes": 1, "oliveira lins": 1, "2009 costa rocha": 1, "jos\u00e9 renan vasconcelos": 1, "jos\u00e9 luciano barbosa da silva /adeal": 1, "carlos alberto pinheiro": 1, "fl\u00e1vio l\u00facio": 2, "cavalcanti filho": 1, "gon\u00e7alves lima": 1, "wagner morais de lima": 1, "ferreira gomes": 1, "ant\u00f4nio macedo": 1, "dagoberto costa silva": 1, "lima": 1, "jos\u00e9 r\u00eago": 1, "ribeiro monteiro neto": 1, "gustavo": 1, "lopes": 1, "luiz pedro bezerra brand\u00e3o": 1, "jos\u00e9 luciano dos santos j\u00fanior": 1, "silva |zp": 1, "pereira val\u00f5es rocha": 1, "carlos eduardo moura": 1, "s/a jos\u00e9": 1, "souza filho": 1, "henrique de oliveira costa": 1, "j\u00fanior bezerra cavalcanti": 1, "bruno alves da silva": 1, "silva": 1, "andrea dos santos calado rodrigues": 1, "jos\u00e9 sim\u00f5es da silva": 1, "betania da silva souza": 1, "mauricio lopes da silva": 1, "carlos dos santos": 1, "gonzaga da silva": 1}, "TEMPO": {"15/12/2019": 5, "2018": 4, "3764": 1, "1000": 2, "2016": 7, "1201": 1, "02 de maio de 2007": 1, "2015": 4, "julho de 2016": 1, "2030": 1, "2013": 1, "2014": 2, "2000": 1, "14/06/2018": 3, "30/05/2018": 1, "1990": 1, "2017": 2, "//primeirainfancia.org.br/wp-content/uploads/2015/01/": 1, "05/07/2018": 2, "20/07/2018": 2, "2001": 1, "1\u00ba de fevereiro de 2019": 2, "30 de novembro de 2019": 2, "16 de maio": 2, "19 de junho de 2018": 1, "02 de outubro de 2014": 1, "27 de julho de 2018": 1, "28 de setembro de 2018": 1, "11 de outubro de 2018": 1, "17 de novembro de 2018": 1, "31 de janeiro de 2019": 1, "2019": 3, "19 de junho": 1, "27 de julho": 1, "28 de setembro": 1, "11 de outubro": 1, "17 de novembro": 1, "15/10/2009": 1, "26/02/2013": 1, "quinta-feira 7 de fevereiro de 2019": 2, "02/01/2019": 1, "17/12/2018": 1, "18/12/2018": 1, "26/12/2018": 1, "16/01/2019": 1, "27/12/2018": 4, "01/02/2019": 1, "31/01/2020": 1, "07/01/2019": 1, "01/11/2018": 1, "06 de fevereiro de 2019": 2, "05 de fevereiro de 2019": 1, "106 de fevereiro de 2019": 1, "006 de fevereiro de 2019": 2}, "LOCAL": {"brasil": 3, "bras\u00edlia": 1, "rio de janeiro": 1}, "ORGANIZACAO": {"": 1, "secretaria de estado da sa\u00fade": 2, "instituto brasileiro": 1, "receita federal do brasil": 1, "uni\u00e3o": 1, "procuradoria geral da fazenda nacional": 1, "s/a": 4, "instituto": 1, "ag\u00eancia de fomento de alagoas s.a": 1, "g\u00e1s de alagoas s/a": 1, "unimed seguradora s.a": 1, "instituto quintal cultural": 1, "engenharia ltda": 2}, "JURISPRUDENCIA": {"lei 13.303/16 n\u00ba 097.2018": 1, "\u00f5 ilho 3 alc": 1, "57052-580": 1, "18,5/ 1000": 1, "ap o013ew10": 1, "25050-434/2018": 1, "230.2018": 1, "214.2018": 1, "209.2018": 1, "131.2018": 1, "324.2018": 1, "097.2018": 4, "338.2018": 1, "086.2018/arp003.2018": 1, "142.2015/ct002.2017": 1, "312.2017/": 1, "375.2017/cto08.2018": 2, "116.2017/cct053.2017": 1, "014.2018/": 1, "382.2017/cct135.2017": 1, "4799-132/2019": 1, "4799- 3964/2012": 1, "4799-7767/2018": 1}, "LEGISLACAO": {"81 da lei 13.303/16": 1, "lei complementar n.\u00ba 116/2003": 1, "decreto municipal n.\u00ba 6.939/2009": 1, "3\u00ba da lei n\u00ba 9615/1998": 1, "n\u00ba 1.751": 1, "lei 13.303/16": 1, "lei 13,303/16": 1, "n.\u00ba 116/2003": 1, "decreto municipal n.\u00ba 6.8353/2009": 1, "lei n\u00ba 5086": 1, "decreto n\u00ba 38250 de 11 /0\u00e9foto froconr rua da auada": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 2}}