{"PESSOA": {"jos\u00e9 farias dos santos": 2, "jos\u00e9 farias": 1, "jos\u00e9 renan vasconcelos": 1, "jos\u00e9 luciano barbosa da silva": 1, "augusto c\u00e9sar de oliveira": 1, "cavalcanti filho": 1, "gon\u00e7alves lima": 1, "wagner morais de lima": 1, "marcus ant\u00f4nio vieira de vasconcelos": 1, "ant\u00f4nio macedo": 1, "dagoberto costa silva": 1, "ant\u00f4nio carlos freitas": 1, "jos\u00e9 r\u00eago": 1, "ribeiro monteiro": 1, "gustavo": 1, "lopes": 1, "luiz pedro bezerra brand\u00e3o": 1, "jos\u00e9 luciano dos santos j\u00fanior": 1, "silva 12p": 1, "amorim lifal": 1, "henrique de oliveira costa": 1, "jos\u00e9 campos da costa": 1, "antonio gomes": 1, "gildo da silva leite": 1}, "TEMPO": {"": 1, "1993": 20, "1990": 3, "2500": 1, "2018": 1, "2006": 1, "2013": 2, "19 de setembro de 2008": 1, "2000": 1, "03 de janeiro de 2018": 2, "janeiro de 2018": 1, "03/01/2018": 1, "29 de dezembro de 2017": 2, "02 de janeiro de 2018": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"s/a": 3, "instituto": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"4799-2907/2017": 1, "4799-547/2017": 1, "n\u00ba4799-6192/2015": 1}, "LEGISLACAO": {"lei n\u00ba 8.666": 6, "lei n\u00ba 8.078": 3, "57 , inciso il , da lei n\u00ba 8.666": 1, "24 da lei 8.666": 1, "5\u00ba , $ 3\u00ba , da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei complementar n\u00ba 123": 1, "artigos 14 e 17 a 27 , do c\u00f3digo de defesa do consumidor": 1, "57 da lei n\u00ba 8.666": 1, "67 e 73 da lei n\u00ba 8.666": 1, "8 1\u00ba do artigo 65 da lei n\u00ba 8.666": 1, "67 da lei n\u00ba 8.666": 1, "artigos 77 e 80 da lei n\u00ba 8.666": 1, "70 da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei 12.846": 2, "decreto n\u00ba 4.054": 1, "87 , ill e iv da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 6.161": 1, "78 da lei n\u00ba 8.666": 1, "77 da lei n\u00ba 8.666": 1, "65 da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "57 , inciso ii , da lei n\u00ba 8.666": 1}}