{"PESSOA": {" m\u00e1rcia da costa barros": 1, "marcos sampaio lima": 2, "ana m\u00e1rcia da costa barros": 3, "maur\u00edcio sarmento da silva": 1, "cl\u00e1udio alexandre ayres": 1, "rafael de g\u00f3es": 1, "g\u00f3es brito": 1, "rafael de goes brito": 1, "almeida costa": 3, "fernandes lima": 1, "sampaio lima": 1}, "TEMPO": {"16 de agosto de 2018": 1, "2019": 4, "0100": 1, "//weanw.\u00e7m": 1, "2394": 1, "29/05/2019": 1, "31/05/2019": 1, "quarta-feira 12 5 de junho de 2019": 1, "12 de ubril de 2018": 1, "10 a 12 de junho de 2019": 1, "20 de mar\u00e7o de 2019": 1, "19 de abril de 2019": 1, "04 de junho de 2019": 5, "28 de dezenibro de 1990": 1, "10 de maio de 2012": 1, "013,509.114-45": 1, "20 a 24 de maio": 1, "23 de maio de 2019": 2, "15.451.0216.4226": 1, "1681": 3, "1/05/2019": 1}, "LOCAL": {"rua ant\u00f4nio": 2}, "ORGANIZACAO": {"instituto brasileiro": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"7.1.10": 1, "16.1.2": 1, "16.1.4": 1, "1206- 2435/2017": 2, "lei n\u00ba 8666/93 cnpj n\u00ba 12.442,570/0001-10": 1, "inscrita no cpf n\u00ba 376,249,974-87": 1, "s52534-048/2019": 1, "52534-1 ) 3/2019": 1, "52534-102/2019": 1, "12.442.570/000": 1}, "LEGISLACAO": {"lei federal n\u00ba 8.245/1991": 2, "lei n\u00ba 8.666/1993": 1, "art.22 da lei federal n\u00ba 8.245/1991": 1, "81\u00ba do art.23 da lei federal n\u00ba 8.245/1991": 1, "53\u00ba do art.62": 1, "art.58 , | e il , da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "art.77 da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "27 e seguintes da lei federal n\u00ba 8.245/1991": 1, "8\u00ba da lei federal n\u00ba 8.245/1991": 1, "decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 2, "lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "lei estadual n\u00ba 5.237/1991": 1, "lei federal n\u00ba 8.078/1990": 1, "art.24 , x , da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "lei n\u00ba 7.397/2": 1, "decreto govornamental n.\u00ba 66.212": 1, "24 , x , da lei n\u00ba $ 666/93": 1}}