{"PESSOA": {"artur vital da silva": 1, "oliveira 7": 1, "cavalcanti filho": 1, "alves da silva peixoto": 1, "da silva": 1, "jose bento da silva junior": 1, "jos\u00e9 gomes da silva": 1, "jos\u00e9 roberto ferreira de lima": 1, "jos\u00e9 vieira da silva": 1, "barros pereira": 1, "manoel alves de oliveira filho": 1, "vera lucia de barros macedo": 1}, "TEMPO": {"02/05/2018": 1, "02 de hwoxo de 201_8": 1, "ter\u00e7a-feira 8 de maio de 2018": 1, "17/04/2018": 2, "maio de 2018": 2, "07 de maio de 2018": 6, "07 de malo de 2018": 1}, "LOCAL": {"s\u00e3o paulo": 1}, "ORGANIZACAO": {"": 1, "gascat ind\u00fastria e com\u00e9rcio ltda": 1, "brasil ltda": 1, "inova\u00e7\u00e3o digital ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"lei 13.303/2016 n\u00ba 110.2018": 1, "376.2017": 1, "375.2017": 1, "079.2018": 1, "393.2017": 1, "093.2018": 1, "065.2016/cto08.2016": 1, "393,2016/ct010,2017": 1, "4799-2071/2018": 1, "4799-2263/2018": 1}, "LEGISLACAO": {"81 da lei 13.303/16": 1, "lei complementar n.\u00ba 116/2003": 1, "decreto municipal n.\u00ba 6.939/2009": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "artigo 5\u00ba , lv , da constitui\u00e7\u00e3o federal/88": 1, "26 $ 3 '' , 28 e 40 da lei estadual n\u00ba 6.161/2000": 1, "artigo 5\u00ba , lv , da constitui\u00e7\u00e3o fede- ral/s8 e dos arts , 26 $ 3\u00ba , 28 e 40 da lei estadual n\u00ba 6.161/2000": 1, "decreto n\u00ba 8.425": 1}}