{"PESSOA": {"falc\u00e3o de alencar": 1, "galv\u00e3o brasileiro": 1, "lima dos": 1, "joel monteiro": 1, "jos\u00e9 vieira": 1, "freitas costa": 1}, "TEMPO": {"1477": 1}, "LOCAL": {"rua h\u00ba 487": 1}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {" dos n\u00ba 12.294.708/0001-81": 1, "estadual n\u00ba 24.008.146-3": 1, "n\u00ba 042.261.504-81|": 1, "110 da lei 8.666/93 300.000": 1}, "LEGISLACAO": {"24 , inciso x , da lei n\u00ba 8.666/93": 1}}