{"PESSOA": {"": 1, "marcos jos\u00e9": 1, "jos\u00e9 queiroz de oliveira": 4, "marcos andr\u00e9 da silva santos": 1, "\u00edjbi marcos": 1, "marcos andr\u00e9 da silva": 1, "fernandes lima": 1, "jos\u00e9 dantas": 1, "alexandre silva dos santos": 1, "jos\u00e9 dantas kummer": 1, "xandre silva": 1, "que\u00e9iros de oliveira": 1, "jos\u00e9 dantas kumimes": 1, "ferreira neto": 1, "marcelo figueiredo da rocha": 1, "silva santos": 1, "barbosa dos": 1, "luiz antonio wanderley": 1, "francisco de assis oliveira costa": 1}, "TEMPO": {"6.111.0001/40": 1, "15 de novembro": 4, "5530": 1, "15 de meemmamo de 2016": 1, "04.806.111.0001/40": 1, "15 de setembro de 2016": 3, "2016": 5, "19 de setembro de 2016": 1, "14 de setembro de 2016": 2, "27327": 1, "\u00e97052:000": 1, "57039-02": 1, "7400": 1, "522 134": 1, "0207": 1, "3302 07.0002": 1, "2433": 1, "17 de selembri": 1, "1612": 1, "3936": 1, "12/09/2616": 1, "11 de setembro de 2016": 1, "14 e setembro de 2016": 2, "setembro de 2016": 1}, "LOCAL": {"s\u00e3o pedro n\u00ba 166": 1}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {"i/mf n\u00ba d4.308.836/0001-09": 1, "n\u00ba 136716 344-72": 1, "5\u00ba 140404 905-44": 1, "6b 6 07 23.688.211/0001-11": 1, "4799.589": 1, "/2014": 1, "2000-4064/2007": 1, "4799-31 1 x/2016": 1, "4799.3440/2014": 1, "4799-3814/2016": 1, "0578/2016": 1}, "LEGISLACAO": {"11 da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "lei a04/76": 1, "lei 6,404/76": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "lei 6,464/76": 1, "24 , meiso x , da lei x.606/93": 1}}