{"PESSOA": {" alexandre ayres da costa": 1, "ant\u00f4nio tarc\u00edsio da silva j\u00fanior": 2, "ayres da costa": 1, "silva junior": 1, "lobo moraes": 1, "cl\u00e1udio alexandre ayres da costa": 4, "cl\u00e1udio alexandre ayres": 1, "cl\u00e1udio alexandre": 1, "barbosa de lima": 1}, "TEMPO": {"29 de abril de 2019": 3, "2019": 1, "0120": 4, "26 de ux de 2019": 1, "26 de abril de 2019": 2, "30 de janeiro de 2019": 1, "24 de abril de 2019.": 1, "21 de julho de 1993": 5, "24 de abril de 2019": 5}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"6/al": 1, "s.a": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"processo n\u00ba 2000-3306/2019": 1, "865530-8 cpf n\u00ba 024.036.724-32": 1, "n\u00ba 010/2015-sesau": 1, "637.154,904-97": 1, "2000-012820/2018": 1, "0733038-98.2018,8.02.0001": 1, "2000-000433/2019": 1, "moraes de oliveira 0708334-44.2018.8.02.0058": 1, "2000- 001282/2019": 1, "rafael bezerra 0702586-65.2017.8.02.0058": 1, "2000-008949/2017": 1, "2000-020278/2017": 1, "pereira mota 0705484-67.2013.8.02.0001": 1, "2000- 009523/2018": 1, "a\u00e7\u00e3o judicial de 0700285-17.2018.8.02.0057": 1, "2000-010996/2018": 1}, "LEGISLACAO": {"soluc\u00f3es ambientais ltda 15.581 .636/0001-41": 1, "57 , inciso 1l da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "61 do decreto n\u00ba 63.847": 1, "8.666": 5, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1}}