{"PESSOA": {" roberto dos santos dias": 1, "fernandes lima": 3, "jos\u00e9 dantas kummer": 1, "dias marcos jos\u00e9": 1, "carlos roberto dos santos dias": 2, "jos\u00e9 dantas": 2, "jos\u00e9 queiroz de oliveira": 2, "rosa maria marques dos anjos": 1, "ant\u00f4nio carlos": 3, "siqueira": 1, "junior": 2, "siqueira guedes j\u00fanior": 1, "paulo roberto de souza": 1, "willian rocha de souza": 1, "pedro ivo barbosa": 1, "rosa maria marques": 1, "carlos roberto": 1, "wellington silva de miranda": 1, "gustavo ressurrei\u00e7\u00e3o lopes": 1, "jorge de lima": 3, "ant\u00f4nio marcos pontes de moura": 1}, "TEMPO": {"2016": 2, "27.09.2016": 2, "28 de setembro de 2016": 2, "20 de maio de 2016": 1, "27 de setembro de 2016": 6, "04 de abril de 2002": 1, "20 de setembro de 2016": 2, "12 de setembro de 2016": 1, "13 de outubro de 2016": 1, "26 de setembro de 2016": 6, "27 de setembro de 2016 louren\u00e7o": 1, "1993": 2, "3315-2304/3315-2347": 1, "quarta-feira": 1, "20.122.0004.2001": 1, "setembro de 2017": 1, "16 de maio de 1988": 1, "07 de outubro 2016": 1, "27/09/2016": 1}, "LOCAL": {"santa catarina": 1}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {"processo n\u00ba 140.566-482/2016": 1, "140.566482/2016": 2, "5101-12958/2015": 1, "5101.08859/2016": 1, "140.566-697/2015": 1, "processo n\u00ba 41010-4532/2016": 2, "41010-4532/2016": 1, "4104-123 /2016": 1}, "LEGISLACAO": {"57 , inciso ii , 40 , inciso xi , e 55 , inciso iii , da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 2, "2\u00ba e 3\u00ba da lei federal n\u00ba 10.192/2001": 2, "57 , inciso 1l 40 , inciso xi , e 55 , inciso iii , da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "2\u00ba e 3\u00ba da lei federal n\u00ba 10.192/200": 1, "2\u00ba , da lei 6.300": 1, "decreto n\u00ba 5879/2010": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "57 , $ 1\u00ba , da lei n\u00ba 8.666": 1, "57 , $ 1\u00ba , da lei 8.666": 1, "n\u00ba 2.040/2016": 1, "n\u00ba 7.397/2012 \u2014/28": 1, "n.\u00ba 10.196/2016": 1, "lei n\u00ba 4.986": 1}}