{"PESSOA": {"alba nic\u00e1cio da silva": 1, "jose lima": 1, "jose lima de": 1, "novaes de castro": 3, "gustavo leite": 5, "jos\u00e9 lima de": 2, "jos\u00e9 lima": 3, "marcos jos\u00e9 dantas": 1, "waldo wanderley": 3, "afonso da silva": 3, "silva de": 1, "soares da silva": 2, "ivan soares da silva": 1, "jose cicero alves de oliveira": 1, "omena da silva": 1, "vieira santos": 3, "jose santos ferreira": 3, "nunes da silva": 1, "gonzaga da silva": 1, "antonio jos\u00e9 medeiros de aca\u00fajo/": 1, "daniel bispo cavalcante": 1, "barbosa de medeiros": 1, "andr\u00e9 luis de almeida silva": 2, "ruth cardoso": 2, "andr\u00e9 luis de almeida": 1, "jos\u00e9 dantas": 2, "fernandes lima s/n": 1, "antonio carlos": 2, "luiz eduardo martins souza": 1, "ant\u00f4nio carlos de oliveira souza": 1, "marcelo de mendon\u00e7a vasconcelos": 1, "santos silva": 1}, "TEMPO": {"02/01/2015": 2, "31/01/2015": 1, "31 de janeiro de 2015": 6, "2315": 1, "30/10/2014": 1, "22/12/2014": 2, "21 de janeiro de 2015": 7, "21 de jan'eim de 2015": 1, "quinta-feira 22 de janeiro de 2015": 1, "18 de dezembro de 2014": 1, "08 de outubro de 2010": 1, "24/11/2014": 1, "18/11/2014": 2, "12/12/2014": 2, "01/12/2014": 1, "20/11/2014": 1, "28/11/2014": 2, "15/12/2014": 1, "6117": 1, "09/12/2014": 1, "28/12/2014": 1, "29/12/2014": 1, "08/12/2014": 1, "7603": 1, "15/11/2014": 1, "19/11/2014": 1, "12/11/2014": 1, "25/11/2014": 3, "11/11/2014": 1, "13/12/2014": 1, "9430": 1, "7705": 1, "26/11/2014": 1, "7714": 1, "31/12/2014": 1, "30/12/2014": 1, "26/12/2014": 1, "26/01/2015": 1, "22 de juneiro de 2015": 1, "22 de janeiro de 2015": 1, "3315 8316": 1, "19 de janeiro de 2015": 3, "04 de abril de 2002": 2, "quinta-feira": 1, "2015": 1, "14 de janeiro de 2015": 1, "22.08.2003": 1}, "LOCAL": {"comarca de m": 1, "\u00e1rea do \u00e3o": 1, "comarca de macei\u00f3": 1}, "ORGANIZACAO": {"estado de alagoas": 1, "departamento estadual de tr\u00e2nsito do estado de alagoas": 1}, "JURISPRUDENCIA": {" 000006/2015": 1, "n\u00ba 69.977.734-0001/21": 1, "processo n\u00ba 49070-5139/2014": 1, "inscrita no cpf n\u00ba 785.711.209-78..": 1, "jos\u00e9 lima de 024.224 884-55": 1, "15/12/2014 n\u00ba 5101-14864/2013": 1, "41010-7605/2013": 1}, "LEGISLACAO": {"082 2315-1633": 1, "artigos 77 a 80 da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "art.57 do decreto n\u00ba 8425": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "portaria n\u00ba 30/2015": 1, "2\u00ba da lei 6.300": 1, "162 da lei 5.247/91": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "2\u00ba , par\u00e1grafo \u00fanico , inciso u1i , da lei 6.300": 1, "lei 10.520 de 17.07.2002": 1, "7\u00ba inciso 11 do decreto estadual n\u00ba": 1, "decreto estadual n\u00ba 38.106": 1}}