{"PESSOA": {"jos\u00e9 renan vasconcelos": 1, "jos\u00e9 luciano barbosa da silva": 1, "augusto c\u00e9sar de oliveira": 1, "fl\u00e1vio l\u00facio": 1, "cavalcanti filho": 1, "gon\u00e7alves lima": 1, "wagner morais de lima": 1, "ferreira gomes": 1, "ant\u00f4nio macedo": 1, "dagoberto costa silva": 1, "ant\u00f4nio carlos freitas": 1, "jos\u00e9 r\u00eago": 1, "ribeiro monteiro neto": 1, "gustavo ressurrei\u00e7\u00e3o lopes": 2, "jos\u00e9 lopes cavalcanti": 1, "jos\u00e9 luciano dos santos j\u00fanior": 1, "messias silva": 1, "amorim lifal": 1, "s/a jos\u00e9": 1, "souza filho": 1, "oliveira costa": 1, "correia de ara\u00fajo": 1}, "TEMPO": {"2018-": 1, "15/06/2018": 2, "julho de 2018": 1, "25 de junho de 2018": 1, "04 de julho de 2018": 1, "22 de dezembro de 2006": 1, "06 de julho de 2018": 1, "08/05/2018": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"": 1, "instituto": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"artur vital da silva n\u00ba 118.2018": 1, "4799-2967/2018": 1, "400.2017": 1, "104.2018": 1}, "LEGISLACAO": {"81 da lei 13.303/16": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "3o , iv e v e os cap\u00edtulos iv , v e vi da lei estadual no 6.787": 1}}