{"PESSOA": {"antonio macedo": 2, "s\u00e9rgio de almeida": 2, "edson costa de barros carvalho": 4, "jos\u00e9 junio silva": 1, "jos\u00e9 renan vasconcelos": 1, "jos\u00e9 luciano barbosa da silva": 1, "fernando souza alves": 1, "rafael de g\u00f3es brito": 1, "marcus ant\u00f4nio vieira de vasconcelos": 1, "fernando ant\u00f4nio macedo": 1, "dagoberto costa": 1, "carlos freitas": 1, "jos\u00e9 r\u00eago": 1, "jos\u00e9 helenildo ribeiro monteiro": 1, "gustavo ressurrei\u00e7\u00e3o lopes": 1, "luiz pedro bezerra brand\u00e3o": 1, "jos\u00e9 luciano dos santos j\u00fanior": 1, "silva 12p": 1, "roberto rivelino de amorim": 1, "almeida fernandes wyszomirska": 1, "jos\u00e9 campos da costa": 1, "selma silva santos da rocha": 1, "marcelo figueiredo da rocha": 1, "marcelo figueiredo da rocha j\u00fanior": 1, "rocha j\u00fanior": 1, "vieira de ara\u00fajo": 1, "marcus antonio vicira de vasconcelos": 1, "sergio de almeida": 2, "ant\u00f4nio macedo": 1, "lima pereira": 1, "dagoberto costa da silva": 2, "jos\u00e9 ot\u00edlio": 1, "costa da silva": 2, "jo\u00e3o p\u00e1ulo brand\u00e3o": 1, "carlos eduardo moura": 1}, "TEMPO": {"2210": 1, "31 de outubro de 2017.": 1, "13.01.2000": 1, "1360": 2, "11 de janeiro de 2012": 1, "27/12/1996": 1, "13/11/2009": 1, "24/07/1991": 1, "31/07/2003": 1, "1993": 2, "17/07/2002": 1, "3000": 1, "09 de outubro de 2017": 2, "17 de outubro de 2017": 1, "19/09/2017": 1, "2017": 3, "09122000420010000": 1, "19 de setembro de 2016": 1, "2 de setembro de 2016": 1, "20 de setembro de 2016": 1, "1702": 1, "10 de outubro de 2017": 1, "19/10/2017": 1, "21/10/2017": 3, "rio de janeiro": 2, "16 de outubro de 2017": 2, "18/10/2017": 3, "20/10/2017": 1, "16 de oitubro de 2017": 1, "outubro de 2017": 1}, "LOCAL": {"rio de jani\u00e9iro": 1}, "ORGANIZACAO": {"\u00bb": 1, "instituto brasileiro": 1, "uni\u00e3o": 1, "instituto": 1, "s/a": 1}, "JURISPRUDENCIA": {" /1259/2047": 1, "45000/1259/2017": 2, "processo n\u00ba 45000/1259/2017": 1, "45000-1259/2017": 1, "administrativo n\u00ba 49070-6275/2016": 1, "cnpj n\u00ba 04.521.441/000": 1, "processo administrativo n\u00ba 45000/1259/2017": 1, "processo n\u00ba 52530 193/2017": 2, "processo n\u00ba 52530 193/ 2017": 1}, "LEGISLACAO": {"artigo 24 , inciso xiii , da lei 8.666/93": 1, "c\u00f3digo 339039/010=fonte de recursos do tesouro": 1, "5.940/2006": 1, "65 da lei n.\u00ba 8.666/93": 1, "artigos 79 e 80 da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "leis n\u00ba 10.520/2002": 1, "n\u00ba 8.666/1993": 1, "64 da lei n\u00ba 9.430": 1, "lei n\u00ba 8.212": 1, "lei complementar n\u00ba 116": 1, "artigo 7\u00ba da lei n\u00ba 10.520/2002": 1, "artigos 92 , par\u00e1grafo \u00fanico , 96 e 97 , par\u00e1grafo \u00fanico , .da lei n\u00ba 8.666/1993": 1, "artigos 86 e 87 , incisos i a iv , da lei n\u00ba 8.666": 1, "7\u00ba da lei n\u00ba 10.520": 1, "4\u00ba da lei no 10.520/2002": 1, "78 , incisos 1 a xii e xvii , da lei 8.666": 1, "102 , inciso 1 , al\u00ednea \u201c d \u201d , da constitui\u00e7\u00e3o federal": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 2, "inciso xm do art.. 24 , da lei federal n\u00ba \u00e9.666/93": 1, "c\u00f3digo 339039/010": 1, "decreto est\u00e1dual n\u00ba 4.076/2008": 1, "decreto estadual n\u00ba 4.076/2008": 2, "decreto estadual h\u00ba 4.076/2008.e": 1}}