{"PESSOA": {" cardoso": 1, "jos\u00e9 roberval cabral da silva gomes": 4, "marcos ant\u00f4nio da rocha vieira": 2, "ruth cardoso": 1, "gustavo leite": 2, "jos\u00e9 roberval cabral": 1, "ricardo": 2, "carvalho paes barreto": 1, "eduardo monteiro": 1, "carlos alberto viana galv\u00e3o": 2, "rafael de g\u00f3es brito": 3, "luciana lima": 1, "cebral da silva": 1, "jos\u00e9 borges da costa": 1, "assis leite": 1, "barreto dos anjos": 1, "francisco de assis leite": 1, "g\u00f3es brito": 1, "ricardo ten\u00f3rio": 1}, "TEMPO": {"08/08/2019": 8, "09/08/2019": 12, "3292": 1, "1108": 1, "1709": 1, "29 de julho de 2019": 4, "09 de agosto de 2019": 2, "quarta-feira": 1, "julho de 2019": 1, "17/07/2019": 2, "26 de julho de 2019": 1, "paulo luiz teixeira cavalcante de agosto de 2019": 1, "30 de julho de 2019": 2, "31 de dezembro de 2019": 2, "23.122.0004.2001": 1, "30 de julho de 2019.": 1, "segunda": 1, "sexta-feira": 1, "2019": 2, "02 e 03 de agosto de 2019": 1}, "LOCAL": {"brasil": 3}, "ORGANIZACAO": {"secretaria de estado do desenvolvimento econ\u00f4mico e turismo": 2, "secretaria de estado do desenvolvimento desenvolvimento econ\u00f4mico e turismo": 1, "secretaria de estado do econ\u00f4mico e turismo desenvolvimento econ\u00f4mico e turismo": 1}, "JURISPRUDENCIA": {":69.977.734/0001-21": 1, "2901.089/2019": 2, "02900.0000000826/2019": 1, "2000/5524/2019": 1, "57025-050": 1, "82-3315 1142": 1, "02900.0000001201/2019": 1, "57,022-050": 1}, "LEGISLACAO": {"19 de julho de 2019 n\u00ba 089/2019": 1, "artigos 77 a 80 da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1}}