{"PESSOA": {"artur vital da silva": 1, "luciano kull": 1, "luciano kulka": 2, "cavalcanti filho": 1, "souza santos": 1, "jos\u00e9 renan vasconcelos": 1, "jos\u00e9 luciano barbosa da silva": 1, "carlos alberto pinheiro": 2, "fl\u00e1vio l\u00facio": 1, "gon\u00e7alves lima": 1, "wagner morais de lima": 1, "ferreira gomes": 1, "ant\u00f4nio macedo": 1, "dagoberto costa silva": 1, "lima": 1, "jos\u00e9 r\u00eago": 1, "ribeiro monteiro neto": 1, "gustavo ressurrei\u00e7\u00e3o lopes": 1, "luiz pedro bezerra brand\u00e3o": 1, "jos\u00e9 luciano": 1, "silva 12p": 1, "pereira val\u00f5es rocha": 1, "carlos eduardo moura": 1, "s/a jos\u00e9": 1, "souza filho": 1, "carlos alberto pinheiro de mendon\u00e7a neto": 1, "carlos alberto valentin": 1, "andr\u00e9 brito teixeira": 1}, "TEMPO": {"14/03/2019": 3, "15/03/2019": 4, "29 de abril": 1, "09 de janeiro de 2019": 1, "2019": 2, "22/04/2019": 1, "2012200042001": 1, "26 de abril de 2019": 2, "1\u00ba de maio de 2019": 1, "08/03/2019": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {" s/a": 1, "g\u00e1s de alagoas s/a": 2, "s/a": 3, "instituto": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"08.516.907/0001-10e": 1, "lago n\u00ba 738": 1, "505.570.924-": 1, "402.2017": 1}, "LEGISLACAO": {"n.\u00ba 69.983.484/0001-32": 1, "lei n\u00ba 13.3803/16": 1, "medida provis\u00f3ria n.\u00ba 2.200-2/2001": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "henrique de oliveira costa 52.555 477/2019": 1}}