{"PESSOA": {"cunha barreto": 7, "cunha barreto 35219289420": 4, "fernandes lima": 4, "jos\u00e9 dantas": 4, "jos\u00e9 lages": 3, "jos\u00e9 dantas kummer": 2, "jos\u00e9": 2, "marcos jos\u00e9": 1, "c\u00e9sar lucena de almeida": 2, "luis pereira gomes neto": 1, "waldo wanderley": 1, "fernandes lima s/n": 1}, "TEMPO": {"02/02/2015": 1, "1230": 3, "2015": 1, "11 de fevereiro de 2015": 3, "11 de fevereiro de 2015.": 1, "quarta-feira 11 de fevereiro de 2015": 1, "03 de mar\u00e7o de 2015": 2, "09 de fevereiro de 2015": 3, "04 de mar\u00e7o de 2015": 1, "20 de janeiro de 2015": 1, "20 de fevereiro de 2014": 1, "28 de janeiro de 2015": 1, "3315 8316": 1, "06 de fevereiro de 2015": 2, "15 de dezembro de 1976": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {" 000110/2015": 1, "n\u00ba110/2015": 1, "4105-415/2014": 1, "4105-860/2014": 1, "4105-697/2014": 1, "n\u00ba49070-1257/2014": 1, "inscrita no cnpimf n\u00ba 04.308.836/0001-09": 1, "57.052.000": 1}, "LEGISLACAO": {"77 a 79 , da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "79 , inciso ii , da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "79 , inciso l , da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "135 , $ 3\u00ba da lei n\u00ba 6.404": 1}}