{"PESSOA": {"marques santos": 1, "jos\u00e9 ailton alves": 1, "ferreira da costa": 1, "ulisses de oliveira": 1}, "TEMPO": {"1993": 12, "2002": 3, "1990": 2, "31 de dezembro do corrente ano": 2, "2018": 3, "04122022033230000": 2, "2000": 1, "sexta-feira 17 de agosto de 2018": 1, "31 de dezembro do": 1, "15 de agosto de 2018": 2, "rio de janeiro": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"amaz\u00f4nia ind\u00fastria de aparelhos el\u00e9tricos ltda": 1, "tesouro": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"": 1, ":12.200.184/0001-12": 2, "1700-2142/2018* :12.200.184/0001-12": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012 n\u00ba 1800.002097/2018": 1, "fernando lima da silva n\u00ba 1800.002524/2016": 1, "n\u00ba1700-2142/2018": 1, "n\u00ba1700-0397/2018": 1, "cnpj n\u00ba 02,210.303/0001-64": 1}, "LEGISLACAO": {"processo n\u00ba 1700.2142/2018": 1, "lei n\u00ba 8.666": 5, "lei n\u00ba 10.520": 2, "lei n\u00ba 8.078": 3, "decreto estadual n\u00ba 29.342/2013": 1, "57 , $ 1\u00ba , da lei n\u00ba 8.666": 3, "24 da lei 8.666": 1, "5\u00ba , $ 3\u00ba , da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei complementar n\u00ba 123": 1, "65 da lei n\u00ba 8.666": 1, "67 da lei n\u00ba 8.666": 1, "70 da lei n\u00ba 8.666": 1, "artigos 12 , 13 e 17 a 27 , do c\u00f3digo de defesa do consumidor": 1, "7\u00ba da lei n\u00ba 10.520": 1, "lei n\u00ba 6.161": 1, "78 da lei n\u00ba 8.666": 1, "77 da lei n\u00ba 8.666": 1, "lei federal n\u00ba 8.666/93": 2}}