{"PESSOA": {"artur vital da silva": 1, "oliveira": 2, "luciano kulka": 5, "cavalcanti filho": 4, "antonio carlos": 7, "ant\u00f4nio carlos salles": 1, "oliveira \u00f5": 1, "adriano goncalves vieira de souza": 1, "jos\u00e9 renan vasconcelos": 1, "jos\u00e9 luciano barbosa da silva": 1, "carlos alberto pinheiro": 1, "fl\u00e1vio l\u00facio": 1, "gon\u00e7alves lima": 1, "wagner morais de lima": 1, "ferreira gomes": 1, "ant\u00f4nio macedo": 1, "dagoberto costa silva": 1, "lima": 1, "jos\u00e9 r\u00eago": 1, "ribeiro monteiro neto": 1, "gustavo": 1, "lopes": 1, "luiz pedro bezerra brand\u00e3o": 1, "jos\u00e9 luciano dos santos j\u00fanior": 1, "messias silva": 1, "pereira val\u00f5es rocha": 1, "carlos eduardo moura": 1, "s/a jos\u00e9": 1, "souza filho": 1, "oliveira costa": 1}, "TEMPO": {"maio/2019": 1, "maio/2020": 1, "10/05/2019": 2, "29/03/2019": 1, "maio de 2019": 1, "maio de 2019 a maio de 2020": 1, "29 de mar\u00e7o de 2019": 2, "0001": 1, "24/04/2019": 3, "23/04/2019": 3, "quarta-feira 8 de maio de 2019": 1, "16/04/2019": 5, "08/04/2019": 1, "18/01/2019": 4, "22/04/2019": 2, "08/03/2019": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"": 1, "alg\u00e1s": 1, "g\u00e1s de alagoas s/a": 2, "s/a": 3, "instituto": 1, "brasil s.a": 1, "automa\u00e7\u00e3o ltda": 1, "energia e \u00e1gua ltda": 2, "polierg ind\u00fastria e com\u00e9rcio ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"lei 13.303/2016 n\u00ba 086.2019": 1, "238.2017": 1, "086.2019": 1, "191.2018/arpoo1.2019": 2, "191.2018/arp002.2019": 2, "193.2018/arp003.2019": 1, "193.2018/arpo04.2019": 1}, "LEGISLACAO": {"medida provis\u00f3ria n.\u00ba 2.200-2/2001": 1, "c\u00f3digo 1b45-bd51-51b5-605f": 5, "81 da lei 13.303/16": 1, "lei complementar n.\u00ba 116/2003": 1, "decreto municipal n.\u00ba 6.939/2009": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1}}