{"PESSOA": {"artur vital da silva": 2, "hugo correia": 1, "jos\u00e9 carlos roberto da costa": 3, "luciano kul": 9, "jose carlos": 3, "carlos roberto": 3, "jose carlos roberto da costa": 7, "luciano kulka": 10, "hugo corr\u00eaa": 5, "amobio cavalcanti": 1, "cavalcanti filho": 2, "carlos roberto da costa": 1, "souza santos": 1, "jos\u00e9 renan vasconcelos": 1, "jos\u00e9 luciano barbosa da silva /adeal": 1, "carlos alberto pinheiro": 1, "fl\u00e1vio l\u00facio": 2, "gon\u00e7alves lima": 1, "wagner morais de lima": 1, "ferreira gomes": 1, "ant\u00f4nio macedo": 1, "dagoberto costa silva": 1, "lima": 1, "jos\u00e9 r\u00eago": 1, "ribeiro monteiro neto": 1, "gustavo": 1, "lopes": 1, "luiz pedro bezerra brand\u00e3o": 1, "jos\u00e9 luciano dos santos j\u00fanior": 1, "silva |zp": 1, "pereira val\u00f5es rocha": 1, "carlos eduardo moura": 1, "s/a jos\u00e9": 1, "souza filho": 1, "henrique de oliveira costa": 1, "j\u00fanior bezerra cavalcanti": 1, "bruno alves da silva": 1, "silva": 1, "andrea dos santos calado rodrigues": 1, "jos\u00e9 sim\u00f5es da silva": 1, "betania da silva souza": 1, "mauricio lopes da silva": 1, "carlos dos santos": 1, "gonzaga da silva": 1}, "TEMPO": {"2018/2019/2020/2021": 1, "janeiro de 2014": 1, "0895": 1, "1\u00ba de agosto de 2013": 1, "09/01/2019": 1, "18 de janeiro de 2019.": 1, "segunda": 1, "sexta-feira": 1, "08h00min": 1, "24/02/2014": 1, "7471": 1, "09 de janeiro de 2019": 3, "1970": 1, "2018": 1, "dezembro 2018": 1, "2/2/2/2/2/2/2/2": 1, "88 10-setas 35-lan\u00e7as 3 11-pisca-alerta 36-diagr": 1, "21/01/2019": 3, "18/01/2019": 3, "quinta-feira 7 de fevereiro de 2019": 2, "02/01/2019": 1, "17/12/2018": 1, "18/12/2018": 1, "26/12/2018": 1, "16/01/2019": 1, "15/12/2019": 4, "27/12/2018": 4, "2019": 1, "01/02/2019": 1, "31/01/2020": 1, "07/01/2019": 1, "01/11/2018": 1, "06 de fevereiro de 2019": 2, "05 de fevereiro de 2019": 1, "106 de fevereiro de 2019": 1, "006 de fevereiro de 2019": 2}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {" de alagoas s/a": 1, "kulka": 1, "g\u00e1s de alagoas s/a": 3, "s/a": 4, "instituto": 1, "ag\u00eancia de fomento de alagoas s.a": 1, "unimed seguradora s.a": 1, "instituto quintal cultural": 1, "engenharia ltda": 2}, "JURISPRUDENCIA": {"processo administrativo n\u00ba 131.2018": 14, "2277-0": 1, "14 de 46 processo administrativo n\u00ba 131.2018": 1, "21 de 46 processo administrativo n\u00ba 131.2018": 1, "900382333": 3, "009.2018": 3, "57052-827": 1, "28 de 46 processo administrativo n\u00ba 131.2018": 1, "29 de 46 processo administrativo n\u00ba 131.2018": 1, "30 de 46 processo administrativo n\u00ba 131.2018": 1, "31 de 46 processo administrativo n\u00ba 131.2018": 1, "32 de 46 processo administrativo n\u00ba 131.2018": 1, "33 de 46 processo administrativo n\u00ba 131.2018": 1, "//portaldeassi 6.2.2.3": 1, "34 de 46 processo administrativo n\u00ba 131.2018": 1, ":277 6.2.6.1": 1, "37 de 46 processo administrativo n\u00ba 131.2018": 1, "38 de 46 processo administrativo n\u00ba 131.2018": 1, "39 de 46 processo administrativo n\u00ba 131.2018": 1, "009.2018informa\u00e7\u00e3o": 1, "25050-434/2018": 1, "230.2018": 1, "214.2018": 1, "209.2018": 1, "131.2018": 1, "324.2018": 1, "097.2018": 4, "338.2018": 1, "086.2018/arp003.2018": 1, "142.2015/ct002.2017": 1, "312.2017/": 1, "375.2017/cto08.2018": 2, "116.2017/cct053.2017": 1, "014.2018/": 1, "382.2017/cct135.2017": 1, "4799-132/2019": 1, "4799- 3964/2012": 1, "4799-7767/2018": 1}, "LEGISLACAO": {"n.\u00ba 69.983.484/0001-32": 1, "7\u00ba , inciso iv da lei 12.546/2011": 1, "c\u00f3digo eaoe-c277-0895-701c": 7, "lei 12.846": 1, "artigos 72 e 81 da lei n.\u00ba 13.303/16": 1, "medida provis\u00f3ria n.\u00ba 2.200-2/2001": 1, "71 , il , da lei n.\u00ba 13.303/16": 1, "9.503/1997": 1, "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito brasileiro": 1, "lei federal n\u00ba.12.009/2009": 1, "decreto 7.608": 1, "356 contran e lei 12.009/2009": 1, "medida provis\u00f3ria n\u00ba 2.200-2/200": 1, "n\u00ba 275/01": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 2}}