{"PESSOA": {"de souza": 5, "gustavo leite": 2, "ruth cardoso": 2, "fernandes lima": 2, "ricardo ten\u00f3rio": 2, "carvalho paes barreto": 2, "rodrigo freitas": 1, "c\u00e9lio fernando de souza rodrigues": 1, "henrique pereira barros": 1, "nascimento silva": 1, "jos\u00e9 andr\u00e9": 1, "s\u00edlvio nunes": 1, "k\u00e1tia moura galv\u00e3o": 1, "ana paula de souza pinto": 1, "alves 2": 1, "leite vieira": 1, "fernandes pinheiro 4 alessandro alves de oliveira": 1, "alex sandro teixeira soares": 1, "bruno paranha teixeira": 1, "barros machado": 1, "melo silva": 1, "souza m\u00e9lo": 1, "henrique ferreira": 1, "barros lima": 1, "francisco manoel da silva j\u00fanior": 1, "hugo rafael da silva": 1, "igor": 1, "mota ara\u00fajo": 1, "marcos adriano": 1, "de oliveira": 1, "marcos vinicius": 1, "paulo roberto de oliveira": 1, "aline fontes dantas ara\u00fajo": 1, "ant\u00f4nio carlos": 1}, "TEMPO": {" de maio de 2019": 1, "22/05/2019": 6, "24/05/2019": 7, "03/12/2015": 1, "06/06/2019": 1, "1108": 1, "1709": 1, "22 a 24 de maio de 2019": 2, "20 de maio de 2019": 5, "24 de maio de 2019": 2, "21 de maio de 2019 22": 1, "8 de novembro de 2018": 1, "20 dias de maio de 2019": 1, "10.08.2015": 1, "24.05.2019": 1, "31.05.2019": 1, "30 de janeiro de 2019": 1}, "LOCAL": {"brasil": 3, "ant\u00f4nio jos\u00e9": 1}, "ORGANIZACAO": {"secretaria de estado de desenvolvimento econ\u00f4mico e turismo": 1, "secretaria de estado do desenvolvimento econ\u00f4mico e turismo": 1}, "JURISPRUDENCIA": {":69.977.734/0001-21": 1, "2901.061/2019": 2, "20105-6309/2018": 1}, "LEGISLACAO": {"artigos 77 a 80 da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "4\u00ba do decreto n\u00ba 61.573": 1, "decreto estadual n\u00ba 63.847": 1}}