{"PESSOA": {"fernandes lima s/n": 7, "fernandes lima": 3, "jos\u00e9 dantas": 7, "jarbas pereira ricardo": 5, "marcos andr\u00e9 da silva santos": 3, "marcos jos\u00e9| dantas": 1, "andr\u00e9": 1, "carlos eduardo moura": 2, "jos\u00e9 dantas kummer": 2, "andr\u00e9 da silva santos": 2, "falc\u00e3o de alencar": 1, "jorge silvio luengo galv\u00e3o": 1, "ricardo , brasileiro": 1, "fernando lima": 1, "danielle gon\u00e7alves cordeiro": 1, "jos\u00e9 raimundo lima wanderley": 1, "guilherme de syllos": 1, "jos\u00e9 roberto": 2, "andrea maria dos santos": 1, "santos silva": 1}, "TEMPO": {" 095 8355": 1, "04.806.111.0001/40": 2, "15 de novembro": 6, "01/07/2016": 1, "0800 095 8355": 3, "2017": 4, "//": 1, "0800": 1, "22 de junho de 2017": 5, "22 de junho de 2017.": 1, "quinta-feira 22 de junho de 2017": 2, "mar\u00e7o/2016": 1, "11 de mar\u00e7o de 2017": 1, "11.03,2017": 1, "12,294,708/0001-81": 1, "25 de setembro de 2008": 1, "02 de maio de 2017": 1, "25.04.2017": 1, "19 de junho de 2017": 1, "21 de junho de 2017": 3, "104.806.111.0001/40": 1, "22 de junho de 2017maceio": 1, "22/06/2017": 1, "23/06/2017": 1, "25/06/2017": 2, "29/06/2017": 2, "23 de setembro de 1997": 1, "24 de outubro de 2007": 1}, "LOCAL": {"bras\u00edlia": 1}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {"57.052.000- das 08:00": 1, "\u20ac no processo n\u00ba 52530-000529/2017": 1, "processo n\u00ba 52530 524/2017": 1, "5501-002358/2017": 1, "5501-002761/2017": 1, "5501-002071/2017": 2, "5501-002208/2017": 2, "5501-002289/2017": 1}, "LEGISLACAO": {"artigo 40 inciso xi da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "lei 6.404/76": 2, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "lei n\u00ba 11,788": 1, "protocolo n\u00ba 16630/2016": 1, "lei 6,404/76": 1, "decreto estadual n\u00ba 4.076/2008": 2, "decreto estadual n\u00ba 4,076/2008": 1, "n\u00ba 52530 523/2017": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "bras\u00edlia 13.303/2016": 1, "14 , da lei n.\u00ba 9.503": 1, "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito brasileiro": 1, "decreto n.\u00ba 3775": 1, "andrea maria dos n\u00ba 182/2017": 1}}