{"PESSOA": {"ara\u00fajo lima j\u00fanior": 3, "andr\u00e9 luis ribeiro": 2, "cl\u00e1udio da fonseca soares": 2, "za cl\u00e1udio": 1, "gomes da silva": 1, "luciano barbosa da silva": 1, "allan barros de amorim": 1, "santos oliveira": 1, "barbosa da silva": 1, "luiz eug\u00eanio duarte santos": 1, "carlos viana": 1, "jos\u00e9": 1}, "TEMPO": {"": 1, "2526": 1, "1993": 2, "20 de junho de 2014": 2, "27 de julho de 2017": 1, "27 de julho de 2018": 1, "2017": 2, "06.122.0004.2001.0000": 2, "/3315-2367": 1, "57.020.480": 1, "24 de julho de 2017.": 1, "10 de agosto de 2015": 1, "20/07/2017": 1, "24 de julho de 2017": 1, "-19 de julho de 2017": 1, "23/11/201": 1, "2259": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"axi aere\u00f3a ltda": 1, "/al": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"n\u00ba 007.045.185": 2, "processo n\u00ba 2100-714/2017": 1, "n\u00ba 1707 /2017": 1, "processos n.\u00ba 2100-714/2017": 2, "2100-714/2017": 2, "processo administrativo n\u00ba 1800-008386/2017": 1, "022/2017-geb/": 1, "sf-1500-008759/2016": 1, "sf-1500-008779/2016": 1}, "LEGISLACAO": {"57 , inciso ii , $ 2\u00ba , da lei federal n\u00ba 8.666": 1, "decreto estadual n\u00ba 33.860": 2, "61 da lei 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "57 , inciso ti , $ 2\u00ba , da lei federal n\u00ba 8.666": 1, "lei delegada n\u00ba 47": 1, "artigo 127-f , inciso i e 127-g , inciso 1 , do decreto n\u00ba 3.032/2005": 1, "artigo 127-g , inciso ii do decreto n\u00ba 3.032/2005": 1, "lei 5.900/96": 1, "artigo 11 , inciso iii , 12 inciso 1 b ) e 23 da lei n\u00ba 6771/2006": 1}}