{"PESSOA": {"l\u00facia dos santos moreira": 1, "fernandes lima": 4, "jos\u00e9 dantas": 4, "jos\u00e9 queiroz de oliveira": 5, "l\u00facia barbosa nic\u00e1cio": 4, "carlos fabiano costa barros": 3, "jos\u00e9 dantas kummer": 3, "jose vicente": 1, "ly de souza pereira": 1, "alves reis": 1, "tavalcante da costa": 1, "alves de ara\u00fajo": 1, "antonio marcelino da silva": 1, "130307-4 manoel nelson costa filho": 1, "jose barros da silva": 1, "jos\u00e9 dos santos": 1, "sampaio wanderley": 1, "carlos eduardo": 1, "jos\u00e9 lopes alves": 1, "silva barros": 1, "oliveira ten\u00f3rio de lima": 1, "reis teixeira": 1, "fernandes lima s/n": 2, "andr\u00e9 chaves": 1, "castro jatob\u00e1": 1, "ruth cardoso": 1, "andr\u00e9": 1}, "TEMPO": {"17/12/2014": 2, "21/06/93": 1, "06/07/94": 1, "09/06/94": 1, "2015": 3, "2015.": 1, "05 de junho de 2015": 5, "5 de junho de 2015": 1, "29 de maio de 2015": 1, "julho de 2015": 1, "0001": 1, "15 de dezembro de 1976": 1, "15 de junho de 2015": 1, "2014": 1, "02 de junho de 2015": 1, "7830": 1, "03 de junho de 2015": 2, "junho de 2015": 1, "12 de junho de 2015": 2, "05 junho de 2015": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"servi\u00e7os ltda": 1, "3\u00ba": 1}, "JURISPRUDENCIA": {" 001455/2014": 1, "300599-": 1, "500132-3": 1}, "LEGISLACAO": {"lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 8.883/94": 1, "lei 6.404/76": 3, "decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "5\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "6\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "7\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "8\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "lei 8.666/93": 1, "78 , da lei 8.666/93": 1, "77 , da lei n \u00ba 8.666/93": 1, "portaria carhp n\u00ba 052": 1, "artigos 123 e 124 da lei n\u00ba 6404": 1, "art 29 do estatuto social da cepal": 1, "lei federal n\u00ba 6.404 de 1976": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012 n": 1}}