{"PESSOA": {" lima": 1, "jos\u00e9 dantas": 3, "pereira ricardo": 3, "jos\u00e9 correia": 3, "fernandes lima s/n": 10, "jos\u00e9 alexandre da silva": 3, "jarbas pereira ricardo": 5, "fernandes lima": 2, "jos\u00e9 dantas kummer": 3, "queiroz de oliveira": 1, "marcos jos\u00e9 dantas kummer": 1, "jos\u00e9 alexandre": 1, "jarbas pereira": 1, "lu\u00eds ltda": 2, "ant\u00f4nio carlos": 2, "alves": 1, "luis da silva": 1, "batista santos": 1, "oliveira": 1, "jo\u00e3o da silva": 1, "paulo roberto de souza": 1, "carlos freitas": 3, "antonio carlos freitas": 1}, "TEMPO": {"30 de junho de 2016": 1, "22/06/93": 1, "06/07/94": 1, "08/06/94": 1, "09/06/94": 1, "0800 095 8355": 8, "2017": 4, "0800": 2, "13 de abril de 2017": 5, "17 de abril de 2017 127": 1, "3315 8354/8314": 1, "11 de abril de 2017": 4, "3315": 1, "180": 1, "66x96": 3, "120": 1, "25 de janeiro de": 1, "20/01/2017": 1, "10 de igosto de 2015": 1, "13 de janeiro de 2018": 1, "21 de janeiro de 2018": 1, "25 de janeiro de 2020": 1, "13 de abril de 2017.": 1, "n\u00ba136.716.344-72": 1, "1\u00ba093.393.054-26": 1, "17 de abril de 2017": 1, "04 de bril de 2017": 1, "25/04/2017": 3, "27/04/2017": 4, "26 e 27/04/2017": 1, "0s de abril de 2017": 1, "04 de abril de 2002": 4, "22 de abril de 2010": 3, "05 de abril de 2017": 1, "n\u00ba706/2017": 1, "07 de abril de 2017": 1, "28/03/2017": 2, "0291": 1, "10 de abril de 2017 antonio": 1, "abril de 2010": 1, "abril de 2017": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"departamento estadual de tr\u00e2nsito do estado de ala- 3oas": 1, "congresso brasileiro": 1, "i6/al": 1, "congresso brasileiro da associa\u00e7\u00e3o nacional": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"fernandes lima s/n n\u00ba 0076/2017/cepal": 1, "sede n\u00ba 27.3.0000406-3": 1, "inscrita no cnpj/mf n\u00ba 04.308.836/0001-09": 1, "lu\u00eds ltda '83.651/0001-84": 1, "/2017": 1}, "LEGISLACAO": {"lei federal n\u00ba 13.303": 1, "lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 8.883/94": 1, "decreto estadual n\u00ba 1.424/2003": 1, "decreto estadual n\u00ba 4.226/2009": 1, "n\u00ba 0076/2017": 1, "lei 6.404/76": 1, "lei federal n\u00ba 13.303/2016": 1, "5\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "6\u00ba do decreto estadual n\u00ba 4.054/2008": 1, "lei 8.666/93": 1, "78 , da lei 8.666/93": 1, "77 , da lei n 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "lei delegada n\u00ba 47": 1, "jos\u00e9 n\u00ba 0076/2017/cepal": 1, "n\u00ba 7.310/2011": 1, "portaria n\u00ba 674/2017": 1, "portaria n\u00ba 675/2017": 1, "n\u00ba 5.879": 1, "processo n\u00ba 5101 4366/2017": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "lei n\u00ba 6.300": 1, "decreto n\u00ba 5.879": 3, "processo n\u00ba 5101 5282 2017": 1, "portaria n\u00ba 713/2017": 1, "2\u00ba , da lei n\u00ba 6.300": 1, "processo n\u00ba 5101 4799/2017": 2, "art 2\u00ba , da lei n\u00ba 6,300": 1}}