{"PESSOA": {"artur vital da silva": 4, "ricardo < costa pereira": 1, "cavalcanti filho": 2, "ricardo costa pereira": 2, "souza sant": 1, "luciano kulka": 5, "quint de souza": 3, "\u00bb v\u00e9sper": 1, "\u00bb brasil": 1, "souza santos": 1}, "TEMPO": {"22/05/2018": 1, "30/06/2018": 1, "3800": 2, "zwvo0-069t-zao9e-zalo": 1, "2012": 1, "0800": 3, "segunda": 3, "3619": 1, "06 de julho de 2018": 1, "1890-7/2017": 1, "1977": 1, "9001": 1, "1996": 1, "2008": 3, "2011": 1, "88085-040": 2, "2000": 1, "3690": 1, "0806": 1, "2131": 1, "sexta-feira": 2, "06/08/2018": 2, "26/07/2018": 1, "30/07/2018": 1, "02/08/2018": 1}, "LOCAL": {"s\u00e3o paulo": 1, "rio de janeiro": 1, "estado do rio grande do sul": 1}, "ORGANIZACAO": {" s/a": 1, "alg\u00e1s": 1, "regi\u00e3o sul do brasil": 1, "s/a": 1, "alagoas s/a": 1, "g\u00e1s de alagoas s/a": 2}, "JURISPRUDENCIA": {"lei 13.303/2016 n\u00ba 158.2018": 1, "n. \u00ba 050.2018": 3, "1890-7/2017": 1, "88.,085.040": 1}, "LEGISLACAO": {"medida provis\u00f3ria n.\u00ba 2.200 2/2001": 1, "81 da lei 13.303/16": 1, "33 de 369 seqih bninh oubiont \u201c ouiia todas as requisi\u00e7\u00f5es do |p 189.85.128.10": 1, "35 de 36n\u00aao , \u00e2\u00e3 , wn_om , wn_\u00f5 0b1poo": 1}}