{"PESSOA": {"artur vital da silva": 2, "luiz costa ramos": 1, "lins medeiros": 1, "jose gomes nunes": 5, "barros": 14, "amobio cavalcanti filho": 5, "cavalcanti filho": 5, "vinicius jose gomes nunes": 2, "gomes nunes": 1, "souza santos": 11, "amobio cavalcanti": 4, "vinicius jose nomek nunes": 1, "wyervt\u00edgrles nunes": 1, "luiz da costa ramos": 2, "vinicius jose gom\u00eas nunes": 1, "vinicius jose": 1, "jos\u00e9 renan vasconcelos": 1, "jos\u00e9 luciano barbosa da silva": 1, "fl\u00e1vio l\u00facio": 1, "wagner morais de lima": 1, "ferreira gomes": 1, "ant\u00f4nio macedo": 1, "dagoberto costa silva": 1, "ant\u00f4nio carlos freitas": 1, "jos\u00e9 r\u00eago": 1, "jos\u00e9": 1, "ribeiro monteiro neto": 1, "gustavo": 1, "lopes": 1, "luiz pedro bezerra brand\u00e3o": 1, "jos\u00e9 luciano dos santos j\u00fanior": 1, "messias silva": 1, "pereira val\u00f5es rocha": 1, "s/a jos\u00e9": 1, "souza filho": 1, "henrique de oliveira costa": 1}, "TEMPO": {"03/10/2018": 1, "12/11/2018": 5, "1000": 11, "404.02.11": 1, "1200": 6, "03 de outubro de 2018": 1, "0193": 1, "18/10/2018": 4, "04/10/2018": 1, "09/11/2018": 2, "sexta-feira 7 de dezembro de 2018": 1, "01/11/2018": 2, "22/11/2018": 1, "3700": 1}, "LOCAL": {"s\u00e3o paulo - sp": 1}, "ORGANIZACAO": {"": 1, "alagoas s/a": 2, "g\u00e1s de alagoas s/a": 3, "s/a": 3, "instituto": 1, "polierg ind\u00fastria e com\u00e9rcio ltda": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"lei 13.303/2016 n\u00ba 281.2018": 1, "n. \u00ba 080.2018": 4, "404.02.11": 1, "250 psi c\u20ac:0a 1000": 1, "260.08.11": 1, "59,894.113/0001-20": 1, "1200 n\u00ba s\u00e9rie :720.05.11": 1, "178.2018": 1, "086.2018": 1, "281.2018": 1}, "LEGISLACAO": {"medida provis\u00f3ria n.\u00ba 2.200-2/2001": 1, "81 da lei 13.303/16": 1, "lei complementar n.\u00ba 116/2003": 1, "decreto municipal n.\u00ba 6.939/2009": 1, "1000 *c e tcok pontos : -90": 1, "1000 *c e tckkk pontos : -90": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "resolu\u00e7\u00e3o 3.402/2006": 1}}