{"PESSOA": {"assis lima": 1, "queiroz": 1, "\u00e1lvaro jos\u00e9 menezes da costa": 1}, "TEMPO": {"2051": 2}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"oab": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"\u00e1lvaro jos\u00e9 300.000": 1, "ec 307.319": 1}, "LEGISLACAO": {" x , da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "lei 8.245/91": 1}}