{"PESSOA": {"carlos eduardo da silva": 1, "oliveira isidio": 1, "luciana lima": 2, "rafael de g\u00f3es": 1, "manoel moura": 2, "rafael de g\u00f3es brito": 2}, "TEMPO": {" de junho de 2019": 1, "22/05/2019": 2, "10.122.0004.2001": 1, "12 de junho de 2019": 3, "28 de novembro de 2008": 1, "15 de setembro de 2015": 1, "05/06/2019": 2, "10.305.0205.4315": 1, "27/05/2019": 1, "segunda": 2, "sexta-feira": 2, "14 de junho de 2019": 4, "16 de junho de 2019": 1, "31 de dezembro de 2019": 1, "23.122.004.2001": 1, "10 de agosto de 2015": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"secretaria de estado da saude": 2, "associa\u00e7\u00e3o": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"2000/2902/2019": 1, "kit": 1, "2000/3319/2019": 1, "57025-050": 1, "12.487.493/0001-": 1, "a\u00e7\u00e3o 2001": 1, "processo de n\u00ba e:02900.0000000631/2019": 1}, "LEGISLACAO": {"lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "decreto estadual n\u00ba 4.076": 1, "decreto n\u00ba 43.794": 1, "processo administrativo n\u00ba 2711/2019": 1, "portaria n\u00ba 3723/2019": 1}}