{"PESSOA": {" silva junior": 1, "jos\u00e9 lopes cavalcanti": 2, "luiz silva junior": 1, "aldo luiz silva junior": 1, "jos\u00e9 l\u00f3pes cavalcanti": 1, "jos\u00e9 dantas": 1, "alves": 1, "ana m\u00e1ria toledo de almeida": 1, "luiz alberto dos santos-cpf-012.965.084-63": 1, "844-92.suely moreira de oliveira": 1, "gomes de barros": 1, "ant\u00f4nio carlos": 1, "tiago": 1, "carlos roberto gon\u00e7alves": 1, "antonio carlos": 2, "aldo luiz silva": 1, "apolin\u00e1rio da silva": 1, "jos\u00e9 dos santos": 1}, "TEMPO": {"23 de dezembro de 2004": 1, "21/06/1993": 1, "08 de julho de 2016": 1, "15 de julho de 2016": 1, "04 de abril de 2002": 3, "34 antonio de deus barbosa-cpf-027.402,304-00": 1, "santos-cpf-196.100744-72": 1, "15/07/2016": 1, "14 de julho de 2016": 6, "20 a 29 de julho do corrente ano": 1, "06 de julho de 2016": 1, "04 de abril de 2002.": 1, "13 de julho de 2016": 2, "sexta-feira 15 de julho de 2016": 1, "14 de julho de 201 antonio carlos": 1, "11 de julho de 2016": 1, "19 de maio de 2016": 1, "25 de maio de 2016": 1, "o1/01/2010": 1, "o8 de julho de 2016": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {"57052-242": 1, "cpf-925.804 304-00": 1, "oliveira-cpf-201.132 260-04": 1, "almeida-cpf-s08.514 204-78": 1, "584 594-15": 1, "portaria n\u00ba 1236/2016-gdp": 1, "1700-9377/2008": 1}, "LEGISLACAO": {"n\u00ba 07.148.567/0001": 1, "59 , criado pela lei 6.547": 1, "8.666": 1, "art 2\u00ba da lei n\u00ba 6.300": 1, "decreto n\u00ba 5879/2010": 3, "250657 portaria n\u00ba 1200/2016-gdp": 1, "2\u00ba da lei n\u00ba 6.300": 1, "132 do decreto estadual n\u00ba 5.879/2010": 1, "250660 portaria n\u00ba 1235/2016-gdp": 1, "art 2\u00ba , da lei 6 300.": 1, "portaria 1223/2016-gdp": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "art 2\u00ba , da lei 6.300": 1, "portaria 1209/2016-gdp": 1, "portaria 929/2016-gdp": 1}}