{"PESSOA": {"jos\u00e9 lopes cavalcanti": 2, "fernandes lima s/n\u00ba": 1, "dagoberto costa silva": 1, "jarbas pereira ricardo": 1, "jos\u00e9 lopes": 1, "silva de omena jarbas pereira": 1, "ant\u00f4nio carlos": 4, "jo\u00e3o pereira": 1, "roberto correia de ara\u00fajo": 1, "augusto do nascimento lima": 2, "batista santos": 1, "alex cardoso vasconcelos": 1, "hugo nunes": 1}, "TEMPO": {"23 de dezembro de 2004": 1, "27 de abrii de 2018": 1, "sexta-feira 18 de maio de 2018": 1, "16 de maio de 2018": 2, "15 de maio de 2018": 1, "18 de maio a 08 de junho de 2018": 1, "17 de maio de 2018": 2, "01/01/2010": 1, "27 de abril de 2018": 1, "21 de outubro de 2017": 1, "10 de agosto de 2015": 1, "21/05/2018": 1, "19/06/2018": 1}, "LOCAL": {"ra saa": 1}, "ORGANIZACAO": {"uni\u00e3o": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"5101-14708/2017": 2, "01/2017-detran/al": 1, "01/2016-detran/al": 1, "5101- 2371/2018": 1, "processo n\u00ba 23038.023347/2016-74": 1, "23038.023347/2016-74": 1, "cesso n\u00ba 41010-7428/2018": 1}, "LEGISLACAO": {" 07.148.567/0001": 1, "59 , criado pela lei 6.547": 1, "25 da lei federal 8.666/93": 1, "57 , inciso 1i da lei 8.666/93": 1, "lei estadual n\u00ba 7.768/2015": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012": 1, "decreto governamental n\u00ba 55.619": 1, "lei delegada n\u00ba 47": 1}}