{"PESSOA": {" sampaio lima": 1, "marcos sampaio lima": 1, "maur\u00edcio mendes de morais": 1, "adriano amaral da silva": 2, "roberto wanderley amorim j\u00fanior": 1, "amorim j\u00fanior": 1}, "TEMPO": {"2017": 2, "06.181.0004.2116.0000": 1, "48": 1, "quinta-feira 19 de outubro de 2017": 1, "16/11/2017": 1, "18/10/2017": 1, "18 de outubro de 2017": 2, "27 de janeiro de 2017": 6, "30/01/2017": 3, "dezembro de 2016": 3, "decreto n\u00ba 50.882 de 1\u00ba de dezembro de 2016": 1, "06.122.0221.4135.0000": 1, "27/01/2017": 2, "03 de outubro de 2017": 1, "06.122.0004.2001.0000": 2, "0100": 1, "51.282/2017": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {"processo n\u00ba 1206.4638/2016": 1, "1206- 4638/2016": 1, "24 , x , da lei n\u00ba 8666/93 cnpj n\u00ba 12.442.570/0001-": 1}, "LEGISLACAO": {"57 , inciso 1 , 40 , inciso xll , e 55 , inciso iil , da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "2\u00ba e 3\u00ba da lei federal n\u00ba .192/2001": 1, "47 do decreto n\u00ba 51.828": 3, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "decreto n\u00ba 51.282/2017": 1, "47 , inciso v , do de- creto n\u00ba 51.828/2017": 1, "n\u00ba 51.828": 1, "inciso v , do de- creto n\u00ba 51.828/2017": 1, "n\u00ba 1203 3/2017": 1}}