{"PESSOA": {"": 1, "silva": 4, "ara\u00fajo dos santos soares": 1, "jos\u00e9 da silva": 2}, "TEMPO": {"15 de janeiro de 2017": 1, "sexta-feira 19 de janeiro de 2018 28": 1, "15 de janeiro de 2018": 2, "18 de janeiro de 2018": 2, "segunda": 1, "sexta-feira": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {}, "JURISPRUDENCIA": {"1700.8304/2017": 1, "12.200.184/0001-12/": 1, "lei n\u00ba 7.397/2012 n\u00ba 1500-019584/2015 n\u00ba 1500-008717/2016 n\u00ba 1500-043313/2013": 1, "waldomiro silva de almeida n\u00ba 1500-030470/2015": 1, "marcos fernandes de lima n\u00ba 1500-028403/2015": 1, "simone de lima vasconcelos n\u00ba 1500-012961/2016": 1, "lima santos n\u00ba 1500-007764/2016": 1, "jose gilmara oliveira costa n\u00ba 1500-000971/2015": 1, "maria da silva n\u00ba 1500-010218/2015": 1, "ana lucia rocha n\u00ba 1500-008944/2015": 1, "carlos medeiros n\u00ba 1500-006407/2016": 1, "gomes da silva n\u00ba 1500-038811/2014": 1, "lima de carvalho n\u00ba 1500-014456/2013": 1, "igreja junior n\u00ba 1500-037501/2015": 1, "cruz vieira n\u00ba 1500-037003/2015": 1, "jos\u00e9 albiran ferreira nunes n\u00ba 1500-005787/2014": 1, "lopes barbosa n\u00ba 1500-024735/2014 n\u00ba 1500-029602/2014 n\u00ba 1500-031850/2017 n\u00ba 1500-006446/2017": 1, "jorge soares silva n\u00ba 1500-046616/2013": 1, "medeiros rego n\u00ba 1500-023561/2015": 1, "carlos antonio nobre e silva n\u00ba 1500-027965/2015": 1, "braz dos santos n\u00ba 1500-001645/2015": 1, "jos\u00e9 adilton alves santos n\u00ba 1500-038160/2015 n\u00ba 1500-026563/2003": 1, "processo n\u00ba 1700.8304/2017": 1, "inserito no rg n\u00ba 98001306872": 1, "2000/0078/2018": 1}, "LEGISLACAO": {"57 , inciso ii , da lei federal n\u00ba 8.666/93": 1, "61 , par\u00e1grafo \u00fanico , da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "artigo 24 do decreto n\u00ba 21.981 de 1932": 1, "artigo 884 , par\u00e1grafo \u00fanico do cpc": 2, "61 , par\u00e1grafo \u00fanico , da lein\u00ba 8.666/93": 1, "decreto n\u00ba 21.981 de 1932": 1, "lei federal n\u00ba 8.666/93": 1}}