{"PESSOA": {" alexandre ayres da costa": 1, "jos\u00e9 milton correia": 2, "guilherme pereira castro": 3, "val\u00e9rio de souza": 1, "barreto nunes": 1, "fernandes lima": 1, "cl\u00e1udio alexandre ayres da costa": 5}, "TEMPO": {"05 de maio de 2019": 2, "2019": 2, "0120": 2, "10.302.0205.4348": 2, "0220": 1, "0421": 2, "10.303.0205.4349": 2, "10.122.0004.2138": 2, "10.122.00c4.2001": 1, "2911": 1, "6 de maio de 2019": 1, "02 de maio de 2019": 3, "abril/2018": 1, "03 de maio de 2019": 2, "10.122.0004,200": 1, "21 de julho de 1993": 3, "2 de maio de 2019": 3}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"secretaria de estado da sa\u00fade p\u00fablica do rio grande do norte": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"s/a 0703285-62.2019.8.02.0001": 1, "processo administrativo n\u00ba 2000-004624/2019": 1, "s/a 0700231-41.2018.8.02.0028": 1, "2000-016064/2018": 1, "2000-016067/2019": 1, "jos\u00e9 sebasti\u00e3o costa 0700739-66.2018.8.02.0034": 1, "2000-017430/2018": 1, "2000-017883/2018": 1, "2000-018027/2018": 1}, "LEGISLACAO": {"57 , inciso 1i da lei federal n\u00ba 8.666/1993": 1, "n l e la a / n emebson rivelino a x": 1, "lei n\u00ba di\u00e1rio oficial 7.397/2012": 1, "n.\u00ba 620 086.414-49": 1, "8.666": 3}}