{"PESSOA": {"junior assis": 1, "francisco malaquias de almeida junior": 1, "gomes de oliveira": 4, "nunes da silva": 1, "alexandra clara silva de barros": 1, "daniel domingues": 1, "ferreira de souza": 1, "almeida j\u00fanior": 1, "maur\u00edcio de carvalho r\u00eago": 1, "marcos vieira": 1, "renato lima correia": 1, "s\u00e9rgio henrique": 1, "albuquerque lima": 1, "alves de ara\u00fajo salvador": 1}, "TEMPO": {" de mar\u00e7o de 2016": 1, "14/03/2016": 1, "2578": 1, "20 de mar\u00e7o de 18969": 1, "2014": 3, "20 de mar\u00e7o de 2016": 1, "20 de mar\u00e7o de 2017": 1, "0100": 1, "10 de mar\u00e7o de 2018": 1, "14 de mar\u00e7o de 2016": 1, "03 de mar\u00e7o de 2016": 1, "08 de mar\u00e7o de 2016": 1, "10 de agosto de 2015": 1, "2021": 1, "11 de mar\u00e7o de 2016": 1, "18 de ffevereiro de 2016": 1}, "LOCAL": {}, "ORGANIZACAO": {"//": 1}, "JURISPRUDENCIA": {"n.\u00ba021/2016": 1, "2101.0656/2014": 1}, "LEGISLACAO": {"decreto-lei n\u00ba 509": 1, "62 , $ 3\u00ba , ll , da lei 8.666/93": 1, "57 , 1l da lei n.\u00ba 8.666/93": 1, "lei n\u00ba 7,397/2012": 1, "resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 32/2009": 1, "lei delegada n\u00ba , 47": 1, "artigo 67 , caput , da lei n\u00ba 8.666/93": 1, "037/2014": 1, "artigo70 da ici 6.771/2006": 1}}